msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"mime-version: 1.0\n"
"x-generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

msgid "Guardian"
msgstr "守衛者"

msgid "Seeker"
msgstr "探求者"

msgid "Mystic"
msgstr "潛修者"

msgid "Rogue"
msgstr "流浪者"

msgid "Survivor"
msgstr "求生者"

msgid "Neutral"
msgstr "中立"

msgid "Weakness"
msgstr "弱點"

msgid "Mythos"
msgstr "神秘"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Investigator"
msgstr "調查員"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Skill"
msgstr "技能"

msgid "Basic Weakness"
msgstr "基礎弱點"

msgid "Scenario"
msgstr "冒險"

msgid "Story"
msgstr "故事"

#, javascript-format
msgid "Act ${ json.stage }"
msgstr "場景${ json.stage }"

#, javascript-format
msgid "Agenda ${ json.stage }"
msgstr "密謀${ json.stage }"

#, javascript-format
msgid "Act ${ linked_card.stage }"
msgstr "場景${ linked_card.stage }"

#, javascript-format
msgid "Agenda ${ linked_card.stage }"
msgstr "密謀${ linked_card.stage }"

msgid "Second Core Set"
msgstr "第二套基礎遊戲"

msgid "Edit Collection"
msgstr "編輯收藏"

msgid "Search decks"
msgstr "搜尋牌組"

#, javascript-format
msgid "No matching decks for \"${ searchTerm }\"."
msgstr "找不到符合\"${ searchTerm }\"的牌組。"

#, javascript-format
msgid "${ scenarioCount } scenario completed"
msgid_plural "${ scenarioCount } scenarios completed"
msgstr[0] "已完成${ scenarioCount }場冒險"

#, javascript-format
msgid "${ xp } available experience"
msgstr "可用${ xp }點經驗值"

#, javascript-format
msgid "${ parsedDeck.experience } experience required"
msgstr "需要${ parsedDeck.experience }點經驗值"

msgid "Not enough cards."
msgstr "卡牌張數不足。"

msgid "Too many cards."
msgstr "卡牌張數太多。"

msgid "Too many copies of a card with the same name."
msgstr "太多同名卡牌。"

msgid "Contains forbidden cards (cards not permitted by Faction)"
msgstr "含有禁止卡牌(角色職階不允許使用)"

msgid "Contains too many limited cards."
msgstr "含有太多限制卡牌。"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Edit Story Cards"
msgstr "編輯故事牌"

msgid "Draw Basic Weakness"
msgstr "抽隨機弱點"

msgid "Draw From Collection"
msgstr "從收藏中抽取"

#. This is a deck upgrade action.
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Draw Weaknesses"
msgstr "抽取弱點"

msgid "Save"
msgstr "存檔"

msgid "Sort by"
msgstr "排序"

msgid "Title"
msgstr "卡牌名稱"

msgid "Pack"
msgstr "擴充包"

msgid "Connect to ArkhamDB"
msgstr "連接ArkhamDB"

msgid "Decks"
msgstr "牌組"

msgid "Hide ArkhamDB decks"
msgstr "隱藏ArkhamDB的牌組"

msgid "New Deck"
msgstr "新牌組"

msgid "Authorization error"
msgstr "授權失敗"

msgid "Try again"
msgstr "重試"

msgid "Reauthorize"
msgstr "再次授權"

msgid "Deck"
msgstr "牌組"

msgid "Available weaknesses"
msgstr "可用弱點"

msgid "Saving"
msgstr "儲存中"

msgid "Draw a Different Weakness"
msgstr "抽另一張弱點卡"

msgid "Draw Another"
msgstr "再抽一張"

msgid "Traits"
msgstr "屬性"

msgid "All weaknesses have been drawn."
msgstr "所有弱點卡都被抽完了。"

msgid "Save to Deck"
msgstr "加入牌組"

msgid "Nevermind"
msgstr "算了"

msgid "Restore campaign data?"
msgstr "是否回復劇本資料？"

msgid "Backup campaign data?"
msgstr "是否備份劇本資料？"

msgid "Export Campaign Data"
msgstr "匯出劇本資料"

msgid "Backup"
msgstr "備份"

msgid "Backup Campaign Data"
msgstr "備份劇本資料"

msgid "Restore Campaign Data"
msgstr "回復劇本資料"

msgid "Caches"
msgstr "暫存"

msgid "Clear cache"
msgstr "清除暫存區"

msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "你確定要登出？"

msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

msgid "Reconnect Account"
msgstr "重新連接帳戶"

msgid "Sign in to ArkhamDB"
msgstr "登入ArkhamDB"

msgid "Edit Spoilers"
msgstr "編輯劇透設定"

msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷"

msgid "About Arkham Cards"
msgstr "關於Arkham Cards"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Updating cards"
msgstr "卡牌資料更新中"

msgid "Error: Check for Cards Again"
msgstr "錯誤: 再次重試"

msgid "Card Collection"
msgstr "卡牌收藏"

msgid "Spoiler Settings"
msgstr "劇透設定"

msgid "Elite"
msgstr "精英"

msgid "Hunter"
msgstr "獵手"

msgid "Alert"
msgstr "警戒"

msgid "Spawn"
msgstr "生成"

msgid "Aloof"
msgstr "冷漠"

msgid "Massive"
msgstr "龐大"

msgid "Non-Elite"
msgstr "非精英"

msgid "Non-Hunter"
msgstr "非獵手"

msgid "Retaliate"
msgstr "反擊"

msgid "Parley"
msgstr "談判"

msgid "Prey"
msgstr "獵物"

msgid "Fight"
msgstr "攻擊值"

msgid "Health"
msgstr "生命值"

msgid "Per Investigator"
msgstr "每調查員"

msgid "Evade"
msgstr "躲避值"

msgid "Damage"
msgstr "傷害"

msgid "Horror"
msgstr "恐懼"

msgid "Enemy Filters"
msgstr "敵人篩選器"

msgid "Shroud"
msgstr "隱藏值"

msgid "Clues"
msgstr "線索"

msgid "Haunted"
msgstr "鬧鬼"

msgid "Location Filters"
msgstr "地點篩選器"

msgid "Core Set"
msgstr "基礎遊戲"

msgid "Select Packs"
msgstr "選擇擴充包"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Skill Icons"
msgstr "技能圖標"

msgid "Skill Icons: All"
msgstr "技能圖標: 全部"

msgid "Filter"
msgstr "篩選"

msgid "Packs: All"
msgstr "擴充包: 全部"

#, javascript-format
msgid "Packs: ${ allPacksString }"
msgstr "擴充包: ${ allPacksString }"

msgid "HPI"
msgstr "生命值每調查員"

msgid "Enemies: All"
msgstr "敵人: 全部"

#, javascript-format
msgid "Enemies: ${ searchParts }"
msgstr "敵人: ${ searchParts }"

msgid "Fixed Clues"
msgstr "固定線索"

msgid "Locations: All"
msgstr "地點: 全部"

#, javascript-format
msgid "Locations: ${ searchParts }"
msgstr "地點: ${ searchParts }"

msgid "Level"
msgstr "等級"

msgid "Exceptional"
msgstr "卓越"

msgid "Non-Exceptional"
msgstr "非卓越"

msgid "Types"
msgstr "類別"

msgid "SubTypes"
msgstr "子類別"

msgid "Cost"
msgstr "費用"

msgid "Slots"
msgstr "槽位"

msgid "Uses"
msgstr "使用"

msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgid "Permanent"
msgstr "永久"

msgid "Victory"
msgstr "勝利"

msgid "Exile"
msgstr "放逐"

msgid "Unique"
msgstr "獨特"

msgid "Vengeance"
msgstr "復仇"

msgid "Encounter Sets"
msgstr "遭遇組"

msgid "Illustrators"
msgstr "插畫家"

#, javascript-format
msgid "Search ${ title }"
msgstr "搜尋${ title }"

#, javascript-format
msgid "Select ${ title }"
msgstr "選擇${ title }"

msgid "Note: This entry is crossed out"
msgstr "注意: 這個項目被劃掉了"

msgid "Uncross Out"
msgstr "復原"

msgid "Cross Out"
msgstr "劃掉"

msgid "Add Another"
msgstr "另外新增"

msgid "Check for updated cards?"
msgstr "檢查卡牌更新？"

msgid "Ask me later"
msgstr "稍後詢問"

msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

msgid "Add Campaign Log Section"
msgstr "新增冒險日誌欄位"

msgid "Section Name"
msgstr "欄位名稱"

msgid "Count"
msgstr "數量"

msgid "Add"
msgstr "新增"

#, javascript-format
msgid "Investigator: ${ investigatorName }"
msgstr "調查員: ${ investigatorName }"

msgid "Replace Random Weakness"
msgstr "替換隨機弱點"

#, javascript-format
msgid "Save to ${ investigator.name }’s Deck"
msgstr "加入${ investigator.name }的牌組"

msgid "Not yet started"
msgstr "尚未開始"

msgid "Trauma"
msgstr "創傷"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.firstName }’s Trauma"
msgstr "${ investigator.firstName }的創傷"

msgid "Physical Trauma"
msgstr "肉體創傷"

msgid "Mental Trauma"
msgstr "精神創傷"

msgid "Killed"
msgstr "陣亡"

msgid "Insane"
msgstr "發瘋"

msgid "Hide decks from other campaigns"
msgstr "隱藏其他劇本的牌組"

msgid "Hide killed and insane investigators"
msgstr "隱藏陣亡與發瘋的調查員"

msgid "Only show previous campaign members"
msgstr "僅顯示前一次劇本的成員"

msgid "Experience"
msgstr "經驗值"

msgid "Easy"
msgstr "簡單"

msgid "Standard"
msgstr "普通"

msgid "Hard"
msgstr "困難"

msgid "Expert"
msgstr "專家"

msgid "Night of the Zealot"
msgstr "狂熱之夜"

msgid "Return to the Night of the Zealot"
msgstr "重返狂熱之夜"

msgid "The Dunwich Legacy"
msgstr "敦威治遺產"

msgid "Return to The Dunwich Legacy"
msgstr "重返敦威治遺產"

msgid "The Path To Carcosa"
msgstr "卡爾克薩之路"

msgid "The Forgotten Age"
msgstr "失落的時代"

msgid "The Circle Undone"
msgstr "萬象無終"

msgid "The Gathering"
msgstr "聚集於此"

msgid "The Midnight Masks"
msgstr "午夜假面"

msgid "The Devourer Below"
msgstr "地底噬魔"

msgid "Extracurricular Activity"
msgstr "課外活動"

msgid "The House Always Wins"
msgstr "百賭百勝"

msgid "Armitage’s Fate"
msgstr "阿米蒂奇的命運"

msgid "The Miskatonic Museum"
msgstr "博物館之夜"

msgid "Essex County Express"
msgstr "瘋狂列車"

msgid "Blood on the Altar"
msgstr "血色祭壇"

msgid "The Survivors"
msgstr "倖存者"

msgid "Undimensioned and Unseen"
msgstr "無人知曉"

msgid "Where Doom Awaits"
msgstr "毀滅之地"

msgid "Lost in Time and Space"
msgstr "迷失時空"

msgid "Epilogue"
msgstr "尾聲故事"

msgid "Return to Extracurricular Activity"
msgstr "重返課外活動"

msgid "Return to The House Always Wins"
msgstr "重返百賭百勝"

msgid "Return to The Miskatonic Museum"
msgstr "重返博物館之夜"

msgid "Return to Essex County Express"
msgstr "重返瘋狂列車"

msgid "Return to Blood on the Altar"
msgstr "重返血色祭壇"

msgid "Return to Undimensioned and Unseen"
msgstr "重返無人知曉"

msgid "Return to Where Doom Awaits"
msgstr "重返毀滅之地"

msgid "Return to Lost in Time and Space"
msgstr "重返迷失時空"

msgid "Prologue"
msgstr "引導故事"

msgid "Curtain Call"
msgstr "謝幕"

msgid "The Last King"
msgstr "最後的王者"

msgid "Lunacy’s Reward"
msgstr "瘋狂獎勵"

msgid "Echoes of the Past"
msgstr "往事回聲"

msgid "The Unspeakable Oath"
msgstr "邪穢誓約"

msgid "Lost Soul"
msgstr "失魂落魄"

msgid "A Phantom of Truth"
msgstr "真相幻影"

msgid "The Pallid Mask"
msgstr "蒼白面具"

msgid "Black Stars Rise"
msgstr "黑星升起"

msgid "Dim Carcosa"
msgstr "卡城幽影"

msgid "The Untamed Wilds"
msgstr "荒莽密林"

msgid "Restless Nights"
msgstr "不眠之夜"

msgid "The Doom of Eztli"
msgstr "埃茲特里的覆滅"

msgid "Expedition’s End"
msgstr "探險結束"

msgid "Threads of Fate"
msgstr "命運之線"

msgid "The Boundary Beyond"
msgstr "界限彼端"

msgid "The Jungle Beckons"
msgstr "叢林的呼喚"

msgid "Heart of the Elders"
msgstr "久遠腹地"

msgid "The City of Archives"
msgstr "天機之城"

msgid "Those Held Captive"
msgstr "仍被監禁"

msgid "The Depths of Yoth"
msgstr "幽嘶深淵"

msgid "The Darkness"
msgstr "無盡幽暗"

msgid "Shattered Aeons"
msgstr "破碎永世"

msgid "Prologue: Disappearance at the Twilight Estate"
msgstr "序章: 暮色莊園失蹤事件"

msgid "The Witching Hour"
msgstr "巫異時刻"

msgid "The Price of Progress"
msgstr "進步的代價"

msgid "The Secret Name"
msgstr "隱秘之名"

msgid "The Wages of Sin"
msgstr "惡罪報應"

msgid "For the Greater Good"
msgstr "崇高利益"

msgid "The Inner Circle"
msgstr "核心圈"

msgid "Union and Disillusion"
msgstr "聚合幻滅"

msgid "In the Clutches of Chaos"
msgstr "混沌魔掌"

msgid "Twist of Fate"
msgstr "扭轉命運"

msgid "Before the Black Throne"
msgstr "黑色王座"

msgid "Return to The Gathering"
msgstr "重返聚集於此"

msgid "Return to the Midnight Masks"
msgstr "重返午夜假面"

msgid "Return to the Devourer Below"
msgstr "重返地底噬魔"

msgid "The Night of the Zealot"
msgstr "狂熱之夜"

msgid "The Path to Carcosa"
msgstr "卡爾克薩之路"

msgid "Campaign Notes"
msgstr "冒險日誌"

msgid "Cultists We Interrogated"
msgstr "我們盤問過的異教徒"

msgid "Cultists Who Got Away"
msgstr "逃跑的異教徒"

msgid "Sacrificed to Yog-Sothoth"
msgstr "猶格·索托斯的祭品"

msgid "VIPs Interviewed"
msgstr "貴賓會談"

msgid "VIPs Slain"
msgstr "貴賓遇害"

msgid "Doubt"
msgstr "疑惑"

msgid "Conviction"
msgstr "確信"

msgid "Chasing the Stranger"
msgstr "追蹤陌生人"

msgid "Supplies"
msgstr "補給"

msgid "Mementos Discovered"
msgstr "遺留記憶"

msgid "Missing Persons - Gavriella Mizrah"
msgstr "失蹤人口 - 加弗瑞拉·米兹拉克"

msgid "Missing Persons - Jerome Davids"
msgstr "失蹤人口 - 傑羅姆·戴維斯"

msgid "Missing Persons - Penny White"
msgstr "失蹤人口 - 佩妮·懷特"

msgid "Missing Persons - Valentino Rivas"
msgstr "失蹤人口 - 瓦倫蒂諾·里瓦斯"

#, javascript-format
msgid "${ traumaData.physical } Physical"
msgstr "${ traumaData.physical }肉體"

#, javascript-format
msgid "${ traumaData.mental } Mental"
msgstr "${ traumaData.mental }精神"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "My Campaigns"
msgstr "我的劇本"

msgid "Other Campaigns"
msgstr "其他劇本"

msgid "Select Campaign"
msgstr "選擇劇本"

msgid "Campaign"
msgstr "劇本模式"

msgid "New Campaign"
msgstr "新的劇本"

msgid "Chaos Bag"
msgstr "混亂袋"

msgid "Adjust Weakness Set"
msgstr "調整弱點牌庫"

#. eslint-disable prefer-template 
msgid "This deck contains several basic weaknesses"
msgstr "本牌組包含這些基礎弱點"

#. eslint-disable prefer-template 
msgid "This deck contains a basic weakness"
msgstr "本牌組包含此基礎弱點"

#. eslint-disable prefer-template 
msgid "Do you want to remove them from the campaign’s Basic Weakness set?"
msgstr "是否將這些弱點卡從本劇本模式之基礎弱點牌庫中移除？"

#. eslint-disable prefer-template 
msgid "Do you want to remove it from the campaign’s Basic Weakness set?"
msgstr "是否將此弱點卡從本劇本模式之基礎弱點牌庫中移除？"

msgid "Not Now"
msgstr "下次再說"

msgid "Okay"
msgstr "好"

msgid "(required)"
msgstr "(必要)"

#, javascript-format
msgid "My ${ campaign } Campaign"
msgstr "我的${ campaign }劇本模式"

msgid "Include all basic weaknesses from these expansions"
msgstr "使用選取的擴充包之中的所有基礎弱點卡"

msgid "Add Log Section"
msgstr "新增日誌欄位"

msgid "Difficulty"
msgstr "難度"

msgid "Create Campaign"
msgstr "創建劇本模式"

msgid "Campaigns"
msgstr "劇本"

#, javascript-format
msgid "No matching campaigns for \"${ search }\"."
msgstr "找不到符合\"${ search }\"的劇本。"

msgid "Search campaigns"
msgstr "搜尋劇本"

msgid "Save changes?"
msgstr "是否儲存？"

msgid "Looks like you have made some changes that have not been saved."
msgstr "有變更尚未儲存。"

msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

msgid "Discard Changes"
msgstr "放棄變更"

msgid "Add note"
msgstr "新增記錄"

#, javascript-format
msgid "${ totalXp } total"
msgstr "總共${ totalXp }"

msgid "Upgrade Deck"
msgstr "升級牌組"

#, javascript-format
msgid "Remove ${ investigator.name }?"
msgstr "是否移除${ investigator.name }？"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

msgid "Scenarios"
msgstr "冒險"

msgid "Scenario Result"
msgstr "冒險結果"

msgid "Record Scenario Results"
msgstr "記錄冒險結果"

msgid "Basic Weakness Set"
msgstr "基礎弱點牌庫"

#, javascript-format
msgid "${ counts.assigned } / ${ counts.total } have been drawn."
msgstr "${ counts.assigned } / ${ counts.total } 已經被抽出。"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Show Interludes"
msgstr "顯示幕間故事"

msgid "Interlude"
msgstr "幕間故事"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Resolution"
msgstr "結局"

#. This is the lead pack in a cycle.
msgid "Mark entire cycle?"
msgstr "選取整個循環？"

#. This is the lead pack in a cycle.
msgid "Clear entire cycle?"
msgstr "清除整個循環？"

#. This is the lead pack in a cycle.
#, javascript-format
msgid "Mark all packs in the ${ pack.name } cycle?"
msgstr "選取${ pack.name }循環中的所有擴充包？"

#. This is the lead pack in a cycle.
#, javascript-format
msgid "Clear all packs in the ${ pack.name } cycle?"
msgstr "清除${ pack.name }循環中的所有擴充包？"

#. This is the lead pack in a cycle.
msgid "No"
msgstr "不"

#. This is the lead pack in a cycle.
msgid "Yes"
msgstr "是"

#, javascript-format
msgid "The Adventures of ${ investigator.name }"
msgstr "${ investigator.name }的冒險"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } Investigates"
msgstr "${ investigator.name }的調查"

#, javascript-format
msgid "The ${ investigator.name } Mysteries"
msgstr "${ investigator.name }的謎團"

#, javascript-format
msgid "The ${ investigator.name } Job"
msgstr "${ investigator.name }的任務"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } on the Road"
msgstr "${ investigator.name }的旅途"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } Does It All"
msgstr "${ investigator.name }的蛻變"

msgid "Create on ArkhamDB"
msgstr "在ArkhamDB上創建"

msgid "You seem to be offline. Refresh Network?"
msgstr "無法連上網路。是否重試？"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#, javascript-format
msgid "No matching investigators for \"${ searchTerm }\"."
msgstr "找不到符合\"${ searchTerm }\"的調查員。"

msgid "N/A"
msgstr "不適用"

msgid "All Investigators"
msgstr "所有調查員"

msgid "Draw"
msgstr "抽取"

msgid "Redraw"
msgstr "重抽"

msgid "Reshuffle"
msgstr "重新洗牌"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

#, javascript-format
msgid "${ normalCardCount } Card (${ totalCardCount } Total)"
msgid_plural "${ normalCardCount } Cards (${ totalCardCount } Total)"
msgstr[0] "${ normalCardCount }張卡牌(總共${ totalCardCount }張)"

#, javascript-format
msgid "Delete this upgrade (${ deck.version })"
msgstr "刪除這次更新(${ deck.version })"

msgid "Delete all versions"
msgstr "刪除所有版本"

msgid "Delete deck"
msgstr "刪除牌組"

msgid "Are you sure you want to delete this deck?"
msgstr "確定要刪除牌組嗎？"

msgid "Save Local Changes"
msgstr "儲存本地的變更"

msgid "Please save any local edits to this deck before sharing to ArkhamDB"
msgstr "分享到ArkhamDB之前，請先儲存牌組的編輯結果"

msgid "Unsupported Operation"
msgstr "不支援的操作"

msgid "Upload to ArkhamDB"
msgstr "上傳至ArkhamDB"

msgid "Special Cards"
msgstr "特殊卡牌"

msgid "View on ArkhamDB"
msgstr "在ArkhamDB上檢視"

msgid "Save deck changes?"
msgstr "是否儲存牌組？"

msgid "Edit Special Cards"
msgstr "編輯特殊卡牌"

msgid "Edit Deck"
msgstr "編輯牌組"

msgid "Deck has been deleted"
msgstr "牌組已刪除"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Required"
msgstr "必要"

msgid "Make a copy of a deck so that you can use it in a different campaign or choose different upgrades."
msgstr "製作一份牌組複製。可將複製的牌組用於新的劇本模式，或者用於選擇不同的升級。"

msgid "Investigating for clues"
msgstr "正在調查新線索"

msgid "Cursing at the tentacle token"
msgstr "正在消毒觸手標記"

msgid "Drawing a mythos card with surge"
msgstr "正在獻祭密謀卡以平息湧動"

msgid "Placing doom on the agenda"
msgstr "正在散布毀滅標記"

msgid "Reticulating spines"
msgstr "正在準備網狀棘刺"

msgid "Trying to make sense of the Time Warp FAQ"
msgstr "正在查閱時空旅行的FAQ"

msgid "Taking three damage and three horror"
msgstr "受到3點傷害和3點恐懼"

#, javascript-format
msgid "No matching cards for \"${ searchTerm }\""
msgstr "找不到符合\"${ searchTerm }\"的卡牌"

msgid "No matching cards"
msgstr "找不到符合的卡牌"

msgid "Cost: None"
msgstr "費用: 無"

msgid "All Cards"
msgstr "所有卡牌"

msgid "Search for a card"
msgstr "搜尋卡牌"

#, javascript-format
msgid "Clear \"${ searchTerm }\" search"
msgstr "清除\"${ searchTerm }\"的搜尋"

msgid "Apply"
msgstr "應用"

msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

msgid "Player Cards"
msgstr "玩家卡"

msgid "Required Cards"
msgstr "角色專屬卡牌"

msgid "Alternate Cards"
msgstr "可替換卡牌"

msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

msgid "Allowed Cards"
msgstr "可使用卡牌"

msgid "Test Icons: "
msgstr "技能檢定標記:  "

msgid "Show back"
msgstr "顯示背面"

#, javascript-format
msgid "Victory: ${ card.victory }."
msgstr "勝利${ card.victory }。"

#, javascript-format
msgid "Vengeance: ${ card.vengeance }."
msgstr "復仇${ card.vengeance }。"

msgid "Show front"
msgstr "顯示正面"

msgid "Deckbuilding Cards"
msgstr "牌組建構卡牌"

#, javascript-format
msgid "An unexpected error occurred (${ error }). If restarting the app doesn't fix the problem, tap here to reauthorize."
msgstr "發生非預期的錯誤(${ error })。如果重啟APP無法修復問題，點擊此處以重新授權。"

msgid "Yig's Fury"
msgstr "伊格之怒"

msgid "Doesn't comply with the Investigator requirements."
msgstr "不符合調查員卡牌構建需求。"

msgid "Up by 5, hope I don't draw the tentacle"
msgstr "超過5點了隨便抽啦…噢不，又是觸手"

msgid "Cards"
msgstr "卡牌"

msgid "Settings"
msgstr "設置"

#, javascript-format
msgid "Additional XP: ${ taboo.extra_xp }."
msgstr "額外花費${ taboo.extra_xp }點XP。"

msgid "The List of Taboos is a list of Arkham Horror: The Card Game cards with optional deckbuilding restrictions or text changes. This list is designed to craft a healthy balance between investigator power and scenario difficulty, and to enforce shifts in deckbuilding environments over time."
msgstr "詭鎮奇談禁卡表是一種卡牌構建限制或者卡牌文本修正的清單。禁卡表的設計是為了改善調查員能力的平衡以及冒險難度，並且有不同版本逐漸地調整。"

msgid "Adhering to The List of Taboos is completely optional. Investigators are not forced to adhere to the restrictions on this list, but if an investigator chooses to do so, they must do so in full (an investigator cannot pick and choose which restrictions to use)."
msgstr "是否附加禁卡表規則是可選擇的。調查員不一定要遵照禁卡表上的限制，但如果調查員選擇要遵照禁卡表，則必須完全遵照禁卡表上的所有限制(不能只挑選其中一些限制而忽略其他限制)。"

msgid "Note: not all cards have translations available."
msgstr "注意: 並非所有卡牌都有可用的翻譯。"

msgid "Taboo List"
msgstr "禁卡表"

msgid "Error loading cards, make sure your network is working."
msgstr "讀取卡牌資料失敗，請確認網路連線是否正常。"

msgid "Try Again"
msgstr "重試"

msgid "Loading latest cards..."
msgstr "讀取最新卡牌資料…"

msgid "Charts"
msgstr "分析圖表"

msgid "Card Costs"
msgstr "卡牌費用分析"

msgid "Card Factions"
msgstr "卡牌職階分析"

msgid "Bonded"
msgstr "綁定"

msgid "Bound Cards"
msgstr "綁定卡牌"

msgid "Taboo"
msgstr "禁卡表"

#, javascript-format
msgid "Additional XP: ${ card.extra_xp }."
msgstr "花費額外${ card.extra_xp }點經驗。"

msgid ""
"No decks yet.\n"
"\n"
"Use the + button to create a new one."
msgstr ""
"沒有牌組。\n"
"\n"
"使用 + 按鈕來創建新牌組。"

msgid ""
"This deck does not seem to be part of a campaign yet.\n"
"\n"
"If you add this deck to a campaign, the app can keep track of the available weaknesses between multiple decks.\n"
"\n"
"Otherwise, you can draw random weaknesses from your entire collection."
msgstr ""
"你選擇的牌組還尚未加入任何劇本之中。\n"
"\n"
"如果你將這個牌組加入一個劇本，此APP可以幫助你管理多套牌組之間的剩餘可用弱點卡。\n"
"\n"
"或者你可以選擇從你的卡牌收藏庫之中抽取隨機的基礎弱點卡。"

msgid ""
"ArkhamDB is a popular deck building site where you can manage and share decks with others.\n"
"\n"
"Sign in to access your decks or share decks you have created with others."
msgstr ""
"ArkhamDB是一個卡牌構建的網站，可以管理牌組以及與其他人分享牌組。\n"
"\n"
"登入以存取你的牌組，或者與其他人分享你構建的牌組。"

msgid ""
"We are having trouble talking to ArkhamDB.\n"
"\n"
"If the problem persists, please try to reauthorize."
msgstr ""
"無法取得ArkhamDB的回應。\n"
"\n"
"如果問題沒有解決，請嘗試重新授權。"

msgid ""
"There are no weaknesses that match these trait filters left in the set.\n"
"\n"
"Please adjust the trait filter."
msgstr ""
"在可用的基礎弱點牌庫之中沒有符合所選屬性的弱點。\n"
"\n"
"請調整屬性篩選器。"

msgid ""
"Data on ArkhamDB will be preserved, but all Campaign data and any edits made without internet might be lost.\n"
"\n"
"If you are having trouble with your account you can also reconnect."
msgstr ""
"在ArkhamDB上的資料將被保留，但所有的劇本資料以及任何沒有網路連線時所做的編輯將無法儲存。\n"
"\n"
"如果你的帳戶發生任何問題，可以嘗試重新連線。"

msgid ""
"It has been more than a week since you checked for new cards.\n"
"Check for new cards from ArkhamDB?"
msgstr ""
"自從上次檢查新牌組資料已經間隔一週以上。\n"
"是否要檢查ArkhamDB上的新卡牌資料？"

msgid "Edit Assigned Weaknesses"
msgstr "編輯已指定的弱點"

msgid ""
"No campaigns yet.\n"
"\n"
"Use the + button to create a new one.\n"
"\n"
"You can use this app to keep track of campaigns, including investigator trauma, the chaos bag, basic weaknesses, campaign notes and the experience values for all decks."
msgstr ""
"沒有劇本。\n"
"\n"
"使用 + 按鈕來創建新劇本。\n"
"\n"
"你可以使用此APP追蹤記錄劇本模式，包括調查員創傷、混亂袋、基礎弱點、冒險日誌以及所有牌組的經驗。"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid ""
"You can upload your deck to ArkhamDB to share with others.\n"
"\n"
"After doing this you will need network access to make changes to the deck."
msgstr ""
"你可以將你的牌組上傳至ArkhamDB與其他人分享。\n"
"\n"
"若選擇分享，當你將來要變更牌組時，需要有網路連線。"

msgid ""
"It looks like you deleted this deck from ArkhamDB.\n"
"\n"
"If it was part of a campaign you can add the same investigator back to restore your campaign data."
msgstr ""
"你從ArkhamDB上將這個牌組刪除了。\n"
"\n"
"如果劇本模式還在進行中，你可以將同一位調查員加回去以復原你的劇本資料。"

#, javascript-format
msgid ""
"Base Version\n"
"${ parsedBaseDeck.experience } XP"
msgstr ""
"基礎版本\n"
"${ parsedBaseDeck.experience }點經驗"

#, javascript-format
msgid ""
"Current Version ${ parsedCurrentDeck.deck.version }\n"
"${ parsedCurrentDeck.experience } XP"
msgstr ""
"當前版本${ parsedCurrentDeck.deck.version }\n"
"${ parsedCurrentDeck.experience }點經驗"

#, javascript-format
msgid ""
"Latest Version ${ parsedLatestDeck.deck.version }\n"
"${ parsedLatestDeck.experience } XP"
msgstr ""
"最新版本${ parsedLatestDeck.deck.version }\n"
"${ parsedLatestDeck.experience }點經驗"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Exiled cards"
msgstr "被放逐的卡牌"

#, javascript-format
msgid "Story cards to add - ${ scenarioName }"
msgstr "待加入的故事牌 - ${ scenarioName }"

msgid "Story cards to add"
msgstr "待加入的故事牌"

msgid "Story Cards - Existing"
msgstr "已有的故事牌"

msgid "Upgrade deck"
msgstr "升級牌組"

msgid "Saving..."
msgstr "儲存中…"

msgid "Flip Card"
msgstr "將卡牌翻面"

#, javascript-format
msgid "Doom: ${ doom }"
msgstr "毀滅標記: ${ doom }"

#, javascript-format
msgid "Clues: ${ clues }${ perInvestigatorClues }"
msgstr "線索: ${ clues }${ perInvestigatorClues }"

#, javascript-format
msgid "Shroud: ${ shroud }. Clues: ${ clues }${ perInvestigatorClues }."
msgstr "隱藏值: ${ shroud }。線索: ${ clues }${ perInvestigatorClues }。"

msgid "Update investigator decks"
msgstr "升級調查員牌組"

msgid ""
"By upgrading a deck, you can track XP and story card upgrades as your campaign develops.\n"
"\n"
"Previous versions of your deck will still be accessible."
msgstr ""
"隨著劇本推進，你可以使用牌組升級以追蹤記錄經驗與故事卡\n"
"\n"
"你牌組的先前版本仍然可以存取。"

msgid "Save and Upgrade Decks"
msgstr "儲存並升級牌組"

msgid "Only Save"
msgstr "僅儲存"

msgid "You can opt-in to always seeing taboos and buiding decks with them in Settings."
msgstr "你可以在設置中選擇是否要檢視禁卡表並以禁卡表規則構建牌組。"

#, javascript-format
msgid "Level ${ level }"
msgstr "等級${ level }"

msgid "In Deck"
msgstr "在牌組中"

msgid "All Eligible Cards"
msgstr "全部可用卡牌"

msgid "Deckbuilding"
msgstr "構建牌組"

#, javascript-format
msgid "Warning: this card contains possible spoilers for '${ card.pack_name }'."
msgstr "警告: 這張卡牌可能含有“${ card.pack_name }”的劇透。"

msgid "Pack Filters"
msgstr "擴充篩選器"

#, javascript-format
msgid "${ count } Card"
msgid_plural "${ count } Cards"
msgstr[0] "${ count }張卡牌"

msgid "Secondary Class"
msgstr "次要職階"

#, javascript-format
msgid "${ xp } available experience, ${ parsedDeck.changes.spentXp } spent"
msgstr "${ xp }點可用經驗，已花費${ parsedDeck.changes.spentXp }點經驗"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

msgid "Swipe between card results"
msgstr "輕掃切換卡牌"

msgid "Select Faction"
msgstr "選擇職階"

msgid "Deck Size"
msgstr "卡牌張數"

msgid "Unable to update: you appear to be offline."
msgstr "無法上傳: 無網路連線。"

msgid "We're having trouble updating your decks at this time. If the problem persists tap here to reauthorize."
msgstr "更新牌組時遭遇到問題。如果問題無法解決，請按此重新授權。"

msgid "Multiplayer"
msgstr "多人遊戲"

msgid "Standalone"
msgstr "獨立冒險"

msgid "Debug"
msgstr "Debug"

msgid "Swarm"
msgstr "蜂擁"

msgid "Seal"
msgstr "封印"

msgid "Myriad"
msgstr "多重"

msgid "Return to The Path to Carcosa"
msgstr "重返卡爾克薩之路"

msgid "The Dream-Quest"
msgstr "夢尋秘境"

msgid "The Web of Dreams"
msgstr "睡夢之網"

msgid "Return to Curtain Call"
msgstr "重返謝幕"

msgid "Return to The Last King"
msgstr "重返最後的王者"

msgid "Return to Echoes of the Past"
msgstr "重返往事回聲"

msgid "Return to The Unspeakable Oath"
msgstr "重返邪穢誓約"

msgid "Return to A Phantom of Truth"
msgstr "重返真相幻影"

msgid "Return to The Pallid Mask"
msgstr "重返蒼白面具"

msgid "Return to Black Stars Rise"
msgstr "重返黑星升起"

msgid "Return to Dim Carcosa"
msgstr "重返卡城幽影"

msgid "Beyond the Gates of Sleep"
msgstr "夢境門外"

msgid "The Black Cat"
msgstr "黑貓"

msgid "The Search for Kadath"
msgstr "尋覓卡達斯"

msgid "The Oneironauts"
msgstr "夢境行者"

msgid "Dark Side of the Moon"
msgstr "月之暗面"

msgid "The Great Ones"
msgstr "夢境諸神"

msgid "Where Gods Dwell"
msgstr "神居之所"

msgid "Waking Nightmare"
msgstr "清醒噩夢"

msgid "A Thousand Shapes of Horror"
msgstr "萬千駭形"

msgid "Point of No Return"
msgstr "無歸之地"

msgid "Weaver of the Cosmos"
msgstr "編織宇宙"

msgid "Evidence of Kadath"
msgstr "卡達斯的證據"

msgid "Steps of the Bridge"
msgstr "橋梁進度"

msgid "Deck Type"
msgstr "牌組類型"

msgid "Select Deck Size"
msgstr "選擇牌組大小"

#, javascript-format
msgid "Bonded Cards (${ count })"
msgstr "綁定卡牌(${ count })"

msgid "New Name"
msgstr "新名稱"

msgid "Game Text"
msgstr "卡牌效果文本"

msgid "Flavor Text"
msgstr "介紹文本"

msgid "Card Backs"
msgstr "卡背"

msgid "Encounter Cards"
msgstr "遭遇牌"

#, javascript-format
msgid "XP Discount: ${ taboo.extra_xp }."
msgstr "折扣${ taboo.extra_xp }點經驗。"

msgid "At Death's Doorstep"
msgstr "死亡門前"

msgid "Sealed Tokens"
msgstr "已封印標記"

#, javascript-format
msgid "XP Discount: ${ card.extra_xp }."
msgstr "折扣${ card.extra_xp }點經驗。"

msgid "Add Investigator Deck"
msgstr "新增調查員牌組"

msgid "Note: Deck size should only be selected at deck creation time, not between scenarios."
msgstr "注意: 卡牌張數限制僅需在卡牌創建時遵守，在每場冒險之間不用檢查。"

msgid "Note: Secondary faction should only be selected at deck creation time, not between scenarios."
msgstr "注意: 第二職階僅能在卡牌創建時選擇，在每場冒險之間不能改變。"

msgid ""
"This deck contains next/previous versions with upgrades, so we cannot upload it to ArkhamDB at this time.\n"
"\n"
"If you would like to upload it, you can use Clone to upload a clone of the current deck."
msgstr ""
"這個牌組包含下次/前次升級的版本，無法上傳至ArkhamDB。\n"
"\n"
"如果你想上傳，可以使用複製功能來上傳當前牌組的複製。"

#, javascript-format
msgid "${ xp } (${ adjustment }) XP"
msgstr "${ xp } (${ adjustment })點經驗"

msgid "Draw Simulator"
msgstr "抽牌模擬器"

msgid "Available XP"
msgstr "可用經驗"

msgid "Odds Calculator"
msgstr "概率計算機"

msgid "Weakness Set"
msgstr "弱點牌"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Deck Cards"
msgstr "玩家卡牌"

msgid "Save changes before upgrading"
msgstr "在升級前儲存變更"

msgid "Number of clues on your location"
msgstr "你所在地點的線索數量"

msgid "Horror on Agnes Baker"
msgstr "艾格尼絲·貝克上的恐懼數量"

msgid "Wendy's Amulet in play"
msgstr "溫蒂的護身符在場上"

msgid "Number of resources you have"
msgstr "你持有的資源數量"

msgid "Damage on Mark Harrigan"
msgstr "馬克·哈里根上的傷害數量"

msgid "Number of exhausted enemies in play"
msgstr "場上消耗狀態的敵人數量"

msgid "Spend two resources to automatically succeed"
msgstr "花費2資源自動成功"

msgid "Resource cost of the top card on your deck"
msgstr "你的牌堆頂部的牌的費用"

msgid "Deleting"
msgstr "刪除中"

msgid "Hand"
msgstr "手部"

msgid "Hand. Arcane"
msgstr "手部，法術"

msgid "Hand x2"
msgstr "手部 x2"

msgid "Arcane"
msgstr "法術"

msgid "Accessory"
msgstr "飾品"

msgid "Body"
msgstr "服裝"

msgid "Body. Hand x2"
msgstr "服裝，手部 x2"

msgid "Ally"
msgstr "盟友"

msgid "Tarot"
msgstr "塔羅"

msgid "Other"
msgstr "其他"

#, javascript-format
msgid "Level ${ startXp }"
msgstr "等級${ startXp }"

#, javascript-format
msgid "Level ${ startXp } - ${ endXp }"
msgstr "等級${ startXp } - ${ endXp }"

#, javascript-format
msgid "Cost: ${ actualCost }"
msgstr "費用: ${ actualCost }"

msgid "No Changes"
msgstr "沒有變更"

msgid "Card changes"
msgstr "卡牌變更"

#. Actually compute the diffs.
msgid "Upgrade History"
msgstr "升級歷程"

msgid "Original Deck"
msgstr "原始牌組"

#, javascript-format
msgid "Latest Deck: ${ deck.changes.spentXp } of ${ deck.availableExperience } XP"
msgstr "最新牌組: 已花費${ deck.changes.spentXp }點經驗，總共${ deck.availableExperience }點經驗"

#, javascript-format
msgid "Latest Deck: ${ deck.availableExperience } XP"
msgstr "最新牌組: ${ deck.availableExperience }點經驗"

msgid "No assets that take up the ally slot are allowed by On Your Own."
msgstr "使用自食其力時，不允許使用占用盟友槽位的支援卡。"

msgid "Too many off-class cards for Versatile"
msgstr "多才多藝有太多不符合職階的卡牌"

msgid "Arcane x2"
msgstr "法術 x2"

msgid "Ally. Arcane"
msgstr "盟友. 法術"

#, javascript-format
msgid "${ things[0] } and ${ things[1] }"
msgstr "${ things[0] }和${ things[1] }"

#, javascript-format
msgid "${ listOfThings }, and ${ lastThing }"
msgstr "${ listOfThings }，以及${ lastThing }"

#, javascript-format
msgid "${ this.name } <i>(${ this.subname })</i>"
msgstr "${ this.name }<i>(${ this.subname })</i>"

msgid "Campaign Setup"
msgstr "劇本設置"

msgid "Choose lead investigator"
msgstr "選擇隊長"

msgid "Lead Investigator"
msgstr "隊長"

msgid "Alive"
msgstr "倖存"

msgid "Resigned"
msgstr "已撤退"

#, javascript-format
msgid "Proceed to <b>${ nextScenarioName }</b>."
msgstr "進入<b>${ nextScenarioName }</b>。"

msgid "Mark the scenarios you've played through to make the results start showing up in search results."
msgstr "標示你已完成的冒險，使其可以出現在搜尋結果中。"

msgid "Loading"
msgstr "讀取中"

#, javascript-format
msgid "${ label }: All"
msgstr "${ label }: 全部"

msgid "Experience points"
msgstr "經驗值"

msgid "Upgrading your deck allows changes and experience to be tracked over the course of a campaign."
msgstr "升級你的牌組允許你隨著劇本推進記錄牌組與經驗的變化。"

msgid "Choose Investigator"
msgstr "選擇調查員"

msgid "No one"
msgstr "無"

msgid "The investigators must decide (choose one):"
msgstr "調查員必須選擇(一項):"

#, javascript-format
msgid "${ supplyName } to use (${ desiredCount })"
msgstr "使用的${ supplyName }(${ desiredCount })"

msgid "Too many"
msgstr "調查員人數太多"

msgid "Not enough"
msgstr "調查員人數不足"

msgid "Reset Scenario?"
msgstr "重置冒險？"

msgid ""
"Are you sure you want to reset this scenario?\n"
"\n"
"All data you have entered will be lost."
msgstr ""
"你是否確定要重置這場冒險？\n"
"\n"
"所有你已輸入的資料將遺失。"

#, javascript-format
msgid "Set the ${ encounterSetString } encounter set aside, out of play."
msgid_plural "Set the ${ encounterSetString } encounter sets aside, out of play."
msgstr[0] "將${ encounterSetString }遭遇組放在一邊。"

#, javascript-format
msgid "Gather all cards from the ${ encounterSetString } encounter set."
msgid_plural "Gather all cards from the following encounter sets: ${ encounterSetString }."
msgstr[0] "將下列遭遇組中，所有遭遇卡找出: ${ encounterSetString }。"

#, javascript-format
msgid "${ startText } This set is indicated by the following icon:"
msgid_plural "${ startText } These sets are indicated by the following icons:"
msgstr[0] "${ startText }這些遭遇組的圖標為:"

msgid "Choose Investigators"
msgstr "選擇調查員"

msgid "Campaign cards"
msgstr "劇本卡牌"

msgid "Physical trauma"
msgstr "肉體創傷"

msgid "Mental trauma"
msgstr "精神創傷"

msgid "Select deck"
msgstr "選擇牌組"

msgid "View deck"
msgstr "檢視牌組"

msgid "Update decks with scenario results"
msgstr "以冒險結果更新牌組"

#, javascript-format
msgid "In your Campaign Log, cross out <i>${ logEntry.text }</i>"
msgstr "將冒險日誌中的<i>${ logEntry.text }</i>劃去。"

#, javascript-format
msgid "In your Campaign Log, under \"${ logEntry.section }\", cross out <i>${ logEntry.text }</i>"
msgstr "在冒險日誌中，“${ logEntry.section }”底下，將<i>${ logEntry.text }</i>劃去。"

#, javascript-format
msgid "In your Campaign Log, record that <i>${ logEntry.text }</i>"
msgstr "在冒險日誌中，記錄下<i>${ logEntry.text }</i>"

#, javascript-format
msgid "Remove ${ card.name } (${ input.length })"
msgstr "移除${ card.name } (${ input.length })"

msgid "You suffer 1 physical or mental trauma <i>(your choice)</i>."
msgstr "你受到1點肉體創傷或1點精神創傷<i>(自行選擇)</i>。"

msgid "All weaknesses have been assigned."
msgstr "所有弱點卡都已經被選擇了。"

msgid "Draw random weakness"
msgstr "抽取隨機弱點"

msgid "Do you want to use the app to randomize weaknesses?"
msgstr "你是否想使用此APP隨機挑選弱點？"

#, javascript-format
msgid "Because you are playing on <b>${ difficulty }</b> difficulty:"
msgstr "由於你正在進行的遊戲難度為<b>${ difficulty }</b>:"

#, javascript-format
msgid "Because you have already completed <b>${ scenarioName }</b>:"
msgstr "由於你已完成<b>${ scenarioName }</b>:"

#, javascript-format
msgid "Because you have not yet completed <b>${ scenarioName }</b>:"
msgstr "由於你尚未完成<b>${ scenarioName }</b>:"

#, javascript-format
msgid "Check Campaign Log. Because there is ${ count } mark under '${ logEntry.section }'"
msgid_plural "Check Campaign Log. Because there are ${ count } marks under '${ logEntry.section }'"
msgstr[0] "檢查冒險日誌。由於“${ logEntry.section }”底下有${ count }個標記"

#, javascript-format
msgid "Check Campaign Log. Because there is ${ count } entry under '${ logEntry.section }'"
msgid_plural "Check Campaign Log. Because there are ${ count } entries under '${ logEntry.section }'"
msgstr[0] "檢查冒險日誌。由於“${ logEntry.section }”底下有${ count }個項目"

#, javascript-format
msgid "Check Campaign Log. Because <i>${ entry }</i>"
msgstr "檢查冒險日誌。由於<i>${ entry }</i>"

#, javascript-format
msgid "Check Campaign Log, is the <i>${ logEntry.section }</i> not crossed off?"
msgstr "檢查冒險日誌。是否<i>${ logEntry.section }</i>沒有被劃掉？"

#, javascript-format
msgid "${ investigators } must read <b>${ prompt }</b>."
msgid_plural "${ investigators } must read <b>${ prompt }</b>."
msgstr[0] "${ investigators }必須閱讀<b>${ prompt }</b>。"

#, javascript-format
msgid "Does any investigator have \"${ cardName }\" in their deck?"
msgstr "是否有任何調查員的牌組中持有“${ cardName }”？"

#, javascript-format
msgid "Was an investigator with \"${ cardName }\" in their deck defeated?"
msgstr "持有“${ cardName }”的調查員是否被擊敗了？"

#, javascript-format
msgid "For each investigator with \"${ cardName }\" in their deck:"
msgstr "每位持有“${ cardName }”的調查員:"

#, javascript-format
msgid "Because there is ${ playerCount } player in the game:"
msgid_plural "Because there are ${ playerCount } players in the game:"
msgstr[0] "由於總共有${ playerCount }名玩家:"

msgid "If the lead investigator was <b>killed</b>."
msgstr "如果隊長<b>陣亡</b>。"

msgid "If all investigators were <b>killed</b>."
msgstr "如果所有調查員都<b>陣亡</b>。"

#, javascript-format
msgid "Check ${ logEntry.section }. <i>If ${ logEntry.text }</i>"
msgstr "檢查${ logEntry.section }。如果<i>${ logEntry.text }</i>"

#, javascript-format
msgid "Are you sure you want to delete the campaign: ${ campaignName }"
msgstr "你是否確定要刪除劇本: ${ campaignName }"

#, javascript-format
msgid "${ scenarioName } (Attempt ${ attempt })"
msgstr "${ scenarioName } (嘗試${ attempt })"

msgid "Select Deck"
msgstr "選擇牌組"

msgid "Add Investigator"
msgstr "新增調查員"

msgid "Killed and Insane Investigators"
msgstr "陣亡與發瘋的調查員"

msgid "Delete campaign"
msgstr "刪除劇本"

msgid "Guide not yet available"
msgstr "冒險指南尚未發布"

msgid "Choose an Investigator"
msgstr "選擇一位調查員"

msgid "Edit name"
msgstr "編輯名字"

msgid "Guided Campaign"
msgstr "引導劇本模式"

#. This is a deck upgrade action.
msgid ""
"Looks like you are trying to undo a deck upgrade.\n"
"\n"
"Note that the app will NOT delete your latest deck upgrade from ArkhamDB, so your deck will still have the earlier changes applied.\n"
"\n"
"You can view the deck and delete the most recent 'upgrade' to put things back the way they were."
msgstr ""
"你正試著復原牌組升級。\n"
"\n"
"注意: 此APP將不會從ArkhamDB上刪除你最新的牌組更新，你的牌組依然會是上次更新的結果。\n"
"\n"
"你可以檢視牌組並且刪除最近的一次更新，來修正牌組。"

msgid "Undo"
msgstr "復原"

msgid "In your Campaign Log, record that:"
msgstr "在冒險日誌中，記錄下:"

msgid "Enter a name for this deck."
msgstr "為此牌組輸入名稱。"

msgid "Create deck"
msgstr "創建牌組"

msgid "Sign In"
msgstr "登入"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "The Dream-Eaters"
msgstr "食夢者"

msgid "The Innsmouth Conspiracy"
msgstr "印斯茅斯暗潮"

msgid "Return to..."
msgstr "重返…"

msgid "Investigator Starter Decks"
msgstr "調查員擴充包"

msgid "Show story assets from other campaigns"
msgstr "顯示其他劇本的故事支援卡"

msgid "Story assets"
msgstr "故事支援卡"

msgid "Select Cards"
msgstr "選擇卡牌"

msgid "Campaign Log"
msgstr "冒險日誌"

msgid "Choose entry to add to campaign log:"
msgstr "選擇一個項目新增至冒險日誌:"

msgid "Edit campaign log"
msgstr "編輯冒險日誌"

msgid "Draw chaos tokens"
msgstr "抽取混亂標記"

msgid "Draw random basic weakness"
msgstr "抽取隨機弱點"

msgid "Start playing the scenario now."
msgstr "開始進行冒險。"

#, javascript-format
msgid "In your Campaign Log, record that <i>${ text }</i>"
msgstr "在冒險日誌中，記錄下<i>${ text }</i>"

#, javascript-format
msgid "In your Campaign Log, under \"${ logEntry.section }\", record <i>${ logEntry.text }</i>."
msgstr "在冒險日誌中，“${ logEntry.section }”下，記錄<i>${ logEntry.text }</i>。"

#, javascript-format
msgid "Add ${ tokenString } to the chaos bag."
msgstr "將${ tokenString }標記加入混亂袋。"

#, javascript-format
msgid "Remove ${ tokenString } from the chaos bag."
msgstr "將${ tokenString }標記自混亂袋中移除。"

msgid "Odds calculator"
msgstr "概率計算機"

msgid "Clean up broken campaigns"
msgstr "清除已毀壞的劇本"

#, javascript-format
msgid "${ action.name } (Campaign A)"
msgstr "${ action.name } (劇本A)"

#, javascript-format
msgid "${ action.name } (Campaign B)"
msgstr "${ action.name } (劇本B)"

msgid "Each investigator earns experience equal to the Victory X value of each card in the victory display."
msgstr "每位調查員獲得經驗值，數量等同於勝利牌區中的勝利點數總值。"

msgid "Victory display:"
msgstr "勝利牌區:"

#, javascript-format
msgid "Each investigator pays ${ entry.xpCost } experience point to play this scenario."
msgid_plural "Each investigator pays ${ entry.xpCost } experience points to play this scenario."
msgstr[0] "要進行此冒險，每位調查員需要支付${ entry.xpCost }點經驗值。"

msgid "Import data"
msgstr "匯入資料"

#, javascript-format
msgid "Upgrade ${ humanVersionNumber }: ${ deck.changes.spentXp } of ${ deck.availableExperience } XP"
msgstr "升級${ humanVersionNumber }: ${ deck.changes.spentXp } / ${ deck.availableExperience }點經驗"

#, javascript-format
msgid "Upgrade ${ humanVersionNumber }: ${ deck.availableExperience } XP"
msgstr "升級${ humanVersionNumber }: ${ deck.availableExperience }點經驗"

msgid "Delete broken deck"
msgstr "刪除毀損的牌組"

msgid "Looks like we are having trouble loading this deck for some reason"
msgstr "讀取此牌組時遭遇不明原因的失敗"

msgid "Delete Deck"
msgstr "刪除牌組"

msgid "Parallel"
msgstr "平行調查員"

msgid "Random location"
msgstr "隨機地點"

msgid "Draw location"
msgstr "抽取地點卡"

msgid "Switch campaign"
msgstr "切換劇本"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Proceed without saving"
msgstr "繼續(不儲存)"

msgid "Proceed anyway"
msgstr "仍要繼續"

msgid ""
"It looks like one or more deck upgrades are unsaved. If you would like the app to track spent experience as you make deck changes, please go back and press 'Save deck upgrade' on each investigator before proceeding to the next scenario.\n"
"\n"
"Once an upgrade has been saved, you can edit the deck as normal and the app will properly track the experience cost for any changes you make (the original versions of the deck can still be viewed from the deck's menu)."
msgstr ""
"有牌組的升級尚未儲存。如果你希望此APP追蹤你牌組變化時花費的經驗，請在進入下一個冒險之前，按下每位調查員的“儲存牌組升級”的按鈕。\n"
"\n"
"當有升級被儲存時，你可以正常地編輯牌組；此APP將會自動追蹤任何改變所花費的經驗值。(原始版本的牌組仍然可以從牌組選單中瀏覽)。"

msgid "It looks like you edited the experience or trauma for an investigator, but have not saved it yet. Please go back and select ‘Save adjustments’ to ensure your changes are saved."
msgstr "你編輯了一位調查員的創傷或經驗值，但尚未儲存。請按下“儲存調整”的按鈕以保留你的變化。"

msgid "Choose Side-Scenario"
msgstr "選擇支線冒險"

msgid "Add side scenario"
msgstr "新增支線冒險"

msgid "Remove deck"
msgstr "移除牌組"

msgid "Remove deck from campaign"
msgstr "自劇本中移除牌組"

msgid ""
"Are you sure you want to remove this deck from the campaign?\n"
"\n"
"After removing the deck you will be able to select a different deck, but experience and story assets will only be saved as you complete new scenarios."
msgstr ""
"你是否確定要從劇本中移除此牌組？\n"
"\n"
"移除牌組後，你可以選擇一個不同的牌組，但是經驗值與故事支援卡只有在完成新冒險時才會儲存。"

msgid "Cannot remove"
msgstr "無法移除"

msgid ""
"Since this investigator has participated in one or more scenarios during this campaign, they cannot be removed.\n"
"\n"
"However, you can choose to have them not participate in future scenarios of this campaign."
msgstr ""
"由於這位調查員曾參與了此劇本中一場以上的冒險，因此無法移除。\n"
"\n"
"但是，你可以選擇不要將這位調查員加入此劇本中將來的冒險。"

#, javascript-format
msgid "Experience cost: ${ xpCost }"
msgstr "經驗花費: ${ xpCost }"

msgid "Custom side scenario"
msgstr "自訂支線劇情"

msgid "Scenario Name"
msgstr "冒險名稱"

msgid "Experience Cost"
msgstr "經驗費用"

msgid "Custom scenario"
msgstr "自訂冒險"

msgid ""
"Campaign A and Campaign B\n"
"Eight-part campaign"
msgstr ""
"劇本A和劇本B\n"
"8場冒險的劇本"

msgid ""
"Campaign A\n"
"Four-part campaign"
msgstr ""
"劇本A\n"
"4場冒險的劇本"

msgid ""
"Campaign B\n"
"Four-part campaign"
msgstr ""
"劇本B\n"
"4場冒險的劇本"

msgid "Parallel investigator options should only be selected at deck creation time, not between scenarios."
msgstr "平行調查員的選項只能在創建新牌組的時候選擇，無法在每場冒險之間切換。"

msgid "Advanced Cards"
msgstr "進階卡牌"

msgid "Physical"
msgstr "肉體"

msgid "Mental"
msgstr "精神"

msgid "Record trauma"
msgstr "記錄創傷"

msgid "Defeated: physical trauma"
msgstr "被擊敗: 肉體創傷"

msgid "Defeated: mental trauma"
msgstr "被擊敗: 精神創傷"

msgid "Defeated: no trauma"
msgstr "被擊敗: 沒有創傷"

#, javascript-format
msgid "The <i>${ scenario.scenario_name }</i> challenge scenario centers around the investigator ${ investigator.name }, and therefore has the following prerequisites:"
msgstr "挑戰劇情《${ scenario.scenario_name }》 以調查員${ investigator.name }為核心，因此具有以下先決條件:"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } must be chosen as one of the investigators when playing this scenario."
msgstr "進行此冒險時，${ investigator.name }必需選為其中一位調查員。"

msgid "The app does not enforce Challenge Scenario prerequisites, so please confirm that they apply manually."
msgstr "此APP沒有強制檢查挑戰劇情的先決條件，請手動確認。"

msgid "Play this scenario"
msgstr "進行冒險"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } earns ${ card.name } (Advanced)."
msgstr "${ investigator.name }獲得${ card.name } (進階版)。"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } earns ${ card.name }."
msgstr "${ investigator.name }獲得${ card.name }。"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } removes ${ card.name } (Advanced)"
msgstr "${ investigator.name }移除${ card.name } (進階版)。"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } removes ${ card.name }"
msgstr "${ investigator.name }移除${ card.name }。"

msgid "Challenge Scenario"
msgstr "挑戰劇情"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } Challenge Scenario"
msgstr "${ investigator.name }挑戰劇情"

#, javascript-format
msgid "Experience cost: ${ challengeCost } for ${ investigator.name }, ${ xpCost } for each other investigator"
msgstr "經驗花費: ${ investigator.name }必須花費${ challengeCost }經驗，其他調查員則必須花費${ xpCost }經驗"

msgid "Side"
msgstr "支線"

msgid "Challenge"
msgstr "挑戰"

msgid "Challenge scenarios are special print-and-play scenarios that utilize existing products in the <i>Arkham Horror: The Card Game</i> collection, along with additional print-and-play cards, to create new content. These scenarios are designed with certain prerequisites in mind, in order to craft a challenging puzzle-like experience. Printable cards can be downloaded from Fantasy Flight Games under the \"Parallel Investigators\" section."
msgstr "挑戰劇情是一種特殊的可列印冒險，利用《詭鎮奇談：卡牌版》系列中的現有產品，以及其他列印出的卡牌來創建新內容。這些冒險有設計某些先決條件，以創造出具有挑戰性的解謎體驗。可列印的卡牌檔案可以從Fantasy Flight Games官方網站的“平行調查員”區下載。"

msgid "Download printable cards"
msgstr "下載可列印卡牌"

msgid "Return to Threads of Fate"
msgstr "重返命運之線"

msgid "Return to Heart of the Elders"
msgstr "重返久遠腹地"

msgid "Return to Shattered Aeons"
msgstr "重返破碎永世"

#, javascript-format
msgid "${ confirmText } <i>(included automatically)</i>"
msgstr "${ confirmText } <i>(自動加入)</i>"

msgid "Return to The Forgotten Age"
msgstr "重返失落的時代"

msgid "Return to The Untamed Wilds"
msgstr "重返荒莽密林"

msgid "Return to The Doom of Eztli"
msgstr "重返埃茲特里的覆滅"

msgid "Return to The Boundary Beyond"
msgstr "重返界限彼端"

msgid "Return to The City of Archives"
msgstr "重返天機之城"

msgid "Return to The Depths of Yoth"
msgstr "重返幽嘶之城"

msgid "Save XP"
msgstr "儲存經驗"

#, javascript-format
msgid "${ xp } available experience, (${ parsedDeck.changes.spentXp } spent)"
msgstr "${ xp }點可用經驗(${ parsedDeck.changes.spentXp }已花費)"

msgid " (Per Investigator)"
msgstr " (每位調查員)"

msgid "Use app for scenario setup & resolutions"
msgstr "使用此APP管理冒險設置與結局"

msgid "Track campaign log and resolutions manually"
msgstr "手動追蹤冒險日誌以及結局"

msgid "Investigators"
msgstr "調查員"

msgid "If you encounter any problems with the campaign guide system, please let me know at arkhamcards@gmail.com."
msgstr "如果你在使用劇本引導系統時遇到任何問題，請聯繫arkhamcards@gmail.com。"

#, javascript-format
msgid "${ spentXp } of ${ totalXp } spent"
msgstr "已花費${ spentXp } / ${ totalXp }點經驗"

msgid ""
"Are you sure you want to remove this deck from the campaign?\n"
"\n"
"The deck will remain on ArkhamDB."
msgstr ""
"你確定要從劇本中移除此牌組？\n"
"\n"
"此牌組將會保留在ArkhamDB上。"

#, javascript-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove ${ investigator.name } from this campaign?\n"
"\n"
"Campaign log data associated with them may be lost."
msgstr ""
"你確定是否要從劇本中移除${ investigator.name }？\n"
"\n"
"冒險日誌中相關的資料可能會遺失。"

msgid "Scenario or Interlude"
msgstr "冒險或幕間故事"

msgid "Alphabetize guide encounter sets"
msgstr "依字母順序排序遭遇組"

msgid "Draw Weakness"
msgstr "抽取弱點"

msgid "<b>Note:</b> Trauma from investigator defeat is handled during scenario resolution."
msgstr "<b>注意</b>: 被擊敗的調查員的創傷在冒險結局的階段處理。"

msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#, javascript-format
msgid "${ count } resupply"
msgid_plural "${ count } resupply"
msgstr[0] "${ count }重新補給"

#, javascript-format
msgid "${ count } supply point"
msgid_plural "${ count } supply points"
msgstr[0] "${ count }補給品點數"

#, javascript-format
msgid "${ xp } general / ${ resupplyPointsString } XP"
msgid_plural "${ xp } general / ${ resupplyPointsString } XP"
msgstr[0] "${ xp } general / ${ resupplyPointsString }點經驗"

msgid "Side scenarios cannot be added to a campaign until the previous scenario and following interludes are completed."
msgstr "前一個冒險與幕間故事尚未完成之前，不能加入新的支線劇情。"

#, javascript-format
msgid "Missing card #${ code }. Please try updating cards from ArkhamDB in settings."
msgstr "找不到卡牌#${ code }。請在設置中重新下載ArkhamDB的資料。"

msgid "Unexpected file type"
msgstr "不預期的檔案類型"

msgid "Backup Data"
msgstr "備份資料"

msgid "This app expects an Arkham Cards backup file (.acb/.json)"
msgstr "此APP僅接受Arkham Cards備份檔案(.acb/.json)"

msgid ""
"This feature will let you restore data from a lost device. If you were signed into ArkhamDB, please reauthorize before importing campaign data.\n"
"\n"
"After a backup is selected, you will be able to choose which data to import."
msgstr ""
"此功能允許你從遺失的裝置中回復資料。如果你已登入ArkhamDB，請在匯入劇本資料前重新授權。\n"
"\n"
"選擇備份後，你可以選擇要匯入的資料。"

msgid "This will let you backup your local decks and campaigns for safe-keeping. This can also be used to move them to another device."
msgstr "備份本機的牌組與劇本資料。可以將資料移至另一裝置。"

msgid "Save backup"
msgstr "儲存備份"

msgid "Cannot request access"
msgstr "無法要求存取"

msgid "It looks like you previously denied allowing Arkham Cards to read/write external files. Please visit your System settings to adjust this permission, and try again."
msgstr "Arkham Cards沒有讀寫外部文件的權限。請至系統設置調整此權限，然後重試。"

#, javascript-format
msgid "(${ investigator.name } - ${ scenarioCount } scenario"
msgid_plural "${ investigator.name } - ${ scenarioCount } scenarios"
msgstr[0] "(${ investigator.name } - ${ scenarioCount }冒險"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Missing decks"
msgstr "找不到牌組"

msgid "It seems like you have chosen to import a campaign without importing one or more non-ArkhamDB decks. The campaign can still be imported, however the deck information will be removed."
msgstr "你匯入劇本資料但沒有匯入任何非ArkhamDB的牌組。劇本資料仍可匯入，但牌組資料將會被移除。"

msgid "Import anyway"
msgstr "仍要匯入"

msgid "New:"
msgstr "新的:"

msgid "Updated:"
msgstr "更新:"

msgid "No changes:"
msgstr "無變化:"

msgid "Local version appears to be newer:"
msgstr "本機的版本較新:"

msgid "Import selected data"
msgstr "匯入選取的資料"

msgid "Select items to import"
msgstr "選擇匯入的項目"

msgid "Investigator trauma"
msgstr "調查員創傷"

msgid ""
"You can only edit trauma here between scenarios.\n"
"\n"
"During scenario play it can be edited using the scenario guide."
msgstr ""
"你只能在兩場冒險之間編輯創傷。\n"
"\n"
"冒險進行中的創傷，可以在冒險指南中編輯。"

msgid "Starting trauma can be adjusted after 'Campaign Setup' has been completed."
msgstr "初始創傷可以在“冒險設置”完成之後調整。"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Changing app language requires downloading the translated card information from ArkhamDB. This requires network and can take some time."
msgstr "更改APP語言需要從ArkhamDB下載翻譯過的卡牌，需要網路連線與一點時間。"

msgid "Download now"
msgstr "開始下載"

msgid "Doesn't get any"
msgstr "找不到"

msgid "Checklist"
msgstr "清單"

msgid "Limit 1 Covenant per deck."
msgstr "每個牌組限制1張聖約。"

msgid "Checking for FAQ"
msgstr "正在讀取FAQ"

msgid "No entries at this time."
msgstr "目前沒有項目。"

#, javascript-format
msgid "Last Updated: ${ lastUpdated }"
msgstr "最後更新: ${ lastUpdated }"

#, javascript-format
msgid "Default (${ systemLanguage })"
msgstr "預設(${ systemLanguage })"

msgid "Download language cards"
msgstr "下載翻譯卡牌"

#, javascript-format
msgid ""
"Would you like to download updated cards from ArkhamDB to match your phone's preferred language (${ lang })?\n"
"\n"
"You can override your language preference for this app in Settings."
msgstr ""
"你是否要從ArkhamDB下載符合你裝置偏好語言(${ lang })的卡牌？\n"
"\n"
"你可以在此APP的設置中更改你的語言偏好。"

msgid "Not now"
msgstr "下次再說"

msgid "Updated today"
msgstr "今天已更新"

msgid "Updated yesterday"
msgstr "昨天已更新"

#, javascript-format
msgid "Updated ${ dayOfWeek }"
msgstr "${ dayOfWeek }已更新"

#, javascript-format
msgid "Updated ${ dateString }"
msgstr "${ dateString }已更新"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Safe mode"
msgstr "安全模式"

msgid "The app drew an Auto-Fail"
msgstr "此APP抽到自動失敗的觸手了"

msgid "Sorry about that. If the app is crashing on launch, you can enter 'Safe mode' to backup your data."
msgstr "很抱歉。此APP在啟動時遭遇不測，你可以進入“安全模式” 來備份你的資料。"

msgid "Start normally"
msgstr "正常啟動"

msgid "Cache cleared"
msgstr "暫存已清空"

msgid "Rules"
msgstr "規則"

msgid "Encounter Card Errata"
msgstr "遭遇牌勘誤表"

msgid "The following questions contain light spoilers for this scenario."
msgstr "以下問題包含輕微的冒險劇透。"

msgid "Show Spoilers"
msgstr "顯示劇透"

msgid "Scenario FAQ"
msgstr "冒險FAQ"

msgid "Interlude FAQ"
msgstr "幕間故事FAQ"

#, javascript-format
msgid "Show ${ nonCollection.length } non-collection card"
msgid_plural "Show ${ nonCollection.length } non-collection cards"
msgstr[0] "顯示${ nonCollection.length }張不在收藏中的卡牌"

#, javascript-format
msgid "Show ${ section.nonCollectionCount } non-collection investigator"
msgid_plural "Show ${ section.nonCollectionCount } non-collection investigators"
msgstr[0] "顯示${ section.nonCollectionCount }位不在收藏中的調查員"

msgid "Edit spoiler settings"
msgstr "編輯劇透設置"

#, javascript-format
msgid "Show ${ spoilerCardsCount } spoiler"
msgid_plural "Show ${ spoilerCardsCount } spoilers"
msgstr[0] "顯示${ spoilerCardsCount }張劇透"

msgid "Search player cards"
msgstr "搜尋玩家卡"

msgid "Search encounter cards"
msgstr "搜尋遭遇卡"

msgid "Clear search filters"
msgstr "卡牌搜索篩選"

msgid "Search game text"
msgstr "搜尋卡牌效果文本"

msgid "Search card backs"
msgstr "搜尋卡背"

msgid "Dark"
msgstr "暗色"

msgid "Light"
msgstr "明亮"

#, javascript-format
msgid "Default (${ systemSchemeName })"
msgstr "預設(${ systemSchemeName })"

msgid "Theme"
msgstr "主題"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Basic weakness"
msgstr "基礎弱點"

msgid "Do not count towards deck size"
msgstr "不計入卡牌張數"

msgid "Menu"
msgstr "選單"

#, javascript-format
msgid "Faction: ${ card.faction_name }, Level: ${ level }"
msgstr "職階: ${ card.faction_name }，等級: ${ level }"

#, javascript-format
msgid "Faction: ${ card.faction_name }, Cost: ${ cost }, Level: ${ level }"
msgstr "職階: ${ card.faction_name }，費用: ${ cost }，等級: ${ level }"

#, javascript-format
msgid "Faction: ${ card.faction_name }"
msgstr "職階: ${ card.faction_name }"

#, javascript-format
msgid "Encounter set: ${ card.encounter_name }"
msgstr "遭遇組: ${ card.encounter_name }"

msgid "Health: none"
msgstr "生命值: 無"

msgid "Sanity: none"
msgstr "神智值: 無"

#, javascript-format
msgid "Health: ${ count }"
msgstr "生命值: ${ count }"

#, javascript-format
msgid "Sanity: ${ count }"
msgstr "神智值: ${ count }"

#, javascript-format
msgid "Willpower: ${ willpower }"
msgstr "意志: ${ willpower }"

#, javascript-format
msgid "Intellect: ${ intellect }"
msgstr "知識: ${ intellect }"

#, javascript-format
msgid "Combat: ${ combat }"
msgstr "戰鬥: ${ combat }"

#, javascript-format
msgid "Agility: ${ agility }"
msgstr "敏捷: ${ agility }"

msgid "Search options"
msgstr "搜尋選項"

msgid "Search in:"
msgstr "搜尋於:"

msgid "Encounter Card Toggle"
msgstr ""

msgid "Show all available cards"
msgstr "顯示所有可用卡牌"

#, javascript-format
msgid "Fight: ${ fight }"
msgstr "攻擊: ${ fight }"

#, javascript-format
msgid "Health: ${ health } per investigator"
msgstr "生命值: ${ health }倍調查員數量"

#, javascript-format
msgid "Health: ${ health }"
msgstr "生命值: ${ health }"

#, javascript-format
msgid "Evade: ${ evade }"
msgstr "躲避值: ${ evade }"

#, javascript-format
msgid "Willpower: ${ count }"
msgstr "意志: ${ count }"

#, javascript-format
msgid "Intellect: ${ count }"
msgstr "知識: ${ count }"

#, javascript-format
msgid "Combat: ${ count }"
msgstr "力量: ${ count }"

#, javascript-format
msgid "Agility: ${ count }"
msgstr "敏捷: ${ count }"

#, javascript-format
msgid "Wild: ${ count }"
msgstr "全能: ${ count }"

msgid "Edit Chaos Bag"
msgstr "編輯混亂袋"

msgid "Chaos bag is empty"
msgstr "混亂袋已空"

msgid "Bless"
msgstr "祝福"

msgid "Curse"
msgstr "詛咒"

msgid "In Too Deep"
msgstr "深陷危局"

msgid "Devil Reef"
msgstr "魔鬼礁石"

msgid "Horror in High Gear"
msgstr "全速恐懼"

msgid "A Light in the Fog"
msgstr "霧中之光"

msgid "The Lair of Dagon"
msgstr "達貢巢穴"

msgid "Hidden Truths"
msgstr "隱秘真相"

msgid "Into the Maelstrom"
msgstr "暗潮之下"

msgid "Possible Suspects"
msgstr "可能嫌犯"

msgid "Possible Hideouts"
msgstr "可能窩點"

msgid "In Bag"
msgstr "已加入"

msgid "The Syzygy"
msgstr "朔望"

msgid "Coming soon"
msgstr "敬請期待"

msgid "Smaller"
msgstr "較小"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Medium"
msgstr "適中"

msgid "Large"
msgstr "較大"

msgid "X-Large"
msgstr "特大"

msgid "XX-Large"
msgstr "超大"

msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

msgid "This can be used to make the app font size larger, though it may impact layout on some screens."
msgstr "此選項能調整APP字型大小，但可能會影響某些螢幕畫面的布局。"

#, javascript-format
msgid ""
"Keep level ${ level } after upgrade\n"
"Won't count towards deck size"
msgstr ""
"升級後保留等級${ level }\n"
"不會計入卡牌張數"

msgid "Shrewd Analysis Rule"
msgstr "老練分析的規則"

#, javascript-format
msgid "This upgrade will cost ${ xpCost } experience."
msgid_plural "This upgrade will cost ${ xpCost } experience."
msgstr[0] "此升級將花費${ xpCost }點經驗。"

#, javascript-format
msgid ""
"Two random cards will be chosen among the following choice:\n"
"\n"
"${ upgradeCards }"
msgid_plural ""
"Two random cards will be chosen among the following choices:\n"
"\n"
"${ upgradeCards }"
msgstr[0] ""
"在以下選擇中將隨機挑選兩張卡牌:\n"
"\n"
"${ upgradeCards }"

msgid "You can edit your collection under Settings to adjust the eligible choices."
msgstr "你可以在設置中編輯你的收藏庫來調整可用的選項。"

msgid "<b>Additional Options</b>: When you upgrade a [[Fortune]] or [[Gambit]] card, you may instead pay the full experience cost on the higher level version and leave the lower level version in your deck (it does not count towards your deck size or the number of copies of that card in your deck)."
msgstr "<b>額外選項</b>: 當你升級[[幸運]]或[[局勢]]卡牌時，你可以選擇支付較高等卡牌的全額經驗，並且將低等級卡牌留在你的牌組中(不計入卡牌張數限制或同名卡牌張數上限)。"

msgid ""
"<b>Shrewd Analysis</b>: If you meet the campaign conditions, you may use Shrewd Analysis to choose both upgrades randomly and only pay for one.\n"
"\n"
"<i>Note: the app handles this by adjusting experience to account for the 'free' upgrade.</i>"
msgstr ""
"<b>老練分析</b>: 如果你已滿足劇本的要求，可以使用老練分析從可用選項中隨機選擇該卡牌的2張升級版本，僅需支付1次經驗。\n"
"\n"
"<i>注意: 此APP可以藉由調整經驗來處理“免費”的升級。</i>"

msgid "Upgrade results"
msgstr "升級結果"

msgid "Upgrade with Shrewd Analysis"
msgstr "使用老練分析升級"

msgid "The Pit of Despair"
msgstr "絕望深坑"

msgid "Puzzle Pieces"
msgstr "記憶碎片"

msgid "The Vanishing of Elina Harper"
msgstr "艾蓮娜·哈珀失蹤案"

msgid "Beneath the Waves"
msgstr "浪濤之下"

msgid "Memories Recovered"
msgstr "找回的記憶"

msgid ""
"Note: this campaign is still being released and so the guide is incomplete (and may contain some mistakes).\n"
"As new scenarios are released, I will try to update the app promptly but there may be some slight delays."
msgstr ""
"注意: 這個劇本仍在發表，因此劇本手冊未完成(可能會導致某些錯誤)。\n"
"當新冒險推出時，此APP將盡快更新。"

#, javascript-format
msgid "Slot: ${ card.slot }"
msgstr "槽位: ${ card.slot }"

msgid "Search rules"
msgstr "搜尋規則"

msgid "Signature Weakness"
msgstr "專屬弱點"

#, javascript-format
msgid "Show ${ nonCollectionCount } non-collection card"
msgid_plural "Show ${ nonCollectionCount } non-collection cards"
msgstr[0] "顯示${ nonCollectionCount }張不在收藏中的卡牌"

msgid "Hide versatile cards"
msgstr "隱藏其他同名卡牌"

msgid "Version to copy"
msgstr "複製的版本"

msgid "Updated Monday"
msgstr "於週一更新"

msgid "Updated Tuesday"
msgstr "於週二更新"

msgid "Updated Wednesday"
msgstr "於週三更新"

msgid "Updated Thursday"
msgstr "於週四更新"

msgid "Updated Friday"
msgstr "於周五更新"

msgid "Updated Saturday"
msgstr "於週六更新"

msgid "Updated Sunday"
msgstr "於週日更新"

msgid "Books"
msgstr "精裝小說"

msgid "Upgraded"
msgstr "升級"

msgid "Added"
msgstr "已加入"

msgid "Removed"
msgstr "已移除"

msgid "Exiled"
msgstr "已放逐"

msgid "Latest upgrade"
msgstr "最新更新"

msgid "Add cards"
msgstr "新增卡牌"

#, javascript-format
msgid "Deck #${ deck.id }"
msgstr "牌組#${ deck.id }"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "For balancing and evaluating"
msgstr "用於平衡和評估"

msgid "Check your deck stability"
msgstr "檢查你的牌組穩定性"

msgid "For easy deck assembly"
msgstr "簡易牌組組成"

msgid "Story assets and weaknesses"
msgstr "故事支援及弱點卡"

msgid "Clone deck"
msgstr "複製牌組"

msgid "Open in browser"
msgstr "在瀏覽器中開啟"

#, javascript-format
msgid "${ cardCount } Cards"
msgstr "${ cardCount }張卡牌"

msgid "Original front · Original back"
msgstr "原始版正面 · 原始版背面"

msgid "Parallel front · Original back"
msgstr "平行版正面 · 原始版背面"

msgid "Original front · Parallel back"
msgstr "原始版正面 · 平行版背面"

msgid "Parallel front · Parallel back"
msgstr "平行版正面 · 平行版背面"

msgid "Card count"
msgstr "卡牌張數"

#, javascript-format
msgid "${ normalCardCount } · ${ totalCardCount } total"
msgid_plural "${ normalCardCount } · ${ totalCardCount } total"
msgstr[0] "${ normalCardCount } · 總共${ totalCardCount }張"

#, javascript-format
msgid "${ bondedCardCount } bound"
msgid_plural "${ bondedCardCount } bound"
msgstr[0] "${ bondedCardCount }綁定"

#, javascript-format
msgid "${ unspentXpStr } unspent"
msgid_plural "${ unspentXpStr } unspent"
msgstr[0] "${ unspentXpStr }未花費"

msgid "Deck is invalid"
msgstr "牌組無效"

msgid "Show splash cards"
msgstr "顯示受限卡牌"

msgid "Hide splash cards"
msgstr "隱藏受限卡牌"

msgid "Limited Slots"
msgstr "受牌組構建限制的卡牌"

#, javascript-format
msgid "${ count } of ${ limitSlotCount }"
msgstr "${ count } / ${ limitSlotCount }"

msgid "0 unspent"
msgstr "無剩餘經驗"

#, javascript-format
msgid "${ overspent } overspent"
msgstr "超支${ overspent }點經驗"

msgid "Missing system permission"
msgstr "缺少系統權限"

#, javascript-format
msgid "Reads \"${ badThing.prompt }\""
msgstr "閱讀\"${ badThing.prompt }\""

msgid "Sign in to Dissonant Voices?"
msgstr "登入Dissonant Voices？"

msgid "Dissonant Voices is an ongoing project by Mythos Busters to narrate the english scenario text for each Arkham Horror campaign."
msgstr "Dissonant Voices是一個正在進行中的專案，由Mythos Busters提供英文版詭鎮奇談劇本之中，冒險文字的口述。"

msgid "Are you sure you want to delete this standalone?"
msgstr "你是否確定要刪除這個獨立冒險？"

msgid "Delete standalone"
msgstr "刪除獨立冒險"

msgid "Don't see your favorite Standalone scenario here? Let me know at arkhamcards@gmail.com, and I'll see about including it in a future release."
msgstr "找不到你最喜歡的獨立冒險嗎？請聯繫arkhamcards@gmail.com，我會盡可能在未來的更新中加入。"

msgid "New Standalone"
msgstr "新獨立冒險"

msgid "Create Standalone"
msgstr "建立獨立冒險"

msgid "Asset Filters"
msgstr "支援卡篩選"

msgid "Sanity"
msgstr "神智值"

msgid "Assets: All"
msgstr "支援: 全部"

#, javascript-format
msgid "Assets: ${ searchParts }"
msgstr "支援: ${ searchParts }"

msgid "Asset"
msgstr "支援"

msgid "Act"
msgstr "場景"

msgid "Agenda"
msgstr "密謀"

msgid "Enemy"
msgstr "敵人"

msgid "Treachery"
msgstr "詭計"

msgid "Location"
msgstr "地點"

msgid "Actions"
msgstr "行動"

#. This is a deck upgrade action.
msgid "Undo deck upgrade?"
msgstr "復原牌組升級？"

msgid "<b>Additional Options</b>: When you upgrade a [[Spell]], you may instead pay the full experience cost on the higher level version and leave the lower level version in your deck (it does not count towards your deck size or the number of copies of that card in your deck)."
msgstr "<b>額外選項</b>: 當你升級一個[[法術]]卡牌時，你可以選擇支付較高等卡牌的全額經驗，並且將低等級卡牌留在你的牌組中(不計入卡牌張數限制或同名卡牌張數上限)。"

#, javascript-format
msgid "${ spentXP } of ${ _adjustedXp } XP spent"
msgstr "${ spentXP } / ${ _adjustedXp }點經驗已花費"

msgid "Upgrading"
msgstr "升級中"

msgid "Editing"
msgstr "編輯中"

msgid "Uploading deck"
msgstr "牌組上傳中"

msgid "If you have just completed a scenario, use the 'Upgrade' button which will track changes."
msgstr "如果你剛完成一場冒險，使用“升級”的按鈕來追蹤變化。"

msgid "XP earned"
msgstr "獲得經驗"

msgid "Adjustment:"
msgstr "調整:"

msgid "Adjust XP"
msgstr "調整經驗"

msgid "Select Taboo List"
msgstr "選擇禁卡表"

#, javascript-format
msgid "${ size } Card"
msgid_plural "${ size } Cards"
msgstr[0] "${ size }張卡牌"

msgid "Select Parallel Investigator"
msgstr "選擇平行調查員"

msgid "Upgrade experience"
msgstr "升級經驗"

msgid "Upgrading deck"
msgstr "升級牌組中"

msgid "Editing deck"
msgstr "編輯牌組中"

#, javascript-format
msgid "${ normalCards } card"
msgid_plural "${ normalCards } cards"
msgstr[0] "${ normalCards }張卡牌"

msgid "Add scenario XP"
msgstr "新增冒險經驗"

msgid "Draw simulator"
msgstr "抽牌模擬器"

msgid "Upgrade with XP"
msgstr "使用經驗升級"

msgid "Unknown campaign"
msgstr "未知的劇本"

msgid "Deck name"
msgstr "牌組名稱"

#, javascript-format
msgid "Not enough cards (${ drawDeckSize } / ${ size })."
msgstr "卡牌張數不足(${ drawDeckSize } / ${ size })。"

#, javascript-format
msgid "Too many cards (${ drawDeckSize } / ${ size })."
msgstr "卡牌張數太多(${ drawDeckSize } / ${ size })。"

msgid "Draw Random Basic Weakness"
msgstr "抽取隨機弱點卡"

#. This is a deck upgrade action.
msgid "Undo deck change?"
msgstr "復原牌組的變化？"

#. This is a deck upgrade action.
msgid ""
"Looks like you are trying to undo a deck save.\n"
"\n"
"The app will NOT be able to undo these changes, so if you proceed again the changes might be applied twice. You should view the deck and manually undo the edits before reapplying the changes."
msgstr ""
"嘗試復原儲存的牌組。\n"
"\n"
"此APP無法復原這些變化，當你再次按下繼續時，這些變化可能會重複被計算。在重新改變牌組之前請先手動檢驗牌組。"

#. This is a deck upgrade action.
msgid "Undo anyway"
msgstr "仍要復原"

msgid "Save deck changes"
msgstr "儲存牌組變化"

msgid "It looks like one or more deck changes are unsaved."
msgstr "牌組變化尚未儲存。"

#, javascript-format
msgid "${ handle }'s Friends"
msgstr "${ handle }的朋友"

msgid "Friends"
msgstr "朋友"

#, javascript-format
msgid "Search for ${ searchTerm }"
msgstr "搜尋${ searchTerm }"

msgid "Friend Requests"
msgstr "交友邀請"

msgid "Pending Friend Requests"
msgstr "待回覆的交友邀請"

msgid "Search for friends to add"
msgstr "搜尋要加入的朋友"

msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#, javascript-format
msgid "No results found for search '${ searchResults.term }'."
msgstr "找不到符合“${ searchResults.term }”的結果。"

msgid "Clear search"
msgstr "清除搜尋"

msgid "Search friends"
msgstr "搜尋朋友"

#, javascript-format
msgid "${ cycleCount } Cycle"
msgid_plural "${ cycleCount } Cycles"
msgstr[0] "${ cycleCount }循環"

#, javascript-format
msgid "${ standalonePackCount } Pack"
msgid_plural "${ standalonePackCount } Packs"
msgstr[0] "${ standalonePackCount }擴充包"

msgid "Encounter Spoilers"
msgstr "遭遇組劇透"

msgid "Support"
msgstr "支援"

msgid "Account Name"
msgstr "帳戶名稱"

msgid "Choose a handle for your account"
msgstr "為你的帳戶選擇一個名稱"

msgid "Your Friends"
msgstr "你的朋友"

msgid ""
"This app works just fine without an account.\n"
"But signing in will allow you to sync campaigns between devices, with more features planned for the future."
msgstr ""
"此APP不用登入帳戶即可運作。\n"
"登入可以允許你在不同裝置間同步，將來也計畫加入更多新功能。"

#, javascript-format
msgid "${ pendingFriendCount } pending request"
msgid_plural "${ pendingFriendCount } pending requests"
msgstr[0] "${ pendingFriendCount }筆待回復的請求"

#, javascript-format
msgid "${ friendCount } friend"
msgid_plural "${ friendCount } friends"
msgstr[0] "${ friendCount }位朋友"

msgid "Account name"
msgstr "帳戶名稱"

msgid "Choose a handle"
msgstr "選擇一個名稱"

msgid "ArkhamDB Account"
msgstr "ArkhamDB帳戶"

msgid "Arkham Cards Account"
msgstr "Arkham Cards帳戶"

msgid "Looks like there is already an account registered with this email address."
msgstr "已經有帳戶使用此電子郵件信箱註冊。"

msgid "That doesn't look like a valid email address"
msgstr "並非有效的電子郵件信箱"

msgid "That password seems to be too weak."
msgstr "密碼強度不足。"

msgid "Your account has been disabled."
msgstr "你的帳戶已經被關閉。"

msgid "There doesn't appear to be an account with that email address."
msgstr "找不到使用此電子郵件信箱的帳戶。"

msgid "Invalid password."
msgstr "無效的密碼。"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知的錯誤"

msgid "Email address"
msgstr "電子郵件信箱"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Would you like to create a new account instead?"
msgstr "你是否要創建新帳戶？"

msgid "Are you trying to sign in to an existing account?"
msgstr "你是否嘗試登入既有帳戶？"

#, javascript-format
msgid ""
"A password reset email has been sent to '${ emailAddress }'.\n"
"\n"
"Please follow the instructions and then return to the app to continue."
msgstr ""
"重設密碼的電子郵件已寄至“${ emailAddress }”。\n"
"\n"
"請依照郵件上的指示操作，並返回此APP以繼續。"

msgid "Would you like to reset your password via email?"
msgstr "你是否確定要通過電子郵件重設密碼？"

msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgid ""
"Using an Arkham Cards account will allow you to backup and sync your campaign data between devices.\n"
"More features are in the works."
msgstr ""
"使用Arkham Cards帳戶可允許你備份與在不同裝置之間同步你的劇本資料。\n"
"更多新功能敬請期待。"

msgid "Sign in to your account"
msgstr "登入你的帳戶"

msgid "Create a new account"
msgstr "創建新帳戶"

msgid "Sign up with email"
msgstr "使用email註冊"

msgid "Sign in with email"
msgstr "使用email登入"

msgid "Sign out"
msgstr "登出"

msgid "Sign in to app"
msgstr "登入APP"

msgid "Problem reading from ArkhamDB"
msgstr "無法從ArkhamDB讀取"

msgid ""
"If you are having trouble with your account you should try to reconnect.\n"
"\n"
"If the problem persists, you may sign out but campaigns will have ArkhamDB decks disconnected."
msgstr ""
"如果無法連結你的帳戶，請重新連線。\n"
"\n"
"如果問題無法解決，你可以登出(劇本中ArkhamDB的牌組將中斷連線)。"

msgid "Authorization issues"
msgstr "授權的問題"

msgid "Reconnect"
msgstr "重新連線"

msgid "Logged in"
msgstr "已登入"

msgid "Synchronize decks"
msgstr "同步牌組"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Log in"
msgstr "登入"

msgid "ArkhamDB"
msgstr "ArkhamDB"

msgid "Narration enabled"
msgstr "啟用語音"

msgid "Audio narration"
msgstr "語音"

msgid "Dissonant Voices"
msgstr "Dissonant Voices"

msgid "Notes"
msgstr "註記"

msgid "Free-form text records"
msgstr "自由標註的文字"

msgid "Achievements"
msgstr "成就"

msgid "Upload campaign"
msgstr "上傳劇本"

msgid "Can't add side scenario right now."
msgstr "目前無法加入支線劇情。"

#, javascript-format
msgid "Chaos Bag (${ tokenCount })"
msgstr "混亂袋(${ tokenCount })"

msgid "Save upgrade"
msgstr "儲存升級"

msgid "Earned experience:"
msgstr "獲得經驗:"

msgid "Sign out of Arkham Cards?"
msgstr "是否登出Arkham Cards？"

msgid ""
"Are you sure you want to sign out of Arkham Cards?\n"
"\n"
"Any campaigns you uploaded or have had shared with you will be removed from this device. They can be resynced if you sign in again.\n"
"\n"
"Note: if you have made recent changes while offline, they may be lost."
msgstr ""
"你確定要登出Arkham Cards？\n"
"\n"
"你上傳的劇本或下載的劇本將從本裝置中移除。再次登入時可以重新同步。\n"
"\n"
"注意: 未登入時所做的改變可能會遺失。"

msgid "Name required"
msgstr "必須輸入名稱"

msgid "You must specify a name for custom campaigns."
msgstr "自訂的劇本必須要有名稱。"

msgid "Export diagnostic data"
msgstr "匯出診斷資料"

msgid "This feature is intended for advanced diagnostics. Just copy the data presented here and email it to arkhamcards@gmail.com"
msgstr "這個功能將用於進階診斷。請複製此處的資料並以電子郵件寄到arkhamcards@gmail.com"

msgid "Database migration required"
msgstr "需要搬移資料庫"

msgid "This should only take a few seconds and no network is required."
msgstr "大約需要幾秒鐘，無須網路連線。"

msgid "Migrate now"
msgstr "搬移"

msgid "Export Diagnostic Data"
msgstr "匯出診斷資料"

msgid "Agility"
msgstr "敏捷"

msgid "Combat"
msgstr "戰鬥"

msgid "Intellect"
msgstr "智慧"

msgid "Willpower"
msgstr "力量"

msgid "Boost"
msgstr "提升"

msgid "Skill Boosts"
msgstr "技能提升"

msgid "Skill Boosts: All"
msgstr "技能提升: 全部"

msgid "If you run into any problems with this migration, please contact arkhamcards@gmail.com."
msgstr "如果本次這次搬移遇到任何問題，請聯繫arkhamcards@gmail.com。"

msgid "Color blind friendly icons"
msgstr "色覺辨認友善圖標"

msgid "Uploading"
msgstr "上傳中"

msgid "Upload campaigns"
msgstr "上傳劇本"

msgid "Campaigns can be uploaded to your Arkham Cards account."
msgstr "劇本可上傳至你的Arkham Cards帳戶。"

msgid "Uploaded campaigns will be synced between devices."
msgstr "已上傳的劇本會在不同裝置之間同步。"

msgid "Note campaign achievements"
msgstr "記錄劇本成就"

msgid "Complete campaign setup"
msgstr "請先完成劇本設置"

msgid "Review and draw tokens"
msgstr "檢視並抽取標記"

msgid "Spent experience"
msgstr "已花費經驗"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "View results"
msgstr "查看結果"

msgid "Skipped"
msgstr "已跳過"

msgid "Locked"
msgstr "未解鎖"

msgid "Add scenario result"
msgstr "新增冒險結果"

msgid "Record completed scenario"
msgstr "記錄完成的冒險"

msgid "Add XP from scenario"
msgstr "從冒險新增經驗"

msgid "Review scenario results"
msgstr "查看冒險結果"

msgid "Edit chaos bag"
msgstr "編輯混亂袋"

msgid "Scenario name"
msgstr "冒險名稱"

#, javascript-format
msgid "${ unspentXp } XP unspent"
msgid_plural "${ unspentXp } XP unspent"
msgstr[0] "剩餘${ unspentXp }點經驗"

msgid "Tap to draw"
msgstr "點擊抽取"

msgid "Draw another"
msgstr "再抽一個"

msgid "Return tokens"
msgstr "返回混亂袋"

msgid "Seal tokens"
msgstr "封印標記"

msgid "Release all"
msgstr "釋放所有標記"

msgid "Remove all bless & curse tokens"
msgstr "移除所有祝福與詛咒標記"

msgid "do not remove"
msgstr "不移除"

msgid "View chaos bag"
msgstr "檢視混亂袋"

msgid "Sealed tokens"
msgstr "已封印標記"

#, javascript-format
msgid "${ _spentXp } of ${ _totalXp } spent"
msgstr "已花費${ _spentXp } / ${ _totalXp }點經驗"

msgid "Decks with Ancestral Knowledge must include at least 10 skills."
msgstr "包含Ancestral Knowledge的牌組必須含有至少10張技能。"

#, javascript-format
msgid "${ normalCardCount } / ${ deckSize } cards"
msgstr "${ normalCardCount } / ${ deckSize }張卡牌"

msgid "Ammo"
msgstr "子彈"

msgid "Bounties"
msgstr "賞金"

msgid "Charges"
msgstr "充能"

msgid "Keys"
msgstr "鑰匙"

msgid "Locks"
msgstr "鎖頭"

msgid "Resources"
msgstr "資源"

msgid "Secrets"
msgstr "秘密"

msgid "Tickets"
msgstr "車票"

msgid "Tries"
msgstr "次數"

msgid "Whistles"
msgstr "哨聲"

msgid "Loading..."
msgstr "讀取中…"

msgid "Campaign players"
msgstr "劇本玩家"

msgid "Add friends to campaign"
msgstr "加入朋友到劇本中"

msgid "Add friends"
msgstr "加入朋友"

msgid "Access"
msgstr "存取"

msgid "Later"
msgstr "稍後再說"

msgid "Searching cards..."
msgstr "搜尋卡牌…"

msgid "This appears to be one of your decks from ArkhamDB, however you are not currently logged in. If you wish to make edits, please login through the app settings."
msgstr "這似乎是你在ArkhamDB上的牌組之一，但你現在尚未登入。如果你想編輯牌組，請從'設置'處登入ArkhamDB。"

msgid "Leave campaign"
msgstr "離開劇本"

msgid ""
"Are you sure you want to leave this campaign?\n"
"\n"
"Your decks will be removed from the campaign, but you can rejoin it later."
msgstr ""
"你確定要離開這個劇本嗎？\n"
"\n"
"你的牌組將從劇本中移除，但你之後可以再次加入。"

msgid "Leave"
msgstr "離開"

msgid "Edit players"
msgstr "編輯玩家"

msgid "View players"
msgstr "檢視玩家"

msgid "Clear card cache"
msgstr "清除卡牌暫存"

msgid "Uploading..."
msgstr "上傳中…"

msgid "Leave standalone"
msgstr "離開獨立冒險"

msgid ""
"Are you sure you want to leave this standalone?\n"
"\n"
"Your decks will be removed from the standalone, but you can rejoin it later."
msgstr ""
"你確定要離開這場獨立冒險嗎？\n"
"\n"
"你的牌組將從獨立冒險中移除，但你之後可以再次加入。"

msgid "Upload standalone"
msgstr "上傳獨立冒險"

msgid "You must be online to upload"
msgstr "你必須在線上才能上傳"

msgid "Adjust scenario XP and trauma"
msgstr "調整冒險經驗和創傷"

msgid "Unspent XP"
msgstr "未花費的經驗"

#, javascript-format
msgid "${ unspentXp } saved"
msgstr "${ unspentXp }已儲存"

#, javascript-format
msgid "Scenario Card - ${ difficultyStr }"
msgstr "冒險卡 - ${ difficultyStr }"

msgid "Scenario Card"
msgstr "冒險卡"

msgid "This appears to be one of your decks from ArkhamDB, however you seem to be logged into a different ArkhamDB account? If you wish to make edits, please login through the app settings."
msgstr "這似乎是你在ArkhamDB上的牌組之一，但你現在登入的帳戶不符。如果你想編輯牌組，請從'設置'處登入ArkhamDB。"

#, javascript-format
msgid "${ tokens[0] } and ${ tokens[1] }"
msgstr "${ tokens[0] }和${ tokens[1] }"

msgid "Dark Matter"
msgstr "黑暗物質"

msgid "Impending Doom"
msgstr ""

msgid "Memories"
msgstr "記憶"

msgid "Fan-Made Campaigns"
msgstr "非官方劇本"

msgid "Fetching account details..."
msgstr "取得帳戶資料…"

msgid ""
"Thanks for signing up for Arkham Cards.\n"
"\n"
"First of all, you'll need to create a handle for your account."
msgstr ""
"感謝您登入Arkham Cards。\n"
"\n"
"首先，您需要為您的帳戶創建一個名稱。"

msgid "People will be able to search for friends using their handle so you can join their campaigns."
msgstr "玩家將透過名稱搜尋好友，互相加入劇本。"

msgid "Now that you are signed in, you should have access to your saved campaigns."
msgstr "您已經登入，可以存取已儲存的劇本。"

msgid "Campaigns can now be 'uploaded' so they can be synced between devices or shared with friends."
msgstr "劇本現在可以'上傳'，在不同裝置之間同步，或者與朋友共享。"

msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

msgid "Download print and play cards"
msgstr "下載可列印卡牌"

#, javascript-format
msgid "${ section.title } (from XP)"
msgstr "${ section.title } (從XP)"

msgid "Exiled story cards"
msgstr "被放逐的故事卡"

msgid "Exile story cards"
msgstr "放逐故事卡"

#, javascript-format
msgid "Fan-made scenario by ${ custom.creator }"
msgstr "${ custom.creator }製作的非官方劇本"

msgid "If you are a custom content creator who has a \"finished\" campaign you'd like to see in the app, contact me at arkhamcards@gmail.com. Custom campaigns are a fair amount of work, but I'd love to support the community in anyway I can."
msgstr "如果你是創作者，並且有\"已完成\"的劇本，希望APP能夠支援，請通過arkhamcards@gmail.com聯繫我。非官方劇本的支援並不容易，但我會盡己所能的為社群提供支援。"

msgid "Alice in Wonderland"
msgstr "詭境夢遊"

msgid "Fragments of Alice"
msgstr "愛麗絲的碎片"

msgid "Wonderland Boons"
msgstr "仙境的恩賜"

msgid "Wonderland Banes"
msgstr "仙境的禍害"

msgid "Strength of Wonderland"
msgstr "仙境的強度"

msgid "Edge of the Earth"
msgstr "闇與地球之界"

msgid "You cannot have more than 5 cards that are not Guardian or Neutral"
msgstr "你不能加入超過5張守衛者和中立以外的卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 cards that are not Seeker or Neutral"
msgstr "你不能加入超過5張探求者和中立以外的卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 cards that are not Rogue or Neutral"
msgstr "你不能加入超過5張流浪者和中立以外的卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 cards that are not Mystic or Neutral"
msgstr "你不能加入超過5張潛修者和中立以外的卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 cards that are not Survivor or Neutral"
msgstr "你不能加入超過5張求生者和中立以外的卡牌"

msgid "You must have at least 7 cards from 3 different factions"
msgstr "你必須加入3種不同職階，每個職階至少7張卡牌"

msgid "You cannot have more than 15 level 0-1 Seeker and/or Mystic cards"
msgstr "你不能加入超過15張等級0-1的探求者和潛修者卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 Guardian and/or Mystic cards"
msgstr "你不能加入超過5張守衛者和潛修者以外的卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 level 0 Mystic cards"
msgstr "你不能加入超過5張等級0的潛修者卡牌"

msgid "Choose resolution"
msgstr "選擇結局"

msgid "Choose investigator to record trauma"
msgstr "選擇要紀錄創傷的調查員"

msgid "Defeated"
msgstr "被擊敗"

msgid "Status of investigators"
msgstr "調查員的狀態"

msgid "Social"
msgstr "社交"

msgid "Add new"
msgstr "新增"

msgid "Changes have been recorded."
msgstr "變更已被記錄。"

msgid "No adjustments need saving."
msgstr "沒有變更。"

msgid "When you have finished making adjustments, press the 'Save' button to record your changes."
msgstr "調整完成時，按下'儲存'按鈕來記錄你的變更。"

msgid "This deck will be upgraded with XP and any new story cards will be added or removed as specified."
msgstr "這副牌組將會記錄獲得經驗值、卡牌升級以及任何故事卡的加入/移除。"

#, javascript-format
msgid "(new total: ${ total })"
msgstr "(新的總數: ${ total })"

msgid "Earned XP:"
msgstr "已獲得XP:"

msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

msgid ""
"This investigator does not have a deck associated with it.\n"
"If you choose a deck, the app can help track spent experience, story asset changes, and deckbuilding requirements."
msgstr ""
"這位調查員沒有相對應的牌組。\n"
"如果你選擇一副牌組，此APP可以協助你追蹤花費過的經驗、故事支援的變化以及牌組構建需求。"

msgid "Now that your upgrade has been saved, when visiting the deck be sure to use the 'Edit' button when making card changes."
msgstr "你的升級已經儲存完畢，如果要變更卡牌，請使用'編輯'按鈕。"

msgid "What exactly does the app handle?"
msgstr "這個APP能做哪些事情？"

msgid ""
"Generally speaking, the app handles anything that you see mentioned in the digital campaign log.\n"
"If you are building your deck with the app, it will also handle cards like Arcane Research and Shrewd Analysis (if you allow the app to randomize your upgrades).\n"
"If you find that you made a mistake after you upgraded your deck, you can 'adjust' the available experience when editing a deck."
msgstr ""
"具體來說，這個APP包含電子冒險日誌的所有功能。\n"
"如果你使用APP構建牌組，能夠替你處理類似奧術研究和老練分析(如果你允許APP隨機挑選你的升級)的卡牌效果。\n"
"如果你升級完牌組後，發現有誤，你也能在編輯牌組時'調整'可用的經驗值。"

msgid ""
"The numbers below already include all the trauma, victory points, and story assets you may have earned during the resolution.\n"
"\n"
"If you have any other cards or effects that the app does not take care of, you can make adjustments below before saving each investigator."
msgstr ""
"以下數字已經包含了在結局中你可能獲得的任何創傷、勝利點數和故事支援卡。\n"
"\n"
"如果你有任何其他APP沒有處理到的卡牌或效果，你也能在下方儲存每個調查員的結果之前做調整。"

msgid "Learn more"
msgstr "瞭解更多"

msgid "Campaign log"
msgstr "冒險日誌"

msgid "Record in campaign log"
msgstr "記錄在冒險日誌中"

msgid "Review and add records"
msgstr "查看或新增紀錄"

msgid "Chaos bag"
msgstr "混亂袋"

msgid "Review and simulate draw"
msgstr "查看或模擬抽取"

msgid "Draw random"
msgstr "隨機抽取"

msgid "Record"
msgstr "紀錄"

msgid "Scenario effects"
msgstr "冒險效果"

msgid "Scenario Ended"
msgstr "冒險結束"

msgid "Proceed to Resolutions"
msgstr "進入結局"

msgid "Choose trauma type"
msgstr "選擇創傷的種類"

msgid "Chosen trauma type"
msgstr "選擇創傷的種類"

msgid "Random results"
msgstr "隨機結果"

msgid "Select Traits"
msgstr "選擇屬性"

msgid "Random weaknesses will be drawn that match these traits."
msgstr "抽取符合這些屬性的隨機弱點。"

msgid "Edit selection"
msgstr "編輯選擇"

#, javascript-format
msgid "Check Campaign Log. <i>If ${ logEntry.text }</i>"
msgstr "查看冒險日誌。<i>如果${ logEntry.text }</i>"

msgid "Discord"
msgstr "Discord"

msgid "VK"
msgstr "VK"

msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#, javascript-format
msgid "In your Campaign Log, under \"${ section }\", record #name#. "
msgstr "在冒險日誌中，\"${ section }\"下，紀錄下#name#。"

#, javascript-format
msgid "In your Campaign Log, under \"${ logEntry.section }\", cross out <i>${ logEntry.text }</i>."
msgstr "在冒險日誌中，\"${ logEntry.section }\"下，劃掉<i>${ logEntry.text }</i>。"

#, javascript-format
msgid "In your Campaign Log, under \"${ logEntry.section }\", record <i>${ logEntry.text }</i>"
msgstr "在冒險日誌中，\"${ logEntry.section }\"下，記錄下<i>${ logEntry.text }</i>。"

msgid "Unarchive campaign"
msgstr "未歸檔劇本"

msgid "Archive campaign"
msgstr "歸檔劇本"

msgid "Show archived campaigns"
msgstr "顯示已歸檔劇本"

msgid "Return to The Circle Undone"
msgstr "重返萬象無終"

msgid "Prologue: Return to Disappearance at the Twilight Estate"
msgstr "序章：重返暮色莊園失蹤事件"

msgid "Return to The Witching Hour"
msgstr "重返巫異時刻"

msgid "Return to At Death's Doorstep"
msgstr "重返死亡門前"

msgid "Return to The Secret Name"
msgstr "重返隱密之名"

msgid "Return to The Wages of Sin"
msgstr "重返惡罪報應"

msgid "Return to For the Greater Good"
msgstr "重返崇高利益"

msgid "Return to Union and Disillusion"
msgstr "重返聚合幻滅"

msgid "Return to In the Clutches of Chaos"
msgstr "重返混沌魔掌"

msgid "Return to Before the Black Throne"
msgstr "重返黑色王座"

msgid "Loading account"
msgstr "讀取帳戶"

#, javascript-format
msgid "Choose an investigator to add ${ card.name } to their deck:"
msgstr "選擇一位調查員，將${ card.name }加入其牌組:"

msgid "Show card"
msgstr "顯示卡牌"

msgid "Edit my spoiler settings"
msgstr "編輯我的劇透設置"

msgid "Crown of Egil"
msgstr ""

msgid "The Crown of Egil"
msgstr ""

msgid "Traces of Egil"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Fan-made campaign by ${ author }"
msgstr "${ author }製作的非官方劇本"

msgid "Sort ignores punctuation"
msgstr "排序時忽略標點符號"

msgid ""
"Sorry, you don't seem to be a Mythos Buster patron.\n"
"It can take up to 24hrs before Patreon updates your membership status. If you are still experiencing problems after 24hrs, please contact Mythos Busters via Patreon or on the Discord channel for help with this issue."
msgstr ""
"很抱歉，你似乎不是Mythos Buster的贊助者。\n"
"你的Patreon會員狀態可能要24小時更新。如果你在24小時之後，仍然遇到問題，請透過Patreon或在Discord頻道上聯絡Mythos Busters以尋求幫助。"

msgid "Skull"
msgstr "骷顱"

msgid "Cultist"
msgstr "異教徒"

msgid "Tablet"
msgstr "碎石版"

msgid "Elder Thing"
msgstr "古神"

msgid "Auto-Fail"
msgstr "自動失敗"

msgid "Elder Sign"
msgstr "遠古印記"

msgid "Number of [[Item]] assets you control"
msgstr "你控制的[[道具]]支援的數量"

msgid "Your investigator's modifier"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid ""
"0: (original effect below)\n"
"${ originalTokenText }"
msgstr ""

msgid "Easy difficulty"
msgstr "簡單"

msgid "Standard difficulty"
msgstr "普通"

msgid "Hard difficulty"
msgstr "困難"

msgid "Expert difficulty"
msgstr "專家"

msgid "Scenario settings"
msgstr "冒險設置"

msgid "Test difficulty"
msgstr "檢定難度"

msgid "Modified skill"
msgstr "修正後技能值"

#, javascript-format
msgid "${ tokens }/${ total } token"
msgid_plural "${ tokens }/${ total } tokens"
msgstr[0] "${ tokens }/${ total }標記"

msgid "Show all cards"
msgstr "顯示所有卡牌"

msgid "Disable to choose individual packs to show"
msgstr ""

msgid "All cards are shown throughout the app"
msgstr "APP會把所有的卡牌顯示出來"

msgid "Use these controls to limit which cards are visible while searching, building decks, or upgrading cards to those in your own collection."
msgstr "使用這些選項來限制搜索、構建牌組或升級卡牌時(在你的收藏中)可用的卡片。"

msgid "All Cycles and Packs"
msgstr "所有的循環和擴充包"

msgid "Record that..."
msgstr "記錄下……"

msgid "Player card entries only"
msgstr ""

msgid "Accept friend request"
msgstr "接受交友邀請"

msgid "Send friend request"
msgstr "送出交友邀請"

msgid "Reject friend request"
msgstr "拒絕交友邀請"

msgid "Revoke friend request"
msgstr "收回交友邀請"

msgid "Show upgrades"
msgstr "顯示升級"

msgid "Hide Bless/Curse Odds"
msgstr "隱藏祝福/詛咒機率"

msgid "Show Bless/Curse Odds"
msgstr "顯示祝福/詛咒機率"

msgid "You cannot have more than 5 level 0 Survivor cards"
msgstr "你不能加入超過5張等級0的求生者卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 level 0 Guardian cards"
msgstr "你不能加入超過5張等級0的守衛者卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 level 0 Seeker cards"
msgstr "你不能加入超過5張等級0的探求者卡牌"

msgid "You cannot have more than 5 level 0 Rogue cards"
msgstr "你不能加入超過5張等級0的流浪者卡牌"

msgid "Sign into Arkham Cards on the Settings tab to enable"
msgstr "在設置頁面登入Arkham Cards以啟用"

#, javascript-format
msgid "${ spent } of ${ supplyIcon } ${ total }"
msgstr "${ supplyIcon } ${ total } 的 ${ spent }"

msgid "Choose deck"
msgstr "選擇牌組"

msgid "Frost"
msgstr "冰霜"

msgid "Database reset"
msgstr "重置資料庫"

msgid "Please close and restart the app"
msgstr "請關閉並重新打開此APP"

msgid "Reset card database"
msgstr "重置卡牌資料庫"

msgid "Mythos Busters"
msgstr "Mythos Busters"

#, javascript-format
msgid "This app is made possible by the continued support of our fans on ${ patreonLink } and the ${ mythosBustersLink } podcast."
msgstr "感謝${ patreonLink }和${ mythosBustersLink } podcast上的粉絲持續地提供支持，使這個APP成為可能。"

msgid ""
"The card database has been reset.\n"
"\n"
"Please close the app and restart it to trigger a full sync of card data."
msgstr ""
"卡牌資料庫已重置。\n"
"\n"
"請關閉並重新打開此APP，以啟動卡牌資料的完全同步。"

#, javascript-format
msgid "Sqlite version: ${ sqliteVersion }"
msgstr ""

msgid "Beta testing"
msgstr "Beta測試"

msgid "Edit Weakness Cards"
msgstr "編輯弱點卡"

msgid "Narrate"
msgstr ""

msgid "Negative modifier"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "${ textModifier }, draws another"
msgstr ""

msgid "Fix duplicates"
msgstr ""

msgid "Do you want to use the app to choose a random partner?"
msgstr "你是否要用APP隨機幫你選擇一個夥伴？"

msgid "Select more"
msgstr "選擇更多"

msgid "Record damage/horror:"
msgstr "紀錄傷害/恐懼："

msgid "Expedition Team"
msgstr "探險隊"

#, javascript-format
msgid "In the ${ sectionName } section of the Campaign Log, cross out ${ partnerName },"
msgstr "在劇本日誌中${ sectionName }部分，劃掉${ partnerName }。"

#, javascript-format
msgid "In the ${ sectionName } section of the Campaign Log, write \"MIA\" next to ${ partnerName }."
msgstr "在劇本日誌中${ sectionName }部分，在${ partnerName }的名字旁寫下“失蹤”。"

#, javascript-format
msgid "In the ${ sectionName } section of the Campaign Log, cross out \"MIA\" next to ${ partnerName }."
msgstr "在劇本日誌中${ sectionName }部分，將${ partnerName }旁的“失蹤”劃掉。"

msgid "If the lead investigator was driven <b>insane</b>."
msgstr "如果調查員隊長<b>發瘋</b>了。"

msgid "If all investigators were driven <b>insane</b>."
msgstr "如果所有調查員都<b>發瘋</b>了。"

msgid "If the lead investigator is still alive."
msgstr "如果調查員隊長仍存活。"

msgid "If all investigatore are still alive."
msgstr "如果所有調查員都仍存活。"

msgid "The Entity"
msgstr "實體"

msgid "Resolute"
msgstr "堅毅"

msgid "MIA"
msgstr "失蹤"

msgid ""
"A side-story is a scenario that may be played between any two scenarios of an <i>Arkham Horror: The Card Game</i> campaign.\n"
"- Playing a side-story costs each investigator in the campaign a certain amount of experience, which should be paid when you start the scenario.\n"
"- Weaknesses, trauma, experience, and rewards granted by playing a side-story stay with the investigators for the remainder of the campaign.\n"
"- Each side-story may only be played once per campaign.\n"
"\n"
"<b>Note:</b> When using this app, the experience required to play these scenarios will be deducted automatically at the <b>end of the scenario</b>, but you should be sure you have sufficient experience set aside to pay for it."
msgstr ""
"支線劇情是一種冒險，可在《詭鎮奇談：卡牌版》的任意兩場冒險之間進行。\n"
"- 參與劇本的每位調查員需要支付一定數量的經驗值，才能進行支線劇情。\n"
"- 調查員們保留在支線劇情中獲得的弱點、創傷、經驗、獎勵，直到該劇本結束。\n"
"- 在每個劇本中，每個支線劇情只能進行一次遊戲。\n"
"\n"
"<b>注意：</b>使用此APP時，進行支線冒險所需要的經驗值會自動在<b>冒險結束</b>時扣除，但你仍應該確保你能有足夠的經驗支付。"

msgid "Ice and Death: Part 1"
msgstr "亡命冰原：第1部分"

msgid "Ice and Death: Part 2"
msgstr "亡命冰原：第2部分"

msgid "Ice and Death: Part 3"
msgstr "亡命冰原：第3部分"

msgid "Restful Night"
msgstr "寧靜夜晚"

msgid "To the Forbidden Peaks"
msgstr "失落之峰"

msgid "Endless Night"
msgstr "無盡夜晚"

msgid "City of the Elder Things"
msgstr "古老者之城"

msgid "Final Night"
msgstr "最後一夜"

msgid "The Heart of Madness: Part 1"
msgstr "瘋狂之心：第1部分"

msgid "The Heart of Madness: Part 2"
msgstr "瘋狂之心：第2部分"

msgid "Fatal Mirage"
msgstr "致命幻景"

msgid "Fatal Mirage - Memories Discovered"
msgstr "致命幻景 - 發現的記憶"

msgid "Fatal Mirage - Memories Banished"
msgstr "致命幻景 - 驅除的記憶"

msgid "Ice and Death - Locations Revealed"
msgstr "亡命冰原 - 已揭示的地點"

msgid "Ice and Death - Supplies Recovered"
msgstr "亡命冰原 - 已回收的補給品"

msgid "The Heart of Madness - Seals Placed"
msgstr "瘋狂之心 - 放置的封印"

msgid "The Heart of Madness - Seals Recovered"
msgstr "瘋狂之心 - 發現的封印"

msgid "You may heal 1 physical or mental trauma <i>(your choice)</i>"
msgstr "你可以治癒1點肉體或精神創傷<i>(你的選擇)</i>"

#, javascript-format
msgid "In the ${ sectionName } section of the Campaign Log, draw a check mark next to ${ partnerName }."
msgstr "在劇本日誌中${ sectionName }部分，在${ partnerName }的名字旁打勾。"

msgid "Choose heal type"
msgstr "選擇治癒類型"

msgid "Chosen heal type"
msgstr "選擇的治癒類型"

msgid "Assigned weaknesses"
msgstr ""

msgid "Review and draw weaknesses"
msgstr "查看並抽取弱點"

msgid "Choose expansions for basic weakness"
msgstr "選擇基礎弱點來源的擴充包"

msgid "Uploading campaign"
msgstr "劇本上傳中"

#, javascript-format
msgid "${ input.prompt } (choose ${ quantity })"
msgid_plural "${ input.prompt } (choose ${ quantity })"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "This deck is owned by another player. You can record the upgrade now and they will be given an opportunity to save the changes to their deck when they next open the app."
msgstr ""

msgid "Changes have been recorded. You can apply these changes to your deck on the main screen of the campaign under your investigator."
msgstr ""

msgid "Changes have been recorded. The owner of this deck can apply these changes to their deck on the main screen of the campaign under their investigator."
msgstr ""

msgid "Tarot card"
msgstr "塔羅牌"

#, javascript-format
msgid "Tarot card: ${ card }"
msgstr "塔羅牌: ${ card }"

msgid "Select tarot card"
msgstr "選擇塔羅牌"

msgid "Which tarot card is impacting the chaos bag?"
msgstr "哪一張塔羅牌對混亂袋造成影響？"

msgid "Replace highest non-negative token with a skull."
msgstr "將數值最大的非負值標記替換為[skull]標記。"

msgid "Replace a skull with a 0 token."
msgstr "將[skull]標記替換為0標記。"

msgid "Judgement · XX"
msgstr "審判·XX"

msgid "Judgement · XX (Inverted)"
msgstr "審判·XX(逆位)"

msgid "The Fool · 0"
msgstr "愚人·0"

msgid "Each investigator not defeated during this game earns +2 experience during its resolution."
msgstr "本局遊戲期間未被擊敗的每位調查員在結局期間獲得+2經驗值。"

msgid "Each investigator defeated during this game earns -2 experience during its resolution."
msgstr "本局遊戲期間被擊敗的每位調查員在結局期間獲得-2經驗值。"

msgid "The Magician · I"
msgstr "魔術師·I"

msgid "Each investigator begins the game with 3 addititonal resources"
msgstr "每位調查員開始遊戲時獲得額外3個資源。"

msgid "Each investigator begins the game with 3 fewer resources, and cannot gain resources during their first turn."
msgstr "每位調查員開始遊戲時少3個資源，並且在其第一個回合期間不能獲得資源。"

msgid "The High Priestess · II"
msgstr "女祭司·II"

msgid "During the first [intellect] test each investigator performs each round, they get +1 [intellect]."
msgstr "每位調查員每輪執行的第一次[intellect]檢定期間，其獲得+1[intellect]。"

msgid "During the first [intellect] test each investigator performs each round, they get -1 [intellect]."
msgstr "每位調查員每輪執行的第一次[intellect]檢定期間，其獲得-1[intellect]。"

msgid "The Empress · III"
msgstr "女皇·III"

msgid "During the first [agility] test each investigator performs each round, they get +1 [agility]."
msgstr "每位調查員每輪執行的第一次[agility]檢定期間，其獲得+1[agility]。"

msgid "During the first [agility] test each investigator performs each round, they get -1 [agility]."
msgstr "每位調查員每輪執行的第一次[agility]檢定期間，其獲得-1[agility]。"

msgid "The Emperor · IV"
msgstr "皇帝·IV"

msgid "During the first [combat] test each investigator performs each round, they get +1 [combat]."
msgstr "每位調查員每輪執行的第一次[combat]檢定期間，其獲得+1[combat]。"

msgid "During the first [combat] test each investigator performs each round, they get -1 [combat]."
msgstr "每位調查員每輪執行的第一次[combat]檢定期間，其獲得-1[combat]。"

msgid "The Hierophant · V"
msgstr "教皇·V"

msgid "During the first [willpower] test each investigator performs each round, they get +1 [willpower]."
msgstr "每位調查員每輪執行的第一次[willpower]檢定期間，其獲得+1[willpower]。"

msgid "During the first [willpower] test each investigator performs each round, they get -1 [willpower]."
msgstr "每位調查員每輪執行的第一次[willpower]檢定期間，其獲得-1[willpower]。"

msgid "The Lovers · VI"
msgstr "戀人·VI"

msgid "When the game begins, each investigator searches their deck for an Ally asset, adds it to their hand, and shuffles their deck."
msgstr "在遊戲開始時，每位調查員查找自己的牌堆，找出1張[[盟友]]支援，將其加入自己手牌，並混洗自己的牌堆。"

msgid "When the game begins, each investigator searches their deck for an Ally asset, removes it from the game, and shuffles their deck."
msgstr "在遊戲開始時，每位調查員查找自己的牌堆，找出1張[[盟友]]支援，將其從遊戲中移除，並混洗自己的牌堆。"

msgid "The Chariot · VII"
msgstr "戰車·VII"

msgid "Each investigator begins the game with 2 additional cards in their opening hand."
msgstr "每位調查員開始遊戲時額外抽取2張起始手牌。"

msgid "Each investigator begins the game with 2 fewer cards in their opening hand, and cannot draw cards during their first turn."
msgstr "每位調查員開始遊戲時少2張起始手牌，並且在其第一個回合期間不能抽取卡牌。"

msgid "Strength · VIII"
msgstr "力量·VIII"

msgid "When the game begins, each investigator may play an asset from their hand at -2 cost."
msgstr "在遊戲開始時，每位調查員可以以-2費用從手牌中打出一張支援。"

msgid "During the first round of the game, each investigator cannot play assets."
msgstr "遊戲第一輪期間，每位調查員不能打出支援。"

msgid "The Hermit · IX"
msgstr "隱士·IX"

msgid "Increase each investigator's maximum hand size by 3."
msgstr "每位調查員的手牌上限增加3張。"

msgid "Decrease each investigator's maximum hand size by 3."
msgstr "每位調查員的手牌上限減少3張。"

msgid "Wheel of Fortune · X"
msgstr "命運之輪·X"

msgid "Once each act, when an investigator reveals an [auto_fail] token, thte investigator may cancel it and treat it as a 0 token instead."
msgstr "每個場景一次，在任意調查員抽出[auto_fail]標記時，調查員團隊可以改為取消它並將它視為1個0標記。"

msgid "Once each agenda, the first time any investigator reveals an [elder_sign] token, cancel it and treat it as a -5 token instead."
msgstr "每個密謀一次，第一次有調查員抽出[elder_sign]標記時，改為取消它並將它視為1個-5標記。"

msgid "Justice · XI"
msgstr "正義·XI"

msgid "Cancel the first doom that would be placed on the final agenda of the game."
msgstr "取消第一個將要被放置在遊戲最後一個密謀上的毀滅標記。"

msgid "The final agenda of the game enters play with 1 doom on it."
msgstr "遊戲最後一個密謀入場帶有1個毀滅標記。"

msgid "The Hanged Man · XII"
msgstr "倒吊人·XII"

msgid "During setup, each investigator may take up to 2 additional mulligans."
msgstr "冒險設置期間，每位調查員可以獲得最多2次額外換牌機會。"

msgid "Each investigator cannot mulligan or replace weaknesses in their opening hand (resolve their revelation abilities when the game begins)."
msgstr "每位調查員不能有換牌機會，也不能替換起始手牌中的弱點(在遊戲開始時結算其顯現能力)。"

msgid "Death · XIII"
msgstr "死亡·XIII"

msgid "Each investigator gets +1 health."
msgstr "每位調查員+1生命值。"

msgid "Each investigator gets -1 health."
msgstr "每位調查員-1生命值。"

msgid "Temperance · XIV"
msgstr "節制·XIV"

msgid "Each investigator gets +1 sanity."
msgstr "每位調查員+1神智值。"

msgid "Each investigator gets -1 sanity."
msgstr "每位調查員-1神智值。"

msgid "The Devil · XV"
msgstr "惡魔·XV"

msgid "Each investigator has 1 additional slot of a type chosen by that investigattor when the game begins."
msgstr "在遊戲開始時，每位調查員選擇1個槽位類型，該調查員擁有額外1個該類型槽位。"

msgid "Each investigator has 3 fewer slots, each of a different type, chosen by that investigator when the game begins."
msgstr "在遊戲開始時，每位調查員選擇3個不同的槽位類型，該調查員各失去1個選擇類型的槽位。"

msgid "The Tower · XVI"
msgstr "高塔·XVI"

msgid "Each investigator chooses 1 basic weakness in their deck and removes it from the game (return them after the game ends)."
msgstr "每位調查員選擇其牌堆中的1個基礎弱點並將其從遊戲中移除(遊戲結束後將其返回)。"

msgid "Add 1 random basic weakness to each investigator's deck. Remove them after the game ends."
msgstr "在每位調查員的牌堆中加入1張隨機基礎弱點。遊戲結束後將其移除。"

msgid "The Star · XVII"
msgstr "星星·XVII"

msgid "After an investigator reveals an [elder_sign] token during a skill test, they may heal 1 damage or 1 horror."
msgstr "調查員在技能檢定期間抽出一個[elder_sign]標記後，該調查員可以治癒1點傷害或1點恐懼。"

msgid "After an investigator reveals an [auto_fail] token during a skill test, they must either take 1 damage or 1 horror."
msgstr "調查員在技能檢定期間抽出一個[auto_fail]標記後，該調查員必須受到1點傷害或1點恐懼。"

msgid "The Moon · XVIII"
msgstr "月亮·XVIII"

msgid "The first time each investigator's deck would run out of cards, they may shuffle the bottom 10 cards of their discard pile back into their deck."
msgstr "每位調查員的牌堆第一次將要耗盡時，該調查員可以將其棄牌堆底的10張卡牌洗回其牌堆。"

msgid "When the game begins, each investigator discards the top 5 cards of their deck. Shuffle each discarded weakness into its owner's deck."
msgstr "在遊戲開始時，每位調查員棄掉其牌堆頂的5張卡牌。將所有棄掉的弱點洗回其所有者的牌堆。"

msgid "The Sun · XIX"
msgstr "太陽·XIX"

msgid "During each investigator's first turn, they may take 2 additional actions."
msgstr "每位調查員的第一個回合期間，其可以執行額外2次行動。"

msgid "During each investigator's first turn, they have 2 fewer actions to take."
msgstr "每位調查員的第一個回合期間，其少執行2次行動。"

msgid "When the game begins, replace a [skull] token in the chaos bag with a 0 token. Swap them back after the game ends."
msgstr "在遊戲開始時，將混亂袋中的1個[skull]標記替換為1個0標記。遊戲結束後將其換回。"

msgid "When the game begins, replace the highest non-negative token in the chaos bag with a [skull] token. Swap them back after the game ends."
msgstr "在遊戲開始時，將混亂袋中的1個數值最大的非負值標記替換為1個[skull]標記。遊戲結束後將其換回。"

msgid "The World · XXI"
msgstr "世界·XXI"

msgid "Each investigator not defeated during this game may remove 1 trauma of their choice during its resolution."
msgstr "本局遊戲期間未被擊敗的每位調查員在其結局期間可以移除任意1點創傷。"

msgid "Each investigator defeated during this game suffers 1 trauma of their choice during its resolution."
msgstr "本局遊戲期間被擊敗的每位調查員在其結局期間受到任意1點創傷。"

msgid "An app update is required to access this campaign."
msgstr ""

msgid "Note that this is an ArkhamCards account, which is separate from your ArkhamDB account."
msgstr ""

msgid "Side Deck"
msgstr ""

msgid "Edit Side Deck"
msgstr ""

msgid "Creating campaign..."
msgstr "建立劇本..."

msgid "Creating standalone..."
msgstr "建立獨立冒險..."

msgid "Campaign will be synced between devices and can be shared with friends"
msgstr "劇本將會在裝置之間同步，並且能夠與朋友共享"

msgid "Campaign will be local to this device, you can choose to upload it later"
msgstr "劇本將會保存在本機裝置，你可以選擇稍後再上傳"

#, javascript-format
msgid "(${ count } card)"
msgid_plural "(${ count } cards)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "Collection overlap"
msgstr ""

msgid "Deck overlap"
msgstr ""

msgid "Show collection overlap"
msgstr ""

msgid "Hide collection overlap"
msgstr ""

msgid "The total number of these cards among decks from this campaign exceeds your card collection."
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "After completion of ${ scenarionName }"
msgstr ""

msgid "Show decks from other campaigns"
msgstr ""

msgid "Trait Choice"
msgstr "選擇屬性"

msgid "Blessed"
msgstr "祝福"

msgid "Cursed"
msgstr "詛咒縈繞"

msgid "Blessed and Cursed"
msgstr "祝福與詛咒縈繞"

msgid "Select Option"
msgstr ""

msgid "Move to deck"
msgstr ""

msgid "Unarchive standalone"
msgstr "解除歸檔獨立冒險"

msgid "Archive standalone"
msgstr "歸檔獨立冒險"

msgid "Bless / Curse"
msgstr "祝福/詛咒"

msgid "You appear to be offline. Tap to check for network."
msgstr "你似乎沒有網路連線。點擊以確認網路連線。"

msgid "Guardians of the Abyss"
msgstr "深淵守護者"

msgid "Two-part campaign variant"
msgstr "2場冒險的劇本變體"

msgid "Claim previous scenario XP"
msgstr ""

msgid "Apply changes from last completed scenario"
msgstr ""

msgid "Hide campaign decks"
msgstr ""

msgid "Select Standalone"
msgstr "選擇單場冒險"

#, javascript-format
msgid "Add ${ card.name }:"
msgstr "加入${ card.name }:"

#, javascript-format
msgid "Select ${ name }"
msgstr "選擇${ name }"

msgid "Note: This should only be selected at deck creation time, not between scenarios."
msgstr "注意：此卡牌應該在構建牌組時選擇，而不是在兩場冒險之間。"

#, javascript-format
msgid ""
"The information presented in this app about Arkham Horror: The Card Game, both literal and graphical, is copyrighted by Fantasy Flight Games. This app is not produced, endorsed, supported, or affiliated with Fantasy Flight Games.\n"
"\n"
"This application was created by Daniel Salinas as a fan project to help support the Arkham Horror: The Card Game community, with design from ${ visualDesigner } and additional development by ${ dissonantVoicesDeveloper }, ${ chaosBagDeveloper }, and ${ toolingDeveloper }. If you find yourself managing lots of decks and campaigns, I'm hoping it proves useful.\n"
"\n"
"Feedback and bug reports are welcome by email at [arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com)\n"
"\n"
"Many thanks to ArkhamDB.com for providing the structured data, API access and access to card images. Without their continued support, this project wouldn't be possible."
msgstr ""
"在這個APP中關於《詭鎮奇談: 卡牌版》的所有資訊，無論文字或圖片，版權皆屬於Fantasy Flight Games。此應用程序並非由Fantasy Flight Games創造、附屬於Fantasy Flight Games、受Fantasy Flight Games認可或支持。\n"
"\n"
"此應用程序由Daniel Salinas創設，作為一個非官方計劃，幫助貢獻《詭鎮奇談: 卡牌版》社群。設計來自於${ visualDesigner }，以及${ dissonantVoicesDeveloper }、${ chaosBagDeveloper }和${ toolingDeveloper }的額外開發。如果你收藏管理著大量的牌組和劇本，我希望這個應用程序對你有幫助。\n"
"\n"
"歡迎通過電子郵件提供反饋和錯誤報告: [arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com)\n"
"\n"
"非常感謝ArkhamDB.com提供結構化的數據、API存取和卡片圖像。沒有他們的持續支持，這個計劃就不可能實現。"

#, javascript-format
msgid ""
"<b>Translation:</b>\n"
"• Spanish: ${ spanishTranslators }\n"
"• French: ${ frenchTranslators }\n"
"• German: ${ germanTranslators }\n"
"• Russian: ${ russianTranslators }\n"
"• Korean: ${ koreanTranslators }"
msgstr ""
"<b>翻譯: </b>\n"
"• 西語: ${ spanishTranslators }\n"
"• 法語: ${ frenchTranslators }\n"
"• 德語: ${ germanTranslators }\n"
"• 俄語: ${ russianTranslators }\n"
"• 韓語: ${ koreanTranslators }"

#, javascript-format
msgid ""
"<b>Additional Contributions:</b>\n"
"• Visual Design: ${ visualDesigner }\n"
"• Digital chaos bag + odds calculator: ${ chaosBagDeveloper }\n"
"• Dissonant Voices audio integration: ${ dissonantVoicesDeveloper }\n"
"• Tooling and build support: ${ toolingDeveloper }"
msgstr ""
"<b>其他貢獻:</b>\n"
"• 視覺設計: ${ visualDesigner }\n"
"• 數位混亂袋 + 概率計算機: ${ chaosBagDeveloper }\n"
"• Dissonant Voices audio integration: ${ dissonantVoicesDeveloper }\n"
"• Tooling and build support: ${ toolingDeveloper }"

#, javascript-format
msgid ""
"<b>Icon Attribution:</b>\n"
"• Original icon designs: ${ visualDesigner }"
msgstr ""
"<b>圖標來源:</b>\n"
"• 原版圖標設計: ${ visualDesigner }"

msgid "Call of the Plaguebearer"
msgstr ""

msgid "Eliminated"
msgstr ""

msgid "Locations"
msgstr "地點"

msgid "Reauthorize ArkhamDB"
msgstr "重新授權ArkhamDB"

msgid "Login required to save deck upgrade"
msgstr ""

msgid "Note: this campaign is a fairly new addition to the app and may contain some mistakes."
msgstr "注意：這個劇本新加入APP之中不久，可能還有許多錯誤。"

msgid "Durability"
msgstr ""

msgid "Leylines"
msgstr ""

msgid "Offerings"
msgstr ""

msgid "Patrol"
msgstr "巡邏"

msgid "Consternation on the Constellation"
msgstr ""

msgid "Deck contains custom content"
msgstr ""

msgid "Player"
msgstr ""

msgid "Barkham Horror"
msgstr "狗鎮奇談"

msgid "Show all available cards for parallel"
msgstr "顯示所有可用的平行卡牌"

msgid "Show fan-made cards"
msgstr "顯示非官方卡牌"

msgid "Reset onboarding"
msgstr ""

msgid "Signing into Arkham Cards will let you backup your campaigns between your devices and share in-progress campaigns with other friends."
msgstr "登入Arkham Cards能讓你可以在不同裝置之間備份劇本，也可以與朋友共享進行中的劇本。"

msgid "Recent updates"
msgstr "近期更新"

msgid "Learn about recently added features"
msgstr "了解最近新增的功能"

msgid ""
"Using an Arkham Cards account will allow you to backup and sync your campaign data between devices.\n"
"\n"
"You can also upload in-progress campaigns and share them with friends and even share a synchronized chaos bag."
msgstr ""
"使用Arkham Cards帳戶能讓你在不同設備之間備份和同步你的劇本數據。\n"
"\n"
"你還可以上傳正在進行的劇本並與朋友分享，甚至能分享同步的混亂袋。"

msgid "Sync campaigns to share with friends"
msgstr "同步劇本以與朋友分享"

msgid "Sharing campaigns"
msgstr "分享劇本"

msgid "Sign up with Arkham Cards"
msgstr "登入Arkham Cards"

msgid "Upload a campaign"
msgstr "上傳劇本"

msgid "Add a friend"
msgstr "新增朋友"

msgid "Enjoy the campaign"
msgstr ""

msgid "Did you know campaigns can be shared with friends using this app?"
msgstr "你知道使用本APP可以讓你在朋友之間共享劇本嗎？"

msgid ""
"This deck contains new cards that the app hasn't seen before.\n"
"\n"
"Please go to the 'Settings' tab and choose 'Check ArkhamDB for updates.'\n"
"\n"
"When it is finished, you can try to load the deck again."
msgstr ""

msgid "Other investigator cards"
msgstr ""

msgid "Ultimatum of Chaos"
msgstr "混亂的究極試煉"

msgid "Generate deck"
msgstr ""

msgid "- Adjust your card collection in the app settings."
msgstr ""

msgid "- Remove the parallel investigator choice, which might require a larger card collection."
msgstr ""

msgid "- Remove the taboo list, which removes some card options."
msgstr ""

#, javascript-format
msgid ""
"Unable to build a random deck for this investigator:\n"
"${ remedy }"
msgstr ""

msgid "Starter deck"
msgstr ""

msgid "Unable to generate deck"
msgstr ""

msgid "Suggested starter deck for this investigator from FFG."
msgstr ""

msgid "An empty deck."
msgstr ""

msgid "Sorry, the app cannot generate random decks for this investigator yet."
msgstr ""

msgid "A fully randomized deck."
msgstr ""

msgid "Special deck"
msgstr ""

msgid "Re-generate deck"
msgstr ""

msgid "Draft from card collection"
msgstr "從收藏中抽選卡牌"

msgid "Disable to choose which packs to draft from"
msgstr "取消勾選以自訂抽選卡牌的擴充包"

msgid "Draft using your card collection"
msgstr "在你的收藏中抽選卡牌"

msgid "Draft Pool"
msgstr "抽選牌池"

msgid "Grid"
msgstr ""

msgid "Invalid deck"
msgstr "無效牌組"

msgid "This deck is currently invalid in some way. Please address the issues before continuing the draft."
msgstr "該牌組目前在某些地方有衝突。在抽選卡牌之前請先解決這些問題。"

msgid "Hand size:"
msgstr "每批張數:"

msgid "Choose packs"
msgstr "選擇擴充包"

msgid "This tool lets you build a deck progressively, choosing one card at a time from a limited set of cards."
msgstr "此工具可讓你逐步構建牌組，從一組有限的卡片中一次選擇一張卡片。"

msgid "Each 'hand' of cards is taken at random from all possible cards that are allowed given the current investigator + deckbuilding option choices you have made."
msgstr "根據你所選的調查員和其牌組構建選項，每批“手”牌都是從所有你可以用的牌之中隨機選擇的。"

msgid "The drafting process will continue until your deck is full, but you can stop or change the settings at any time"
msgstr "抽選卡牌程序會一直持續到你的牌組已滿，你也可以隨時停止或更改設定。"

msgid "Begin draft"
msgstr "開始抽選"

msgid "Selection"
msgstr "選擇"

msgid "Draft cards"
msgstr "抽選卡牌"

msgid "Please correct invalid deck issues"
msgstr "請修正牌組有衝突的問題"

msgid ""
"This deck currently contains one or more forbidden cards.\n"
"\n"
"Please address these outstanding deck issues before drafting cards."
msgstr ""
"此牌組目前含有至少一張禁止的卡牌。\n"
"\n"
"在抽選卡牌之前，請先解決超出牌組限制的問題。"

msgid "Deck is full"
msgstr "牌組已滿"

msgid ""
"This deck is full.\n"
"\n"
"Remove some cards or create a new deck if you would like to draft.\n"
"\n"
"At the moment it is only possible to draft level 0 cards using the app."
msgstr ""
"此牌組已滿。\n"
"\n"
"如果你想抽選卡牌，請移除一些卡牌或構建一個新牌組。\n"
"\n"
"目前此APP僅支援等級0卡牌的抽選。"

msgid "Draft Cards"
msgstr "抽選卡牌"

msgid "Deck id copied!"
msgstr "已複製牌組id！"

msgid "Link to deck copied!"
msgstr "已複製牌組的連結！"

msgid "Build a deck randomly"
msgstr "隨機構建牌組"

msgid "A single core set is always included"
msgstr "至少包含一套基礎遊戲"

msgid "Campaigns Cycles"
msgstr "劇本循環"

msgid "Take"
msgstr ""

msgid "If you are using the digital chaos bag in the app, be sure to enable the tarot option on the chaos bag screen."
msgstr "如果你使用此APP的數位混亂袋，請記得在混亂袋頁面將塔羅牌的選項打開。"

msgid "Show deck ids on campaigns"
msgstr ""

msgid "Tarot Reading"
msgstr ""

msgid "Tarot Readings"
msgstr ""

msgid "Perform readings with the tarot deck"
msgstr ""

msgid "What is this?"
msgstr ""

msgid "Choose two cards to reverse."
msgstr ""

msgid "Reverse half of the cards (rounded up)."
msgstr ""

msgid "Choose one card."
msgstr ""

msgid "Draw and reverse cards however you like!"
msgstr ""

msgid "Reveal"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "${ card.title } - Inverted"
msgstr ""

msgid "Inverted"
msgstr ""

msgid "Upright"
msgstr ""

msgid "A single card in a random position."
msgstr ""

msgid "Two cards, one upright and one reversed."
msgstr ""

msgid "Reveal three upright cards, choose two to reverse."
msgstr ""

msgid "A reading for the full campaign."
msgstr ""

msgid "Choose from three upright cards."
msgstr ""

msgid "A single reversed card."
msgstr ""

msgid "Draw cards in random positions."
msgstr ""

msgid "Choose reading type"
msgstr ""

msgid "You must flip all cards to reveal your fate."
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Too many card reversed (${ currentReversedCount } / ${ requiredReversedCount })"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Not enough cards reversed (${ currentReversedCount } / ${ requiredReversedCount })"
msgstr ""

msgid "Reject fate (redraw)"
msgstr ""

msgid "Deck Id"
msgstr ""

msgid "Symphony of Erich Zann"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "${ card.title } (inverted)"
msgstr ""

msgid "Destiny Tarot Reading"
msgstr ""

msgid "The Tatterdemalion"
msgstr ""

msgid "Electric Nightmare"
msgstr ""

msgid "Mission Briefing"
msgstr ""

msgid "Lost Quantum"
msgstr ""

msgid "In the Shadow of Earth"
msgstr ""

msgid "Strange Moons"
msgstr ""

msgid "Introspection"
msgstr ""

msgid "The Machine in Yellow"
msgstr ""

msgid "Fragment of Carcosa"
msgstr ""

msgid "Starfall"
msgstr ""

msgid "Arkham in Wonderland"
msgstr "詭境仙鎮"

msgid "The Dodo"
msgstr "渡渡鳥"

msgid "A Sea of Troubles"
msgstr "麻煩之海"

msgid "The Caterpillar"
msgstr "毛毛蟲"

msgid "Tempest in a Teapot"
msgstr "壺中風暴"

msgid "The Duchess"
msgstr "公爵夫人"

msgid "Bleeding Hearts"
msgstr "淌血紅心"

msgid "Gryphon and Mock Turtle"
msgstr "獅鷲和假海龜"

msgid "Wild Snark Chase"
msgstr "獵捕蛇鯊"

msgid "Humpty Dumpty"
msgstr "蛋頭先生"

msgid "Sibling Rivalry"
msgstr "兄弟鬩牆"

msgid "The Lion and the Unicorn"
msgstr "獅子和獨角獸"

msgid "Fool's Mate"
msgstr "愚者弈局"

msgid "The White Queen"
msgstr "白棋王后"

msgid "Lucid Nightmare"
msgstr "清醒夢魘"

msgid "Delete your account"
msgstr "刪除你的帳戶"

msgid "Loading account details..."
msgstr "讀取帳戶資料……"

msgid "Are you sure that you want to <b>permanently</b> delete your account? This <b>cannot be undone</b>."
msgstr "你確定你要<b>永久</b>刪除你的帳戶？這麼做<b>無法復原</b>。"

#, javascript-format
msgid "You are currently signed in as <b>${ handle }</b>."
msgstr ""

msgid "The friend's campaign that you have participated in will have your decks removed:"
msgid_plural "The ${ joinedCampaignCount } campaigns from friends that you have participated in will have your decks removed:"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "I understand that all data will be deleted permanently."
msgstr "我瞭解所有資料將被永久地刪除。"

msgid "Confirm account deletion"
msgstr "確認刪除帳戶"

msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳戶"

msgid "If you choose to delete this account, the following data will be removed."
msgstr "如果你刪除這個帳戶，以下的資料將被移除。"

msgid "The campaign that you have uploaded to this account will be deleted:"
msgid_plural "The ${ createdCampaignCount } campaigns that you have uploaded to this account will be deleted:"
msgstr[0] "你上傳到這個帳戶的劇本資料將被刪除："

msgid "Beta"
msgstr ""

msgid "Check for card updates"
msgstr "檢查卡牌更新"

msgid "Choose slot to remove"
msgstr ""

msgid "Slot"
msgstr ""

msgid ""
"Sorry, the app cannot yet support customizable cards like this one, but we are working on it!\n"
"\n"
"Please check for pending app updates and try again later."
msgstr ""

msgid "Customizations"
msgstr ""

msgid "Show selected customizations"
msgstr ""

msgid "Show all customizations"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "${ scenario.scenario } (${ resolution }, ${ scenarioXp } XP)"
msgstr ""

msgid "The Scarlet Keys"
msgstr "緋紅密鑰"

#, javascript-format
msgid "Name ${ quantity } card"
msgid_plural "Name ${ quantity } cards"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "Named card"
msgid_plural "Named cards"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "In deck"
msgstr ""

msgid "Select additional cards"
msgstr ""

msgid "Map"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "${ textModifier }, draws another ${ revealCount }"
msgstr ""

msgid "The Colour Out of Space"
msgstr ""

msgid "Remove trait"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Choose ${ quantity } trait"
msgid_plural "Choose ${ quantity } traits"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "Chosen trait"
msgid_plural "Chosen traits"
msgstr[0] "已選擇的屬性"

msgid "Add trait"
msgstr "加入屬性"

msgid "Embark"
msgstr "啟程"

#, javascript-format
msgid "Depart from ${ currentLocation.name }"
msgstr "從${ currentLocation.name }出發"

msgid "Depart"
msgstr "出發"

msgid "Choose destination"
msgstr "選擇目的地"

#, javascript-format
msgid "${ investigator.name } Fan-Made Challenge Scenario by ${ scenario.custom.creator }"
msgstr ""

msgid "Cyclopean Foundations"
msgstr ""

msgid "Lost Moorings"
msgstr ""

msgid "Going Twice"
msgstr ""

msgid "Private Lives"
msgstr ""

msgid "Crumbling Masonry"
msgstr ""

msgid "A House Divided"
msgstr ""

msgid "Across Dreaful Waters"
msgstr ""

msgid "Blood From Stones"
msgstr ""

msgid "Pyroclastic Flow"
msgstr ""

msgid "Tomb of Dead Dreams"
msgstr ""

msgid "Cultists Alive"
msgstr ""

msgid "Cultists Killed"
msgstr ""

msgid "Notice"
msgstr ""

msgid "Jenny's Choice"
msgstr ""

msgid "The Fall of the House of Usher"
msgstr ""

msgid "Against the Wendigo"
msgstr ""

msgid "Non-canon Content"
msgstr ""

msgid "Fan-made Campaigns"
msgstr "非官方劇本"

msgid "Fan-made Scenarios"
msgstr "非官方冒險"

msgid "Currently here"
msgstr "目前位置"

msgid "Already visited"
msgstr "已造訪"

msgid "Travel here"
msgstr "旅行到此"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

#, javascript-format
msgid "Departing from ${ location }"
msgstr "離開${ location }"

msgid "Customization upgrades"
msgstr ""

msgid "Special discounts"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "${ remainingFreeCards } additional level 0 card may be added to the deck without spending experience."
msgid_plural "Up to ${ remainingFreeCards } level 0 cards may be added to the deck  without spending experience."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "Difficulty override"
msgstr ""

msgid "Easy / Standard"
msgstr "簡單 / 普通"

msgid "Hard / Expert"
msgstr "困難 / 專家"

#, javascript-format
msgid "Difficulty override: ${ msg[difficulty] }"
msgstr ""

msgid "Select scenario effects difficulty"
msgstr ""

msgid "In order to support custom modes like \"Stan-hard\", you may choose to use either side of the scenario reference card to show token effects and odds calculations in the app."
msgstr ""

msgid "Disabled"
msgstr ""

msgid "Use campaign setting"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "${ used } / ${ available } used"
msgid_plural "${ used } / ${ available } used"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "You cannot have more than 15 level 0-1 Guardian and/or Survivor cards"
msgstr ""

msgid "Note: this deck cannot be uploaded to ArkhamDB because it contains fan-made/preview content."
msgstr "注意：這個牌組含有非官方卡牌，因此不能上傳到ArkhamDB。"

msgid ""
"Sorry, this deck cannot be uploaded to ArkhamDB because it contains fan-made/preview content that ArkhamDB does not recognize.\n"
"\n"
"Please remove these cards from the deck list and try again."
msgstr ""
"很抱歉，這個牌組含有非官方卡牌，因此不能上傳到ArkhamDB。\n"
"請將非官方卡牌移出牌組後再試一次。"

msgid "This card has not yet been released, and cannot be included in ArkhamDB decks at this time."
msgstr ""

msgid "Recomputing deck changes..."
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Cost: ${ card.cost }"
msgstr "費用：${ card.cost }"

msgid "Grants access to previewed player cards"
msgstr "授予預覽玩家卡的權限"

msgid "Key"
msgstr ""

msgid "Taboo Set"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Taboo Set: ${ tabooSetName }"
msgstr ""

msgid "Specific taboo set"
msgstr ""

msgid "Deleteing ArkhamDB accounts"
msgstr ""

msgid ""
"ArkhamDB is a third party website unaffiliated with ArkhamCards. This app only allows you to sign into existing ArkhamDB accounts.\n"
"\n"
"If you would like to delete your account, please contact the webmaster of ArkhamDB at arkhamdb@kamalisk.com"
msgstr ""

msgid "Requeset Account Deletion"
msgstr ""

msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳戶"

msgid "Choose a skill"
msgstr ""

msgid "Use the embark button below"
msgstr ""

msgid "Review the world map"
msgstr "查看世界地圖"

msgid "Claim previous rewards"
msgstr ""

msgid "Apply changes from last completed scenario or interlude"
msgstr ""

msgid "This is a side-story location."
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Travel cost: ${ travelDistance } time"
msgid_plural "Travel cost: ${ travelDistance } time"
msgstr[0] "旅行花費：${ travelDistance }時間"

msgid "Do you want to use the app to randomize choices?"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "The cell travels from ${ departCityName } to ${ arriveCityName }."
msgstr "從${ departCityName }旅行到${ arriveCityName }。"

#, javascript-format
msgid "Mark ${ time } <b>time</b> in your Campaign Log."
msgid_plural "Mark ${ time } <b>time</b> in your Campaign Log."
msgstr[0] "在劇本日誌中標記${ time }<b>時間</b>。"

msgid "This includes the cost of experience cost of playing the side-story."
msgstr ""

msgid "This deck is owned by another player. You can record the changes now and they will be given an opportunity to save them to their deck when they next open the app."
msgstr ""

msgid "Time Passed"
msgstr "經過的時間"

msgid "Bearer"
msgstr "承受者"

msgid "You cannot have more than 5 Seeker and/or Survivor cards"
msgstr ""

msgid "You cannot have more than 5 Mystic and/or Survivor cards"
msgstr ""

msgid "Fan-made Investigators"
msgstr "非官方調查員"

msgid "Fortune and Folly"
msgstr ""

msgid "Challenge Scenarios"
msgstr "挑戰冒險"

msgid "Choose an option"
msgstr ""

msgid "Choose weakness"
msgstr "選擇弱點"

msgid "Do you want to use the app to draw random tarot cards?"
msgstr "你是否想用此APP隨機抽取塔羅牌？"

msgid "Choose tarot card"
msgstr ""

msgid "Choose supplies:"
msgstr ""

msgid "Asset Class Choice"
msgstr ""

msgid "Skill Class Choie"
msgstr ""

msgid "Event Class Choice"
msgstr ""

msgid "If you wish to add a side-story to this campaign, you may travel to this location and spend additional time equal to the normal experience for playing that side story."
msgstr "如果你想在劇本中加入支線劇情，你可以旅行到此地點並花費額外的時間，數量等同於正常進行該支線劇情時需要花費的經驗值。"

msgid "Use expedited ticket"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Time cost: ${ xpCost }"
msgstr "時間費用：${ xpCost }"

#, javascript-format
msgid "Additional experience cost for ${ investigator.name }: ${ additionalXpCost }"
msgstr ""

msgid ""
"A side-story is a scenario that may be played between any two scenarios of an <i>Arkham Horror: The Card Game</i> campaign.\n"
"- Because you are playing <i>The Scarlet Keys</i> campaign, a side-story costs a certain amount of <b>time</b> instead of experience.\n"
"- Weaknesses, trauma, experience, and rewards granted by playing a side-story stay with the investigators for the remainder of the campaign.\n"
"- Each side-story may only be played once per campaign."
msgstr ""
"支線劇情是一種可以在《詭鎮奇談：卡牌版》的劇本中任意兩場冒險之間進行的冒險。\n"
"- 因為你正在進行《緋紅密鑰》劇本，支線劇情的費用改為使用<b>時間</b>，而不是經驗值。\n"
"- 進行支線劇情得到的弱點、創傷、經驗值與獎勵，在剩餘的劇本中會跟著調查員。\n"
"- 每個劇本中，每個支線劇情只能進行一次。"

#, javascript-format
msgid "Mark ${ travelDistance } time"
msgid_plural "Mark ${ travelDistance } time"
msgstr[0] "標記${ travelDistance }時間"

msgid "Mark 1 time"
msgstr "標記1時間"

#, javascript-format
msgid "Travel time: ${ travelDistance }"
msgid_plural "Travel time: ${ travelDistance }"
msgstr[0] "旅行時間：${ travelDistance }"

msgid "Secret / Locked"
msgstr "秘密/未解鎖"

msgid "Cannot stop here until unlocked"
msgstr "在解鎖之前不能停留於此"

msgid "Select cards to exile"
msgstr "選擇要放逐的卡牌"

msgid "Exile other cards"
msgstr "放逐其它卡牌"

msgid "Name of Paradimensional Artifact"
msgstr ""

msgid "Prologue: Rain and Riddles"
msgstr "序章：雨霧中的謎團"

msgid "Dead Heat"
msgstr "致命酷熱"

msgid "Sanguine Shadows"
msgstr "訕笑陰影"

msgid "Dealings in the Dark"
msgstr "暗盤交易"

msgid "Dancing Mad"
msgstr "癲狂起舞"

msgid "On Thin Ice"
msgstr "如履薄冰"

msgid "Dogs of War"
msgstr "戰爭之犬"

msgid "Shades of Suffering"
msgstr "苦難形影"

msgid "Without a Trace"
msgstr "無痕異域"

msgid "Congress of the Keys"
msgstr "密鑰峰會"

msgid "Unlocked Locations"
msgstr "未解鎖地點"

msgid "Each investigator who is the bearer of 1 or more key attaches those keys to their investigator card:"
msgstr "每位是1個或更多密鑰的承受者的調查員將密鑰疊加到其調查員卡："

msgid "Customizable"
msgstr ""

msgid "0 XP"
msgstr ""

msgid "No campaign"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "×${ parsedDeck.totalCardCount }"
msgstr ""

msgid ""
"Your ArkhamDB login has expired.\n"
"\n"
"You will need to login again on the Settings tab before you can save changes to this deck."
msgstr ""
"你在ArkhamDB的登入已過期。\n"
"\n"
"你需要在設定頁面再次登入，才能儲存這個牌組的修改。"

msgid "Edit deck tags"
msgstr ""

msgid "Clear tags"
msgstr ""

msgid "Solo"
msgstr ""

msgid "Beginner"
msgstr ""

msgid "+ Add"
msgstr ""

msgid "Deck tags"
msgstr ""

msgid "Tags"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "${ scenarioName }: Visit ${ attempt }"
msgid_plural "${ scenarioName }: Visit ${ attempt }"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "Search english card names"
msgstr ""

msgid "Include english results when searching"
msgstr "搜尋時包含英文的結果"

#, javascript-format
msgid "${ xp } XP"
msgid_plural "${ xp } XP"
msgstr[0] "${ xp }點經驗"

msgid "This app is made possible by the continued support of our fans on Patreon and the Mythos Busters podcast."
msgstr ""

msgid "Travel here without stopping"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Read status report: ${ reportSymbols }"
msgid_plural "Read status reports: ${ reportSymbols }"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#, javascript-format
msgid "Mark ${ time } <b>time</b> as the cell travels from ${ departCityName } to ${ arriveCityName } on the way to somewhere else."
msgid_plural "Mark ${ time } <b>time</b> as the cell travels from ${ departCityName } to ${ arriveCityName } on the way to somewhere else."
msgstr[0] "在去其他地方的旅途中從${ departCityName }旅行到${ arriveCityName }，標記${ time }<b>時間</b>。"

msgid "You cannot have more than 5 cards that are not Seeker, Neutral, or Paradox traited."
msgstr ""

msgid "Min"
msgstr ""

msgid "Max"
msgstr ""

msgid "EASY"
msgstr ""

msgid "STND"
msgstr ""

msgid "HARD"
msgstr ""

msgid "EXPT"
msgstr ""

msgid "Class Choice"
msgstr ""

msgid "Class"
msgstr ""

msgid "Selected"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "App language: ${ appLanguage }"
msgstr ""

msgid "Narration Language"
msgstr ""

msgid "Take the scenic route to mark time"
msgstr ""

msgid "Manual Backup"
msgstr ""

msgid "Automatic Backup"
msgstr ""

msgid "You must have at least 7 cards from each class"
msgstr ""

msgid "More off-class card than the number of weaknesses in your deck and bonded cards."
msgstr ""

msgid "Concealed"
msgstr ""

msgid "Parallel Cards"
msgstr ""

msgid "Heart of Darkness"
msgstr ""

msgid "Information on Kurtz"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Return, but ${ doNotRemove } ${ bless } / ${ curse } tokens"
msgstr ""

msgid "Recent token history"
msgstr ""

msgid "The (Unofficial) Return to the Innsmouth Conspiracy"
msgstr ""

msgid "Return to The Pit of Despair"
msgstr ""

msgid "Return to The Vanishing of Elina Harper"
msgstr ""

msgid "Return to In Too Deep"
msgstr ""

msgid "Return to Devil Reef"
msgstr ""

msgid "Return to Horror in High Gear"
msgstr ""

msgid "Return to A Light in the Fog"
msgstr ""

msgid "Return to The Lair of Dagon"
msgstr ""

msgid "Return to Into the Maelstrom"
msgstr ""

msgid "Chained - "
msgstr ""

msgid "Unchained - "
msgstr ""

msgid "Forbidden"
msgstr ""

msgid "Mutated"
msgstr ""

msgid "Original card text"
msgstr ""

msgid "Original card text (back)"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Latest Taboo List: ${ currentTabooSet.name } - ${ currentTabooSet.date_start }"
msgstr ""

msgid "This card is no longer on the taboo list."
msgstr ""

msgid "See taboo list history"
msgstr ""

msgid "Taboo list history:"
msgstr ""

msgid "CHAOS BAG"
msgstr ""

msgid "Just a bag. No strings attached."
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Sealed (${ chaosBagResults.sealedTokens.length })"
msgstr ""

msgid "Spirit Deck"
msgstr ""

msgid "Edit Spirit Deck"
msgstr ""

msgid "No permanents except story and signature permanents"
msgstr ""

msgid "You cannot have more than 5 Survivor cards."
msgstr ""

msgid "You cannot have more than 5 Mystic cards."
msgstr ""

msgid "The Feast of Hemlock Vale"
msgstr ""

msgid "The Dunwich Legacy Investigator Expansion"
msgstr ""

msgid "The Dunwich Legacy Campaign Expansion"
msgstr ""

msgid "The Path to Carcosa Investigator Expansion"
msgstr ""

msgid "The Path to Carcosa Campaign Expansion"
msgstr ""

msgid "The Forgotten Age Investigator Expansion"
msgstr ""

msgid "The Forgotten Age Campaign Expansion"
msgstr ""

msgid "The Circle Undone Investigator Expansion"
msgstr ""

msgid "The Circle Undone Campaign Expansion"
msgstr ""

msgid "The Dream-Eaters Investigator Expansion"
msgstr ""

msgid "The Dream-Eaters Campaign Expansion"
msgstr ""

msgid "The Innsmouth Conspiracy Investigator Expansion"
msgstr ""

msgid "The Innsmouth Conspiracy Campaign Expansion"
msgstr ""

msgid "Show original release packs"
msgstr ""

msgid "Non-Unique"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Experience cost: ${ basicXpCost } for decks that include ${ investigator.name }, ${ challengeDiscountCost } for each other player"
msgstr ""

msgid "Aether"
msgstr ""

msgid "Campaign Rules & FAQ"
msgstr ""

msgid "Review campaign specific info"
msgstr ""

msgid "Campaign Rules"
msgstr ""

msgid "Review campaign specific rules"
msgstr ""

msgid "Campaign FAQ"
msgstr ""

msgid "Review campaign specific clarifications"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "Q: ${ errata.question }"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid "A: ${ errata.answer }"
msgstr ""

msgid "Show FAQ"
msgstr ""

msgid "May contain light spoilers"
msgstr ""

msgid "Note: To avoid spoilers, scenario specific questions and clarifications can be found within each scenario guide."
msgstr ""

msgid "Rules & FAQ"
msgstr ""

msgid "Day / Time"
msgstr ""

msgid "Areas Surveyed"
msgstr ""

msgid "Mother Rachel"
msgstr ""

msgid "Leah Atwood"
msgstr ""

msgid "Simeon Atwood"
msgstr ""

msgid "William Hemlock"
msgstr ""

msgid "River Hawthorne"
msgstr ""

msgid "Gideon Mizrah"
msgstr ""

msgid "Judith Park"
msgstr ""

msgid "Theo Peters"
msgstr ""

msgid "Relationship Level"
msgstr ""

msgid "Image cache cleared"
msgstr ""

msgid "Clear image cache"
msgstr ""

msgctxt "investigator"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

msgctxt "slots"
msgid "None"
msgstr "無"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } is driven <b>insane</b>."
msgstr "${ investigator.name }已<b>發瘋</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } is <b>killed</b>."
msgstr "${ investigator.name }已<b>陣亡</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } suffers 1 physical or mental trauma <i>(their choice)</i>."
msgstr "${ investigator.name }受到1點肉體或精神創傷<i>(自行選擇)</i>。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental and ${ effect.physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental and ${ effect.physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.mental }點精神創傷和${ effect.physical }點肉體創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } heals ${ mental } mental trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } heals ${ mental } mental trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }治癒${ mental }點精神創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.mental }點精神創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } heals ${ physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } heals ${ physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }治癒${ physical }點肉體創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.physical }點肉體創傷。"

msgctxt "masculine"
msgid "Alive"
msgstr "倖存"

msgctxt "masculine"
msgid "Resigned"
msgstr "已撤退"

msgctxt "masculine"
msgid "Defeated: physical trauma"
msgstr "被擊敗: 肉體創傷"

msgctxt "masculine"
msgid "Defeated: mental trauma"
msgstr "被擊敗: 精神創傷"

msgctxt "masculine"
msgid "Defeated: no trauma"
msgstr "被擊敗: 沒有創傷"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "${ investigator.name } reads <b>${ sectionName }</b>"
msgstr "${ investigator.name }閱讀<b>${ sectionName }</b>"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "If <i>${ card.name }</i> is not listed under ‘${ entry.section }’ in your Campaign Log."
msgstr "如果<i>${ card.name }</i>不在冒險日誌中的‘${ entry.section }’底下。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "If <i>${ card.name }</i> is listed under ‘${ entry.section }’ in your Campaign Log."
msgstr "如果<i>${ card.name }</i>在冒險日誌中的‘${ entry.section }’底下。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "Since ${ list } has a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgid_plural "Since ${ list } all have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgstr[0] "由於${ list }之中有${ supplyName }，玩家必須閱讀<b>${ sectionName }</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "masculine"
msgid "Since ${ list } does not have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgid_plural "Since ${ list } do not have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgstr[0] "由於${ list }之中沒有${ supplyName }，玩家必須閱讀<b>${ sectionName }</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } is driven <b>insane</b>."
msgstr "${ investigator.name }已<b>發瘋</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } is <b>killed</b>."
msgstr "${ investigator.name }已<b>陣亡</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } suffers 1 physical or mental trauma <i>(their choice)</i>."
msgstr "${ investigator.name }受到1點肉體或精神創傷<i>(自行選擇)</i>。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental and ${ effect.physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental and ${ effect.physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.mental }點精神創傷和${ effect.physical }點肉體創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } heals ${ mental } mental trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } heals ${ mental } mental trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }治癒${ mental }點精神創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.mental }點精神創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } heals ${ physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } heals ${ physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }治癒${ physical }點肉體創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.physical }點肉體創傷。"

msgctxt "feminine"
msgid "Alive"
msgstr "倖存"

msgctxt "feminine"
msgid "Resigned"
msgstr "已撤退"

msgctxt "feminine"
msgid "Defeated: physical trauma"
msgstr "被擊敗: 肉體創傷"

msgctxt "feminine"
msgid "Defeated: mental trauma"
msgstr "被擊敗: 精神創傷"

msgctxt "feminine"
msgid "Defeated: no trauma"
msgstr "被擊敗: 沒有創傷"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "${ investigator.name } reads <b>${ sectionName }</b>"
msgstr "${ investigator.name }閱讀<b>${ sectionName }</b>"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "If <i>${ card.name }</i> is not listed under ‘${ entry.section }’ in your Campaign Log."
msgstr "如果<i>${ card.name }</i>不在冒險日誌中的‘${ entry.section }’底下。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "If <i>${ card.name }</i> is listed under ‘${ entry.section }’ in your Campaign Log."
msgstr "如果<i>${ card.name }</i>在冒險日誌中的‘${ entry.section }’底下。"

msgctxt "feminine"
msgid "Physical trauma"
msgstr "肉體創傷"

msgctxt "feminine"
msgid "Mental trauma"
msgstr "精神創傷"

msgctxt "feminine"
msgid "Defeated"
msgstr "被擊敗"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "Since ${ list } has a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgid_plural "Since ${ list } all have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgstr[0] "由於${ list }之中有${ supplyName }，玩家必須閱讀<b>${ sectionName }</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "feminine"
msgid "Since ${ list } does not have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgid_plural "Since ${ list } do not have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgstr[0] "由於${ list }之中沒有${ supplyName }，玩家必須閱讀<b>${ sectionName }</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } is driven <b>insane</b>."
msgstr "${ investigator.name }已<b>發瘋</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } is <b>killed</b>."
msgstr "${ investigator.name }已<b>陣亡</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } suffers 1 physical or mental trauma <i>(their choice)</i>."
msgstr "${ investigator.name }受到1點肉體或精神創傷<i>(自行選擇)</i>。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental and ${ effect.physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental and ${ effect.physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.mental }點精神創傷和${ effect.physical }點肉體創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } heals ${ mental } mental trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } heals ${ mental } mental trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }治癒${ mental }點精神創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.mental } mental trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.mental }點精神創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } heals ${ physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } heals ${ physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }治癒${ physical }點肉體創傷。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } suffers ${ effect.physical } physical trauma."
msgid_plural "${ investigator.name } suffers ${ effect.physical } physical trauma."
msgstr[0] "${ investigator.name }受到${ effect.physical }點肉體創傷。"

msgctxt "nonbinary"
msgid "Alive"
msgstr "倖存"

msgctxt "nonbinary"
msgid "Resigned"
msgstr "已撤退"

msgctxt "nonbinary"
msgid "Defeated: physical trauma"
msgstr "被擊敗: 肉體創傷"

msgctxt "nonbinary"
msgid "Defeated: mental trauma"
msgstr "被擊敗: 精神創傷"

msgctxt "nonbinary"
msgid "Defeated: no trauma"
msgstr "被擊敗: 沒有創傷"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "${ investigator.name } reads <b>${ sectionName }</b>"
msgstr "${ investigator.name }閱讀<b>${ sectionName }</b>"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "If <i>${ card.name }</i> is not listed under ‘${ entry.section }’ in your Campaign Log."
msgstr "如果<i>${ card.name }</i>不在冒險日誌中的‘${ entry.section }’底下。"

#, javascript-format
msgctxt "nonbinary"
msgid "If <i>${ card.name }</i> is listed under ‘${ entry.section }’ in your Campaign Log."
msgstr "如果<i>${ card.name }</i>在冒險日誌中的‘${ entry.section }’底下。"

msgctxt "nonbinary"
msgid "Physical trauma"
msgstr "肉體創傷"

msgctxt "nonbinary"
msgid "Mental trauma"
msgstr "精神創傷"

msgctxt "nonbinary"
msgid "Defeated"
msgstr "被擊敗"

msgctxt "Traits"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Fan-made cards + Barkham Horror"
msgstr "非官方卡牌 + 狗鎮奇談"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Starting with this release, there is a new setting to unlock some 'unofficial' content when searching for cards and building decks. While fan-made campaigns have been available for some time, the cards associated with them have not been searchable. To start, this includes the cards released as part of the <i>Barkham Horror</i> promotional set, as well as the excellent <i>Alice in Wonderland</i> campaign by The Beard."
msgstr "從這個版本開始，有一個新設置可以在搜尋卡牌和構建牌組時解鎖一些“非官方”內容。雖然非官方劇本的支援已經有一段時間了，但與之相關的卡片還無法搜尋。作為開始，首先會加入 《狗鎮奇談》推廣擴充之中的卡牌，以及The Beard傑出的《詭境夢遊》劇本之中的卡牌。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- To enable this feature, simply check the box for <b>Show Fan-made cards</b> under <i>Settings</i>. If you aren't interested in fan-made content, you don't have to change anything, by default you won't see these cards in the app."
msgstr "- 要啟用此功能，只需勾選<i>設置</i>底下的<b>顯示非官方卡牌</b>。如果你對非官方製作的內容不感興趣，則無需更改任何設定，默認情況下你不會在APP中看到這些卡片。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Decks containing 'fan-made' cards (including <i>Barkham Horror</i>), cannot be uploaded or saved to ArkhamDB. When editing an ArkhamDB deck, these custom cards will be hidden."
msgstr "- 含有“非官方”卡牌（包括《狗鎮奇談》）的牌組不能上傳或保存到ArkhamDB。編輯ArkhamDB的牌組時，這些自定義卡片將被隱藏。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Fan-made cards are shown with a small watermark icon indicating what set they came from, so you can tell they are unofficial."
msgstr "- 非官方卡片帶有一個小的浮水印圖標，標示它們來自哪個系列，因此你可以分辨出它們是非官方的內容。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Have some fan-made content you'd like to see in the app, let me know at [arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com)."
msgstr "如果你希望APP中能加入其他非官方製作的內容，請通過[arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com)告訴我。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Campaign sharing released!"
msgstr "劇本分享功能發布！"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "At long last, the ability to share campaigns has been released on both iOS and Android! This has been one of the most requested features from the start, but as it required a completely new set of servers to be written (and paid for), it took me some time to get it right. You can of course continue using the app exactly as it is, but if you find yourself using multiple devices or want to share an in-progress campaign with friends so everyone can collaborate on it, this is the feature for you."
msgstr "終於，分享劇本的功能已經在 iOS和Android上發布了！這是自始至終就有最多人要求的功能之一，但由於它需要編寫一組全新的伺服器(而且要付費)，所以我花了一些時間才完成。當然你可以照原本的方式繼續使用此APP，但如果你想要使用多個裝置或想與朋友分享進行中的劇本，以便每個人都可以協作，這就是你需要的功能。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- First sign up for an <b>Arkham Cards</b> account via the <i>Settings</i> tab, to unlock these features. Don't forget to set your handle so your friends can find you on the app."
msgstr "- 首先在<i>設置</i>頁面註冊一個<b>Arkham Cards</b>帳戶，以解鎖這些功能。不要忘記設定你的名稱，以便你的朋友可以在APP上找到你。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- On the main screen of every campaign (or when creating a new one), there is a new option to 'Upload' the campaign to the cloud. This will cause the campaign to be synced between all of your devices."
msgstr "- 在每個劇本的主畫面上(或創建新劇本時)，有一個新選項可將活動“上傳”到雲端。這將使劇本在你的所有裝置之間同步。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- After uploading the campaign, you'll find a new option on the campaign to <b>Edit players</b>. Simply select your friends and the campaign will pop up in their app as well."
msgstr "- 在上傳劇本資料後，你會在劇本頁面找到一個新選項，用於<b>編輯玩家</b>。只需選擇你的朋友，劇本就會出現在他們的APP中。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Then just use the campaign as normal -- decisions and changes that you make will be synced automatically with everyone, including the chaos bag."
msgstr "- 然後，如往常一樣使用該劇本——你所做的決定和變更將自動與所有人同步，包括混亂袋。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- If someone else saves your deck for you at the end of a scenario, you'll need to open the campaign to <b>Claim the previous scneario's XP</b> for yourself."
msgstr "- 如果其他人在冒險結束時替你儲存牌組，你需要自己打開劇本頁面以<b>取得前一場冒險的經驗</b>。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "If you like to make changes to your decks on ArkhamDB as well as in the app, just pop open the app and make sure you see your latest deck updates there. After opening the app it should remain in sync, but if you use the app infrequently the ArkhamDB login might expire and need to be authorized."
msgstr "如果你想在ArkhamDB和APP中更改您的套牌，只需打開APP，確定你在看到的是最新更新的牌組。打開APP後，它應該會保持同步，但如果你不經常使用此APP，ArkhamDB的登入可能會過期並需要重新授權。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Find overlap between decks"
msgstr "找出牌組之間的重複"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "If you build decks for multiple players from a single card collection, this release is for you. By adding the decks to a shared campaign, the app will calculate which cards are included in too many decks (based on your collection)."
msgstr "如果你在某個卡牌收藏中為多位玩家構建牌組，則此更新能解決你的問題。藉由將牌組加入到共享劇本中，此APP能夠計算出哪些卡片出現在太多牌組中(根據你的收藏)。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "If the deck has been added to a campaign, you'll also see this on the bottom of each deck in that campaign."
msgstr "如果牌組已加入到劇本中，你也能在該劇本中每個牌組的底部看到此資訊。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Edge of the Earth campaign is now out"
msgstr "闇與地球之界劇本釋出"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "The full setup instructions for Edge of the Earth campaigns are now available in the app! This was the largest single drop of campaign content in the history of the game and a large group of volunteers helped prepare the story text so I could focus on the new mechanics to get this out as close to release date as possible."
msgstr "現在APP中已提供《闇與地球之界》劇本的完整設置說明！這是遊戲歷年來最大的一次劇本內容釋出，許多志願者幫助準備了故事文本，使我能專注於新機制上，才能盡量在官方發布日期後不久更新。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Frost tokens ([frost]) are also now available in the digital chaos bags for all Edge of the Earth campaigns."
msgstr "冰霜標記([frost])現在也能在《闇與地球之界》劇本的數位混亂袋中使用。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Stay warm out there!"
msgstr "記得保暖！"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Newly designed chaos odds calculator"
msgstr "新設計的混亂概率計算機"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "<center>\"Never tell me the odds!\" - Han Solo</center>"
msgstr "<center>\"永遠別跟我說幾率！\" - 韓·索羅</center>"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Sorry Han, this isn't the feature for you. When it came time to try to work [bless] and [curse] tokens into the existing odds calculator, this app's visual designer (Eugene Sarnetsky) worked hard to reimagine how to present the mathy information in a more intuitive and visual manner."
msgstr "抱歉了，韓。這功能不適合你。在嘗試將[bless]和[curse]標記加入現有的概率計算機時，此APP的視覺設計師(Eugene Sarnetsky)努力重新構想如何以更直觀的方式呈現數學信息。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "As you can see below, the results are incredible:"
msgstr "正如你在底下看到的，結果超棒："

msgctxt "releaseNotes"
msgid "In addition to giving you the numeric pass/fail rate as before, the new visual stacking of tokens based on their current modifiers lets you quickly intuit how much you stand to gain with an extra +1 to your skill value, without having to mess with the difficulty controls at all."
msgstr "除了像以前一樣給你數字的成功/失敗機率，新的標記視覺堆疊讓你可以快速直觀地得知：根據其當前修正值，當你的技能值額外+1時，可以增加多少勝率，而不用弄亂難度控制。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "You'll also see small bands of color to represent [bless] and [curse] worked into the display. These are spaced to show how much your odds of passing changes if you draw a single [bless] or [curse] token: in the above picture a single [curse] token draw will cause 47% of the tokens in the bag to now result in a failure -- not great!"
msgstr "你還會在畫面中看到代表[bless]和[curse]的小色帶。這些區域顯示如果你抽出1個[bless]或[curse]標記，你成功機率的變化：在上圖中，抽出1個[curse]標記將導致混亂袋中47%的標記結算結果從成功改為失敗——這可不妙！"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Down below you can also see the odds of drawing a [bless]/[curse] token based on the current bag contents. Here the adjustment to your success odds is shown as a range, the first number being drawing one token, the second if you were to draw multiple."
msgstr "在下方，你還可以看到根據當前混亂袋內容，抽到[bless]/[curse]標記的機率。在這裡，你成功機率的調整是一個範圍，前面的數字是抽到一個標記的調整值，後面的數字是抽到多個。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Support for fan-made campaigns"
msgstr "支援非官方劇本"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Did you know that this game has a thriving community of homebrew content creators? Well it does, and starting today, you'll start to find some of these campaigns and side-scenarios in the app."
msgstr "你知道這個遊戲有一個蓬勃發展的自製內容創作者社群嗎？沒錯，從今天開始，你將能在APP中找到其中一些劇本和獨立冒險。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Adding more campaigns will be an ongoing effort, but as of now we the following campaigns are available:"
msgstr "我們將會持續加入更多劇本，截至目前為止，我們提供以下劇本:"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Alice in Wonderland by The Beard"
msgstr "- The Beard，《詭境夢遊》"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Dark Matter by Axolotl"
msgstr "- Axolotl，《黑暗物質》"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Crown of Egil by The Mad Juggler"
msgstr ""

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Call of the Plaguebearer by Walker Graves"
msgstr ""

msgctxt "releaseNotes"
msgid "As for standalone scenarios:"
msgstr "獨立冒險部分:"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Consternation on the Constellation - by The Mythos Busters"
msgstr ""

msgctxt "releaseNotes"
msgid "If you are a content creator who is interested in getting your (completed) campaign into the app, you can reach me at [arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com)."
msgstr "如果你是內容創建者，並且有興趣將你(已完成的)的劇本加入APP，你可以通過[arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com)與我聯繫。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Drafting player decks"
msgstr "抽選玩家牌"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "As a follow up to the earlier Ultimatum of Chaos release, the app now supports building a deck via a set of drafting rules. Choose what packs you want to pull from and how big each draft 'hand' should be, and build your deck one card at a time."
msgstr "作為先前“混亂的究極試煉”版本的後續，此APP現在支持透過一組抽選規則構建套牌。選擇你想抽牌的擴充包以及每一批“手牌”的大小，一次抽選一張牌，構建你的牌組。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- You can find this feature on the deck edit screen in the menu."
msgstr "- 您可以在牌組編輯畫面的選單上找到此功能。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Only level cards / decks can be drafted."
msgstr "- 只能抽選等級0卡牌/牌組。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Given their unique deck-building restrictions, the app does not yet support generating random decks for Lola Hayes or Joe Diamond. This is something that I will try to address in a future release."
msgstr "- 由於蘿拉·海耶斯和喬·戴蒙德有獨特的牌組規則，這個APP還無法替他們建立隨機牌組或抽選卡牌。這是我將在未來版本中嘗試解決的問題。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Ultimatum of Chaos"
msgstr "混亂的究極試煉"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "The app now supports building random decks following the steps set out by the optional 'Ultimatum of Chaos' rule. When constructing a new deck, a new option lets you choose a 'special deck', which can be used to either create the FFG suggested starter deck or a fully randomly generated one."
msgstr "此APP現在支援(可選的)“混亂的究極試煉”規則，按照規定的步驟構建隨機牌組。在構建新牌組時，一個新選項可讓你選擇“特殊套牌”，可用來構建FFG建議的入門套牌或完全隨機生成的套牌。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- The app will use your defined collection to try to generate the deck."
msgstr "- 此APP將使用你定義的收藏來嘗試生成牌組。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Support the deckbuilding focused permanents included in the Edge of the Earth Investigator expansion (Underworld Support/Forced Learning)."
msgstr "- 支援構建牌組用的永久卡(地下支持/強制學習)(包含在闇與地球之界調查員擴充包)。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Shows the deck before you actully save it, so you can re-roll if it produced something particularly unviable."
msgstr "- 在實際儲存之前，顯示牌組，因此如果產生了特別不可行的東西，你可以重骰。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Note: You might need to refresh the cards once (using <b>Check for card updates</b>)."
msgstr "注意：你可能需要重新讀取一次卡牌資料(使用<b>檢查卡牌更新</b>)。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Settings synchronization"
msgstr "設置檔同步"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Good news for players who use Arkham Cards with more than one device, if you sign into your Arkham Cards account your settings will now sync between devices automatically!"
msgstr "好消息！在超過一個裝置上使用Arkham Cards APP的玩家們，如果你登入Arkham Cards的帳戶，你的設置資料現在會自動在所有裝置之間同步了！"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- This includes your collection + spoiler settings, as well as many general app preferences."
msgstr "- 包括你的收藏 + 防據透設定，以及其他的app偏好設定。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "I've had some reports of slower performance on some devices, and have a new <i>\"Low Memory Mode\"</i> setting to try out."
msgstr "我收到一些在某些裝置上效能降低的報告，因此嘗試新增了<i>“低記憶體模式”</i>的設定。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- If you've been experiencing slow app behavior in anyway, please try it out."
msgstr "- 如果你曾經感到APP有任何卡頓，請嘗試看看。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- And if you try it out, send me an email at arkhamcards@gmail.com, I would love to hear how it is working in the wild."
msgstr "- 如果你嘗試了，請寄封email給我，寄到arkhamcards@gmail.com，我很想知道這個模式廣泛的運作狀況。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "BTW, support for the newly announced mechanic from The Scarlet Keys is in the works, so stay tuned."
msgstr "順帶一提，在緋紅密鑰中最新發表的新機制的支援已經在開發中了，敬請期待。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Cyclopean Foundations"
msgstr ""

msgctxt "releaseNotes"
msgid "This release adds the newly finished fan-made Cyclopean Foundations campaign by The Beard."
msgstr "這次更新加入了剛完成的，由The Beard製作的Cyclopean Foundations非官方劇本。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Includes a fully guided mode, with all setup and resolution text accounted for."
msgstr "- 加入了完整的劇本模式，包含所有冒險設置和結局文字。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "This update also adds support for \"The Colour Out of Space\", a fan-made standalone scenario."
msgstr "這次更新也加入了一個非官方的獨立冒險\"The Colour Out of Space\"。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Preview Cards"
msgstr "卡牌預覽"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "This release introduces faster access to previewed cards."
msgstr "這次更新提供更快速的卡牌預覽。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- Includes the previewed <b>Customizable</b> cards from The Scarlet Keys investigator expansion."
msgstr "- 包括能預覽緋紅密鑰調查員擴展之中的<b>Customizable</b>卡牌。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- In order to maintain compatibility with ArkhamDB, these cards are not shown by default. You can opt into them by enabling the <b>Show Fan-made cards</b> under <i>Settings</i>."
msgstr "- 為了維持與ArkhamDB的相容性，這些卡牌預設不會顯示。你可以啟用<i>設置</i>底下的<b>顯示非官方卡牌</b>來調整這些卡牌。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "The Scarlet Keys Campaign"
msgstr "緋紅密鑰劇本"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "This release adds support for the newly released Scarlet Keys campaign expansion."
msgstr "這次更新增加了對新發售的緋紅密鑰劇本擴展的支援"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- As you may know (or will soon find out), this is by far the most ambitious campaign we've ever seen in Arkham. I've done my best to handle the new features as faithfully as I can in the app, and am pretty pleased with the implementation."
msgstr "- 眾所皆知(或你很快就會知道)，這是有史以來在詭鎮裡最盛大的劇本。我已盡我所能在此APP中呈現這些新的功能，我自認做得還不錯。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- I've done my best to test the corners of this campaign, but it is quite possible there will be some mistakes or bugs in the implementation still - if you find any please let me know at [arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com) and I will try to fix them as quickly as possible. But given the expansive nature of the campaign, it is possible in a worst case scenario that some progress might need to be re-entered."
msgstr "- 我已經盡我所能測試了此劇本中可能遇到的所有狀況，但仍然可能會有一些我沒有測試到的地方 - 如果你找到任何錯誤或漏洞，請聯繫我[arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com)，我將盡快修正。鑒於這個劇本的廣泛性，最糟的狀況下可能需要花很多功夫修正。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- I've also taken the liberty of including some small story reminders when map locations become unlocked through the course of play. I tried my best to capture the story text, and hope you find it helpful (in case like me you sometimes go weeks between game sessions)."
msgstr "- 遊戲進程中，在地圖上的地點解鎖時，我也加入了一些小的劇情提醒。我盡力抓住劇情文本的精隨，希望你能覺得實用(例如你和我一樣有時候隔了好幾周才能繼續遊戲)。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "As always, many thanks to my many supporters on Patreon -- I appreciate your support which helps make all of this possible."
msgstr "我要對Patreon上我的贊助者們獻上無盡的感謝 -- 我很感激你們的支持，使這一切都得以實現。"

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Feast of Hemlock Vale Campaign"
msgstr ""

msgctxt "releaseNotes"
msgid "This release adds support for the newly released Feast of Hemlock Vale campaign expansion."
msgstr ""

msgctxt "releaseNotes"
msgid "- I've done my best to test the corners of this campaign, but it is quite possible there will be some mistakes or bugs in the implementation still. If you find any please let me know at [arkhamcards@gmail.com](mailto:arkhamcards@gmail.com) and I will work to fix them as quickly as possible."
msgstr ""

msgctxt "releaseNotes"
msgid "Also just a friendly plug to upload campaigns and share them with your friends using your Arkham Cards account -- it makes it easier for everyone to keep up with progress while managing their own decks."
msgstr ""

msgctxt "releaseNotes"
msgid "And as always, many thanks to my many supporters on Patreon -- I appreciate your support which helps keep the servers running."
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "???"
msgstr "???"

msgctxt "trait"
msgid "Abomination"
msgstr "異形"

msgctxt "trait"
msgid "Abyss"
msgstr "深淵"

msgctxt "trait"
msgid "Act 1"
msgstr "第一幕"

msgctxt "trait"
msgid "Act 2"
msgstr "第二幕"

msgctxt "trait"
msgid "Agency"
msgstr "特工"

msgctxt "trait"
msgid "Ally"
msgstr "盟友"

msgctxt "trait"
msgid "Altered"
msgstr "幻境"

msgctxt "trait"
msgid "Ancient"
msgstr "古代"

msgctxt "trait"
msgid "Ancient One"
msgstr "古神"

msgctxt "trait"
msgid "Arkham"
msgstr "阿卡姆"

msgctxt "trait"
msgid "Arkham Asylum"
msgstr "阿卡姆瘋人院"

msgctxt "trait"
msgid "Armor"
msgstr "護甲"

msgctxt "trait"
msgid "Artist"
msgstr "藝術家"

msgctxt "trait"
msgid "Assistant"
msgstr "助理"

msgctxt "trait"
msgid "Attack"
msgstr "攻擊"

msgctxt "trait"
msgid "Augury"
msgstr "預言"

msgctxt "trait"
msgid "Avatar"
msgstr "化身"

msgctxt "trait"
msgid "Basement"
msgstr "地下室"

msgctxt "trait"
msgid "Bayou"
msgstr "河口"

msgctxt "trait"
msgid "Believer"
msgstr "信徒"

msgctxt "trait"
msgid "Blessed"
msgstr "祝福"

msgctxt "trait"
msgid "Blunder"
msgstr "疏忽"

msgctxt "trait"
msgid "Boat"
msgstr "船隻"

msgctxt "trait"
msgid "Bold"
msgstr "果斷"

msgctxt "trait"
msgid "Boon"
msgstr "福祉"

msgctxt "trait"
msgid "Bridge"
msgstr "橋樑"

msgctxt "trait"
msgid "Brotherhood"
msgstr "兄弟會"

msgctxt "trait"
msgid "Byakhee"
msgstr "拜亞基"

msgctxt "trait"
msgid "Bystander"
msgstr "旁人"

msgctxt "trait"
msgid "Cairo"
msgstr "開羅"

msgctxt "trait"
msgid "Campsite"
msgstr "營地"

msgctxt "trait"
msgid "Carnevale"
msgstr "狂歡節"

msgctxt "trait"
msgid "Cave"
msgstr "洞穴"

msgctxt "trait"
msgid "Central"
msgstr "中心"

msgctxt "trait"
msgid "Charm"
msgstr "守護"

msgctxt "trait"
msgid "Chosen"
msgstr "天選"

msgctxt "trait"
msgid "Circle"
msgstr "圓環"

msgctxt "trait"
msgid "City"
msgstr "城市"

msgctxt "trait"
msgid "Civic"
msgstr "公務員"

msgctxt "trait"
msgid "Clairvoyant"
msgstr "預知"

msgctxt "trait"
msgid "Clothing"
msgstr "服裝"

msgctxt "trait"
msgid "Clover Club"
msgstr "四葉草俱樂部"

msgctxt "trait"
msgid "Coastal"
msgstr "海岸"

msgctxt "trait"
msgid "Composure"
msgstr "沉穩"

msgctxt "trait"
msgid "Condition"
msgstr "狀態"

msgctxt "trait"
msgid "Connection"
msgstr "人脈"

msgctxt "trait"
msgid "Conspirator"
msgstr "同謀"

msgctxt "trait"
msgid "Construct"
msgstr "構造物"

msgctxt "trait"
msgid "Covenant"
msgstr "聖約"

msgctxt "trait"
msgid "Creature"
msgstr "生物"

msgctxt "trait"
msgid "Crime Scene"
msgstr "犯罪現場"

msgctxt "trait"
msgid "Criminal"
msgstr "罪犯"

msgctxt "trait"
msgid "Cultist"
msgstr "異教徒"

msgctxt "trait"
msgid "Curse"
msgstr "詛咒"

msgctxt "trait"
msgid "Cursed"
msgstr "詛咒縈繞"

msgctxt "trait"
msgid "Dark Young"
msgstr "黑山羊幼崽"

msgctxt "trait"
msgid "Deep One"
msgstr "深潛者"

msgctxt "trait"
msgid "Depths"
msgstr "深海"

msgctxt "trait"
msgid "Desert"
msgstr "沙漠"

msgctxt "trait"
msgid "Desperate"
msgstr "絕望"

msgctxt "trait"
msgid "Detective"
msgstr "偵探"

msgctxt "trait"
msgid "Developed"
msgstr "熟練"

msgctxt "trait"
msgid "Dhole"
msgstr "蠕蟲"

msgctxt "trait"
msgid "Distortion"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Dreamer"
msgstr "入夢者"

msgctxt "trait"
msgid "Dreamlands"
msgstr "幻夢境"

msgctxt "trait"
msgid "Drifter"
msgstr "漂泊者"

msgctxt "trait"
msgid "Dunwich"
msgstr "敦威治"

msgctxt "trait"
msgid "Eldritch"
msgstr "驚悚"

msgctxt "trait"
msgid "Elite"
msgstr "精英"

msgctxt "trait"
msgid "Endtimes"
msgstr "終結"

msgctxt "trait"
msgid "Evidence"
msgstr "證據"

msgctxt "trait"
msgid "Exhibit"
msgstr "展覽"

msgctxt "trait"
msgid "Expedition"
msgstr "探險"

msgctxt "trait"
msgid "Expert"
msgstr "專家"

msgctxt "trait"
msgid "Extradimensional"
msgstr "異次元"

msgctxt "trait"
msgid "Extraterrestrial"
msgstr "異星"

msgctxt "trait"
msgid "Eztli"
msgstr "埃茲特里"

msgctxt "trait"
msgid "Familiar"
msgstr "魔寵"

msgctxt "trait"
msgid "Fated"
msgstr "定命"

msgctxt "trait"
msgid "Favor"
msgstr "恩惠"

msgctxt "trait"
msgid "Firearm"
msgstr "槍械"

msgctxt "trait"
msgid "Flaw"
msgstr "缺陷"

msgctxt "trait"
msgid "Flora"
msgstr "植物"

msgctxt "trait"
msgid "Footwear"
msgstr "鞋子"

msgctxt "trait"
msgid "Forbidden"
msgstr "禁閉"

msgctxt "trait"
msgid "Forgotten"
msgstr "失落"

msgctxt "trait"
msgid "Fortune"
msgstr "幸運"

msgctxt "trait"
msgid "Future"
msgstr "未來"

msgctxt "trait"
msgid "Gambit"
msgstr "局勢"

msgctxt "trait"
msgid "Geist"
msgstr "靈怪"

msgctxt "trait"
msgid "Ghast"
msgstr "噩妖"

msgctxt "trait"
msgid "Ghoul"
msgstr "食屍鬼"

msgctxt "trait"
msgid "Government"
msgstr "政府"

msgctxt "trait"
msgid "Grant"
msgstr "撥款"

msgctxt "trait"
msgid "Graveyard"
msgstr "墓地"

msgctxt "trait"
msgid "Ground Floor"
msgstr "一樓"

msgctxt "trait"
msgid "Guest"
msgstr "客人"

msgctxt "trait"
msgid "Gug"
msgstr "古革巨人"

msgctxt "trait"
msgid "Hall"
msgstr "廳堂"

msgctxt "trait"
msgid "Hazard"
msgstr "危險"

msgctxt "trait"
msgid "Hex"
msgstr "巫術"

msgctxt "trait"
msgid "Hideout"
msgstr "窩點"

msgctxt "trait"
msgid "Historical Society"
msgstr "歷史協會"

msgctxt "trait"
msgid "Humanoid"
msgstr "類人"

msgctxt "trait"
msgid "Hunter"
msgstr "獵手"

msgctxt "trait"
msgid "Hybrid"
msgstr "混血"

msgctxt "trait"
msgid "Illicit"
msgstr "違法"

msgctxt "trait"
msgid "Improvised"
msgstr "臨時製品"

msgctxt "trait"
msgid "Injury"
msgstr "損傷"

msgctxt "trait"
msgid "Innate"
msgstr "天性"

msgctxt "trait"
msgid "Innocent"
msgstr "無辜"

msgctxt "trait"
msgid "Innsmouth"
msgstr "印斯茅斯"

msgctxt "trait"
msgid "Insect"
msgstr "昆蟲"

msgctxt "trait"
msgid "Insight"
msgstr "洞察"

msgctxt "trait"
msgid "Instrument"
msgstr "樂器"

msgctxt "trait"
msgid "Island"
msgstr "島礁"

msgctxt "trait"
msgid "Item"
msgstr "道具"

msgctxt "trait"
msgid "Job"
msgstr "職業"

msgctxt "trait"
msgid "Jungle"
msgstr "叢林"

msgctxt "trait"
msgid "Kadath"
msgstr "卡達斯"

msgctxt "trait"
msgid "Key"
msgstr "鑰匙"

msgctxt "trait"
msgid "Lead"
msgstr "跡象"

msgctxt "trait"
msgid "Leng"
msgstr "冷原"

msgctxt "trait"
msgid "Lodge"
msgstr "秘社"

msgctxt "trait"
msgid "Madness"
msgstr "瘋狂"

msgctxt "trait"
msgid "Manifold"
msgstr "複體"

msgctxt "trait"
msgid "Mask"
msgstr "面具"

msgctxt "trait"
msgid "Medic"
msgstr "醫師"

msgctxt "trait"
msgid "Melee"
msgstr "近戰"

msgctxt "trait"
msgid "Mexico City"
msgstr "墨西哥城"

msgctxt "trait"
msgid "Mi-Go"
msgstr "米戈"

msgctxt "trait"
msgid "Midtown"
msgstr "城中"

msgctxt "trait"
msgid "Miskatonic"
msgstr "米斯卡塔尼克"

msgctxt "trait"
msgid "Mnar"
msgstr "米納爾"

msgctxt "trait"
msgid "Monster"
msgstr "怪物"

msgctxt "trait"
msgid "Montréal"
msgstr "蒙特利爾"

msgctxt "trait"
msgid "Mountain"
msgstr "山脈"

msgctxt "trait"
msgid "Mutated"
msgstr "突變"

msgctxt "trait"
msgid "Mystery"
msgstr "神秘"

msgctxt "trait"
msgid "New Orleans"
msgstr "新紐奧良"

msgctxt "trait"
msgid "New York City"
msgstr "紐約城"

msgctxt "trait"
msgid "Nightgaunt"
msgstr "夜魘"

msgctxt "trait"
msgid "Obstacle"
msgstr "屏障"

msgctxt "trait"
msgid "Occult"
msgstr "密教"

msgctxt "trait"
msgid "Ocean"
msgstr "海洋"

msgctxt "trait"
msgid "Omen"
msgstr "徵兆"

msgctxt "trait"
msgid "Ooth-Nargai"
msgstr "歐斯-納爾蓋"

msgctxt "trait"
msgid "Ooze"
msgstr "軟泥"

msgctxt "trait"
msgid "Oozified"
msgstr "軟泥汙染"

msgctxt "trait"
msgid "Oriab"
msgstr "奥瑞巴"

msgctxt "trait"
msgid "Otherworld"
msgstr "異界"

msgctxt "trait"
msgid "Pact"
msgstr "契約"

msgctxt "trait"
msgid "Paradox"
msgstr "悖論"

msgctxt "trait"
msgid "Paris"
msgstr "巴黎"

msgctxt "trait"
msgid "Part 1"
msgstr "第一章"

msgctxt "trait"
msgid "Passageway"
msgstr "通道"

msgctxt "trait"
msgid "Patron"
msgstr "贊助人"

msgctxt "trait"
msgid "Performer"
msgstr "藝人"

msgctxt "trait"
msgid "Pnakotus"
msgstr "納克特"

msgctxt "trait"
msgid "Poison"
msgstr "毒藥"

msgctxt "trait"
msgid "Police"
msgstr "警察"

msgctxt "trait"
msgid "Port"
msgstr "港口"

msgctxt "trait"
msgid "Portal"
msgstr "次元門"

msgctxt "trait"
msgid "Power"
msgstr "力量"

msgctxt "trait"
msgid "Practiced"
msgstr "精通"

msgctxt "trait"
msgid "Present-Day"
msgstr "現代"

msgctxt "trait"
msgid "Prison"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Private"
msgstr "私密"

msgctxt "trait"
msgid "Providence"
msgstr "普羅維登斯"

msgctxt "trait"
msgid "Rail"
msgstr "軌道沿線"

msgctxt "trait"
msgid "Ranged"
msgstr "遠程"

msgctxt "trait"
msgid "Relic"
msgstr "遺物"

msgctxt "trait"
msgid "Reporter"
msgstr "記者"

msgctxt "trait"
msgid "Research"
msgstr "研究"

msgctxt "trait"
msgid "Return"
msgstr "重返"

msgctxt "trait"
msgid "Ritual"
msgstr "儀式"

msgctxt "trait"
msgid "Ritual Site"
msgstr "儀式地"

msgctxt "trait"
msgid "River"
msgstr "河流"

msgctxt "trait"
msgid "Riverside"
msgstr "河畔"

msgctxt "trait"
msgid "Road"
msgstr "道路"

msgctxt "trait"
msgid "Ruins"
msgstr "遺跡"

msgctxt "trait"
msgid "Salem"
msgstr "塞勒姆"

msgctxt "trait"
msgid "Sanctum"
msgstr "聖堂"

msgctxt "trait"
msgid "Scheme"
msgstr "陰謀"

msgctxt "trait"
msgid "Scholar"
msgstr "學者"

msgctxt "trait"
msgid "Science"
msgstr "科學"

msgctxt "trait"
msgid "Script"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Second Floor"
msgstr "二樓"

msgctxt "trait"
msgid "Sentinel Hill"
msgstr "哨兵山"

msgctxt "trait"
msgid "Serpent"
msgstr "蛇族"

msgctxt "trait"
msgid "Service"
msgstr "服務"

msgctxt "trait"
msgid "Servitor"
msgstr "僕從"

msgctxt "trait"
msgid "Shantak"
msgstr "夏塔克鳥"

msgctxt "trait"
msgid "Shattered"
msgstr "破碎"

msgctxt "trait"
msgid "Ship"
msgstr "船舶"

msgctxt "trait"
msgid "Shoggoth"
msgstr "修格斯"

msgctxt "trait"
msgid "Silver Twilight"
msgstr "銀暮秘社"

msgctxt "trait"
msgid "Skai"
msgstr "斯凱"

msgctxt "trait"
msgid "Socialite"
msgstr "社會名流"

msgctxt "trait"
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

msgctxt "trait"
msgid "Sorcerer"
msgstr "法師"

msgctxt "trait"
msgid "Spectral"
msgstr "幽靈"

msgctxt "trait"
msgid "Spell"
msgstr "法術"

msgctxt "trait"
msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

msgctxt "trait"
msgid "Spirit"
msgstr "勇氣"

msgctxt "trait"
msgid "St Mary's"
msgstr "聖瑪麗醫院"

msgctxt "trait"
msgid "Staff"
msgstr "職工"

msgctxt "trait"
msgid "Steps"
msgstr "臺階"

msgctxt "trait"
msgid "Summon"
msgstr "召喚"

msgctxt "trait"
msgid "Supply"
msgstr "供給"

msgctxt "trait"
msgid "Surface"
msgstr "月面"

msgctxt "trait"
msgid "Suspect"
msgstr "嫌犯"

msgctxt "trait"
msgid "Syndicate"
msgstr "犯罪團夥"

msgctxt "trait"
msgid "Tactic"
msgstr "策略"

msgctxt "trait"
msgid "Talent"
msgstr "才能"

msgctxt "trait"
msgid "Tarot"
msgstr "塔羅"

msgctxt "trait"
msgid "Task"
msgstr "任務"

msgctxt "trait"
msgid "Temple"
msgstr "神廟"

msgctxt "trait"
msgid "Tenochtitlán"
msgstr "特諾奇蒂特蘭"

msgctxt "trait"
msgid "Tentacle"
msgstr "觸手"

msgctxt "trait"
msgid "Terror"
msgstr "恐怖"

msgctxt "trait"
msgid "Third Floor"
msgstr "三樓"

msgctxt "trait"
msgid "Tindalos"
msgstr "廷達洛斯"

msgctxt "trait"
msgid "Tome"
msgstr "書籍"

msgctxt "trait"
msgid "Tool"
msgstr "工具"

msgctxt "trait"
msgid "Town"
msgstr "城鎮"

msgctxt "trait"
msgid "Train"
msgstr "火車"

msgctxt "trait"
msgid "Trap"
msgstr "陷阱"

msgctxt "trait"
msgid "Trick"
msgstr "技巧"

msgctxt "trait"
msgid "Unhallowed"
msgstr "不潔"

msgctxt "trait"
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

msgctxt "trait"
msgid "Vale"
msgstr "山谷"

msgctxt "trait"
msgid "Vehicle"
msgstr "載具"

msgctxt "trait"
msgid "Venice"
msgstr "威尼斯"

msgctxt "trait"
msgid "Veteran"
msgstr "老兵"

msgctxt "trait"
msgid "Void"
msgstr "虛空"

msgctxt "trait"
msgid "Warden"
msgstr "監守"

msgctxt "trait"
msgid "Wastes"
msgstr "廢土"

msgctxt "trait"
msgid "Wayfarer"
msgstr "旅人"

msgctxt "trait"
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

msgctxt "trait"
msgid "Wilderness"
msgstr "荒地"

msgctxt "trait"
msgid "Witch"
msgstr "女巫"

msgctxt "trait"
msgid "Witch House"
msgstr "巫宅"

msgctxt "trait"
msgid "Woods"
msgstr "樹林"

msgctxt "trait"
msgid "Y'ha-nthlei"
msgstr "伊哈·恩斯雷"

msgctxt "trait"
msgid "Yithian"
msgstr "伊斯"

msgctxt "trait"
msgid "Yoth"
msgstr "幽嘶"

msgctxt "trait"
msgid "Zoog"
msgstr "祖格鼠"

msgctxt "trait"
msgid "Broken"
msgstr "破功"

msgctxt "trait"
msgid "Entrepreneur"
msgstr "經營者"

msgctxt "trait"
msgid "Falcon Point"
msgstr "獵鷹岬"

msgctxt "trait"
msgid "Lair"
msgstr "巢穴"

msgctxt "trait"
msgid "Synergy"
msgstr "協作"

msgctxt "trait"
msgid "Unbroken"
msgstr "運功"

msgctxt "trait"
msgid "Resolute"
msgstr "堅毅"

msgctxt "trait"
msgid "Coterie"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Dilemma"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Eidolon"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Elder Thing"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Glacier"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Mainland"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Mirage"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Mountains"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Past"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Possessed"
msgstr "附身"

msgctxt "trait"
msgid "Present"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Scientist"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Uncharted"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Casino"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Double"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "AI"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Abandoned"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Access"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Alexandria"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Ally? Creature"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Ancient One?"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Bad dog"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Bazaar"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Blessed?"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Bokor"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Book"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Buenos Aires"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Card"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Case"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Castle"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Chair"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Chess"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Classy"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Collector"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Consort"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Corpse"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Corruption"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Darkness"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Device"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Downtown"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Enigma"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Entrance"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Fellow Dogs"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Footwear, but not really"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Hardship"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Haunted"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Havana"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Human"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Infection"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Istanbul"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Kuala Lumpur"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Local"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Locus Site"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "London"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Loyal"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Lunatic"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Machine"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Madness?"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Marrakesh"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Medical"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Music"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Musician"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Northside"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Nostalgia II"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Outsider"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Parasitic"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Plains"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Priestess"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Pup"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Resonant"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Restricted"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Retired"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Risen"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Row"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Royalty"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Saga"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Shadow"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Shapeshifter"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Sheldon Gang"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Sister"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Slope"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Soldier"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Stable"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Stop"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Table"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Tatterdemalion"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "That's bad"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Tower"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Traitor"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Tulgey Wood"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Underground"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Unstable"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Upper Floor"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Virtual"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Weather"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "What? No"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Wonderland"
msgstr ""

msgctxt "trait"
msgid "Yuggoth"
msgstr ""

#, javascript-format
msgctxt "filter"
msgid "${ cycleNames[cycle_position] } Cycle"
msgstr "${ cycleNames[cycle_position] }循環"

msgctxt "Types"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "card-type"
msgid "Investigator"
msgstr "調查員"

msgctxt "SubTypes"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "cost"
msgid "Even"
msgstr ""

msgctxt "cost"
msgid "Odd"
msgstr ""

msgctxt "Actions"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "action"
msgid "Fight"
msgstr "攻擊"

msgctxt "action"
msgid "Engage"
msgstr "交戰"

msgctxt "action"
msgid "Investigate"
msgstr "調查"

msgctxt "action"
msgid "Play"
msgstr "打出"

msgctxt "action"
msgid "Draw"
msgstr "抽牌"

msgctxt "action"
msgid "Move"
msgstr "移動"

msgctxt "action"
msgid "Evade"
msgstr "躲避"

msgctxt "action"
msgid "Resource"
msgstr "資源"

msgctxt "parley"
msgid "Parley"
msgstr ""

msgctxt "Encounter Sets"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "Illustrators"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "Taboo List"
msgid "None"
msgstr "無"

#, javascript-format
msgctxt "Taboo List"
msgid "Current - ${ latestTabooSet.name }"
msgstr "當前 - ${ latestTabooSet.name }"

msgctxt "Taboo List"
msgid "Current"
msgstr "當前"

msgctxt "fan-made-uses"
msgid "Blame"
msgstr "怪罪"

msgctxt "fan-made-uses"
msgid "Poems"
msgstr "詩文"

msgctxt "fan-made-uses"
msgid "Portions"
msgstr "茶點"

msgctxt "uses"
msgid "Supplies"
msgstr "補給"

msgctxt "uses"
msgid "Evidence"
msgstr ""

msgctxt "uses"
msgid "Time"
msgstr ""

msgctxt "uses"
msgid "Treats"
msgstr ""

msgctxt "Slots"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "Uses"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "Draw Cards"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "header"
msgid "Asset"
msgid_plural "Assets"
msgstr[0] "支援"

msgctxt "header"
msgid "Event"
msgid_plural "Events"
msgstr[0] "事件"

msgctxt "header"
msgid "Skill"
msgid_plural "Skills"
msgstr[0] "技能"

msgctxt "header"
msgid "Treachery"
msgid_plural "Treacheries"
msgstr[0] "詭計"

msgctxt "header"
msgid "Enemy"
msgid_plural "Enemies"
msgstr[0] "敵人"

msgctxt "header"
msgid "Location"
msgid_plural "Locations"
msgstr[0] "地點"

msgctxt "header"
msgid "Story"
msgid_plural "Stories"
msgstr[0] "故事"

msgctxt "header"
msgid "Act"
msgid_plural "Acts"
msgstr[0] "場景"

msgctxt "header"
msgid "Agenda"
msgid_plural "Agendas"
msgstr[0] "密謀"

msgctxt "header"
msgid "Investigator"
msgid_plural "Investigators"
msgstr[0] "調查員"

msgctxt "header"
msgid "Scenario"
msgid_plural "Scenarios"
msgstr[0] "冒險"

msgctxt "header"
msgid "Key"
msgid_plural "Keys"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgctxt "tags"
msgid "Add"
msgstr ""

msgctxt "tags"
msgid "Cancel"
msgstr ""

msgctxt "tags"
msgid "None"
msgstr ""

msgctxt "Tarot Card"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "Tarot Card"
msgid "Judgement · XX"
msgstr "審判·XX"

msgctxt "Tarot Card"
msgid "Judgement · XX (Inverted)"
msgstr "審判·XX(逆位)"

msgctxt "versus abbreviation"
msgid "VS"
msgstr "VS"

msgctxt "sort"
msgid "Type"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Class"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Cost"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Pack"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Cycle"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Title"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Encounter Set"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Level"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Card number"
msgstr ""

msgctxt "sort"
msgid "Slot"
msgstr ""

msgctxt "card-chooser"
msgid "Choose additional"
msgstr ""

msgctxt "lead-investigator"
msgid "Lead"
msgstr "隊長"

msgctxt "narration"
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgctxt "narration"
msgid "Play"
msgstr "播放"

msgctxt "narration"
msgid "Jump back"
msgstr "倒回"

msgctxt "narration"
msgid "Playing audio"
msgstr "播放語音"

#, javascript-format
msgctxt "narration"
msgid "Audio speed: ${ rate }"
msgstr "語音速度: ${ rate }"

msgctxt "campaign_log_entry"
msgid "Other."
msgstr "其他。"

msgctxt "Weakness Card"
msgid "All"
msgstr "全部"

#, javascript-format
msgctxt "mixed"
msgid "Since ${ list } has a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgid_plural "Since ${ list } all have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgstr[0] "由於${ list }之中有${ supplyName }，玩家必須閱讀<b>${ sectionName }</b>。"

#, javascript-format
msgctxt "mixed"
msgid "Since ${ list } does not have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgid_plural "Since ${ list } do not have a ${ supplyName }, they must read <b>${ sectionName }</b>."
msgstr[0] "由於${ list }之中沒有${ supplyName }，玩家必須閱讀<b>${ sectionName }</b>。"

msgctxt "tarot-reading"
msgid "Chaos"
msgstr ""

msgctxt "tarot-reading"
msgid "Balance"
msgstr ""

msgctxt "tarot-reading"
msgid "Choice"
msgstr ""

msgctxt "tarot-reading"
msgid "Destiny"
msgstr ""

msgctxt "tarot-reading"
msgid "Observed"
msgstr ""

msgctxt "tarot-reading"
msgid "Damned"
msgstr ""

msgctxt "tarot-reading"
msgid "Custom"
msgstr ""

msgctxt "trauma"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "campaign"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

msgctxt "new_campaign_type"
msgid "Campaigns"
msgstr "劇本"

msgctxt "new_campaign_type"
msgid "Standalones"
msgstr "獨立冒險"

msgctxt "scenario"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"
